# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Antoni Das <Antonidas159@gmail.com>, 2015,2017
# CodingJellyfish <dumaosen_main01@outlook.com>, 2018
# gee Lar <hola0_o@qq.com>, 2021
# kalawore <kalawore@outlook.com>, 2015
# Liang Liu <dxkliu@126.com>, 2019
# Losier Blackheath <losier.cc@gmail.com>, 2018
# Matthew Wu, 2021
# moetale <moetale@outlook.com>, 2021
# NaitLee, 2022
# Nait Lee, 2022
# sapphireliu <balancedliu@gmail.com>, 2014
# 韬 刘 <jiegushijia@gmail.com>, 2019
# 韬 刘 <jiegushijia@gmail.com>, 2019
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Xonotic\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-14 07:22+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2013-09-12 16:53+0000\n"
"Last-Translator: 韬 刘 <jiegushijia@gmail.com>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (http://app.transifex.com/team-xonotic/"
"xonotic/language/zh_HK/)\n"
"Language: zh_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: qcsrc/client/command/cl_cmd.qc:436 qcsrc/client/hud/panel/racetimer.qc:123
msgid "Checkpoint times:"
msgstr "檢查點時間："

#: qcsrc/client/hud/hud_config.qc:80
#, c-format
msgid "^2Successfully exported to %s! (Note: It's saved in data/data/)"
msgstr "^2成功導出至 %s！（提示：它保存到了 data/data/）"

#: qcsrc/client/hud/hud_config.qc:84
#, c-format
msgid "^1Couldn't write to %s"
msgstr "^1無法寫入到 %s"

#: qcsrc/client/hud/panel/centerprint.qc:197
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: qcsrc/client/hud/panel/centerprint.qc:202
#, c-format
msgid "^3Countdown message at time %s, seconds left: ^COUNT"
msgstr "^3在 %s 的倒計時, 剩餘 ^COUNT 秒"

#: qcsrc/client/hud/panel/centerprint.qc:204
#, c-format
msgid ""
"^1Multiline message at time %s that\n"
"^BOLDlasts longer than normal"
msgstr ""
"^1在 %s 的多行消息\n"
"^BOLD持續時間比一般情況長些"

#: qcsrc/client/hud/panel/centerprint.qc:206
#, c-format
msgid "Message at time %s"
msgstr "在 %s 的消息"

#: qcsrc/client/hud/panel/centerprint.qc:211
msgid "Generic message"
msgstr "一般消息"

#: qcsrc/client/hud/panel/centerprint.qc:293
#: qcsrc/client/hud/panel/centerprint.qc:303
msgid "vs"
msgstr "對戰"

#: qcsrc/client/hud/panel/chat.qc:168
msgid "^3Player^7: This is the chat area."
msgstr "^3玩家^7：這裏是聊天區。"

#: qcsrc/client/hud/panel/checkpoints.qc:146
#: qcsrc/client/hud/panel/checkpoints.qc:149
#: qcsrc/client/hud/panel/racetimer.qc:94
#: qcsrc/client/hud/panel/racetimer.qc:209
#, c-format
msgid "Checkpoint %d"
msgstr "控制點 %d"

#: qcsrc/client/hud/panel/engineinfo.qc:75
#, c-format
msgid "FPS: %.*f"
msgstr "FPS：%.*f"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:92
msgid "^1Observing"
msgstr "^1觀察中"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:94
#, c-format
msgid "^1Spectating: ^7%s"
msgstr "^1正在觀察：^7%s"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:105
#, c-format
msgid "^1Press ^3%s^1 to spectate"
msgstr "^1按下 ^3%s^1 以觀察"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:105
#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:75
msgid "primary fire"
msgstr "主火力"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:107
#, c-format
msgid "^1Press ^3%s^1 or ^3%s^1 for next or previous player"
msgstr "^1按 ^3%s^1 或 ^3%s^1 切換到前一位或後一位玩家"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:107
#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:111
msgid "next weapon"
msgstr "下一把武器"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:107
#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:111
msgid "previous weapon"
msgstr "上一把武器"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:111
#, c-format
msgid "^1Use ^3%s^1 or ^3%s^1 to change the speed"
msgstr "^1使用 ^3%s^1 或 ^3%s^1 來改變速度"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:113
#, c-format
msgid "^1Press ^3%s^1 to observe, ^3%s^1 to change camera mode"
msgstr "^1按 ^3%s^1 以觀察, 按 ^3%s^1 以改變觀察模式"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:113
#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:115
#: qcsrc/common/vehicles/cl_vehicles.qc:171
msgid "drop weapon"
msgstr "丟出武器"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:113
#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:76
msgid "secondary fire"
msgstr "副火力"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:115
#, c-format
msgid "^1Press ^3%s^1 to change camera mode"
msgstr "^1按 ^3%s^1 切換鏡頭模式"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:118
#, c-format
msgid "^1Press ^3%s^1 for gamemode info"
msgstr "^1按 ^3%s^1 瞭解遊戲模式詳情"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:118
#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:155
msgid "server info"
msgstr "服務器信息"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:134
#, c-format
msgid "^2You're queued to join the %s%s^2 team"
msgstr "^2加入了%s%s隊^2隊列"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:137
msgid "^2You're queued to join any available team"
msgstr "^2加入了參戰隊列，隊伍任意"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:139
#, c-format
msgid "^1Press ^3%s^1 to join"
msgstr "^1按 ^3%s^1 以加入"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:139 qcsrc/client/main.qc:1358
#: qcsrc/common/notifications/all.qh:466
msgid "jump"
msgstr "跳躍"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:148
#, c-format
msgid "^1Game starts in ^3%d^1 seconds"
msgstr "^1遊戲將在 ^3%d^1 秒後開始"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:160
msgid "^2Currently in ^1warmup^2 stage!"
msgstr "^2現在是^1熱身^2階段!"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:170
msgid "^31^2 more player is needed for the match to start."
msgstr "還需要 ^31^2 位玩家以開始競賽。"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:172
#, c-format
msgid "^3%d^2 more players are needed for the match to start."
msgstr "還需要 ^3%d^2 位玩家以開始競賽。"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:185
#, c-format
msgid "%sPress ^3%s%s to end warmup"
msgstr "%s按 ^3%s%s 以結束熱身"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:185
#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:190
#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:151
msgid "ready"
msgstr "準備"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:187
msgid "^2Waiting for others to ready up to end warmup..."
msgstr "^2等待其他玩家準備好來結束熱身..."

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:190
#, c-format
msgid "^2Press ^3%s^2 to end warmup"
msgstr "^2按下 ^3%s^2 來結束熱身"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:202
msgid "Teams are unbalanced!"
msgstr "隊伍不平衡！"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:205
#, c-format
msgid " Press ^3%s%s to adjust"
msgstr " 按下 ^3%s%s 來調整"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:205
#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:166
msgid "team selection"
msgstr "選擇團隊"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:218
msgid "^1Spectating this player:"
msgstr "^1正在觀察此玩家："

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:218
msgid "^1Spectating you:"
msgstr "^1正在觀察你："

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:234
msgid "^7Press ^3ESC ^7to show HUD options."
msgstr "^7按 ^3ESC ^7顯示 HUD 設置。"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:235
msgid "^3Doubleclick ^7a panel for panel-specific options."
msgstr "^3雙擊^7一個面板以配置特定面板選項。"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:236
msgid "^3CTRL ^7to disable collision testing, ^3SHIFT ^7and"
msgstr "^3CTRL ^7以禁用碰撞檢測， ^3SHIFT ^7以及"

#: qcsrc/client/hud/panel/infomessages.qc:237
msgid "^3ALT ^7+ ^3ARROW KEYS ^7for fine adjustments."
msgstr "^3ALT ^7+ ^3箭頭鍵 ^7以微調。"

#: qcsrc/client/hud/panel/notify.qc:145 qcsrc/client/hud/panel/notify.qc:146
#: qcsrc/client/hud/panel/score.qc:66
#, c-format
msgid "Player %d"
msgstr "玩家 %d"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:220
msgid "Standard quick menu"
msgstr "標準快捷菜單"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:660
#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:662
#, c-format
msgid "Submenu%d"
msgstr "子菜單%d"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:667
#, c-format
msgid "Command%d"
msgstr "指令%d"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:693
msgid "Continue..."
msgstr "繼續..."

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:844
#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:851
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:845
msgid "QMCMD^Send public message to"
msgstr "發送公共消息給"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:846
msgid "QMCMD^:-) / nice one"
msgstr ":-) / 幹得漂亮"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:846
msgid "QMCMD^nice one"
msgstr "幹得漂亮"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:847
msgid "QMCMD^good game"
msgstr "遊戲愉快"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:848
msgid "QMCMD^hi / good luck"
msgstr "嗨 / 祝你好運"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:848
msgid "QMCMD^hi / good luck and have fun"
msgstr "嗨 / 祝你好運，玩的開心"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:850
msgid "QMCMD^Send in English"
msgstr "以英文發送"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:855
#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:871
msgid "QMCMD^Team chat"
msgstr "團隊聊天"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:856
msgid "QMCMD^strength soon"
msgstr "神力即將出現"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:857
msgid "QMCMD^free item %x^7 (l:%y^7)"
msgstr "免費物品 %x^7 (位置:%y^7)"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:857
msgid "QMCMD^free item, icon"
msgstr "免費物品（信標）"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:858
msgid "QMCMD^took item (l:%l^7)"
msgstr "取得物品 (位置:%l^7)"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:858
msgid "QMCMD^took item, icon"
msgstr "取得物品（信標）"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:859
msgid "QMCMD^negative"
msgstr "反對"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:860
msgid "QMCMD^positive"
msgstr "贊成"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:861
msgid "QMCMD^need help (l:%l^7) (h:%h^7 a:%a^7 w:%w^7)"
msgstr "請求支援 (位置:%l^7) (生命:%h^7 護甲:%a^7 武器:%w^7)"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:861
msgid "QMCMD^need help, icon"
msgstr "請求支援（信標）"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:862
msgid "QMCMD^enemy seen (l:%y^7)"
msgstr "發現敵人 (位置:%y^7)"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:862
msgid "QMCMD^enemy seen, icon"
msgstr "發現敵人（信標）"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:863
msgid "QMCMD^flag seen (l:%y^7)"
msgstr "找到旗幟 (位置:%y^7)"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:863
msgid "QMCMD^flag seen, icon"
msgstr "找到旗幟（信標）"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:864
msgid "QMCMD^defending (l:%l^7) (h:%h^7 a:%a^7 w:%w^7)"
msgstr "防守中 (位置:%l^7) (生命:%h^7 護甲:%a^7 武器:%w^7)"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:864
msgid "QMCMD^defending, icon"
msgstr "防守中（信標）"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:865
msgid "QMCMD^roaming (l:%l^7) (h:%h^7 a:%a^7 w:%w^7)"
msgstr "遊蕩中 (位置:%l^7) (生命:%h^7 護甲:%a^7 武器:%w^7)"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:865
msgid "QMCMD^roaming, icon"
msgstr "遊蕩中（信標）"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:866
msgid "QMCMD^attacking (l:%l^7) (h:%h^7 a:%a^7 w:%w^7)"
msgstr "攻擊中 (位置:%l^7) (生命:%h^7 護甲:%a^7 武器:%w^7)"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:866
msgid "QMCMD^attacking, icon"
msgstr "攻擊中（信標）"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:867
msgid "QMCMD^killed flagcarrier (l:%y^7)"
msgstr "幹掉了奪旗人 (位置:%y^7)"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:867
msgid "QMCMD^killed flagcarrier, icon"
msgstr "幹掉了奪旗人（信標）"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:868
#, c-format
msgid "QMCMD^dropped flag (l:%d^7)"
msgstr "已丟出旗幟 (位置:%d^7)"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:868
msgid "QMCMD^dropped flag, icon"
msgstr "已丟出旗幟（信標）"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:869
msgid "QMCMD^drop weapon, icon"
msgstr "丟出武器（信標）"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:869
msgid "QMCMD^dropped weapon %w^7 (l:%l^7)"
msgstr "已丟出武器 %w^7 (位置:%l^7)"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:870
msgid "QMCMD^drop flag/key, icon"
msgstr "丟出旗幟/鑰匙（信標）"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:870
msgid "QMCMD^dropped flag/key %w^7 (l:%l^7)"
msgstr "已丟出旗幟/鑰匙 %w^7（位置:%l^7）"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:874
msgid "QMCMD^Send private message to"
msgstr "私聊"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:876
#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:906
msgid "QMCMD^Settings"
msgstr "設置"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:877
#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:884
msgid "QMCMD^View/HUD settings"
msgstr "視角/HUD 設置"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:878
msgid "QMCMD^3rd person view"
msgstr "第三人稱視角"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:879
msgid "QMCMD^Player models like mine"
msgstr "統一玩家模型"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:880
msgid "QMCMD^Names above players"
msgstr "玩家上方顯示名字"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:881
msgid "QMCMD^Crosshair per weapon"
msgstr "十字準心區分武器"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:882
msgid "QMCMD^FPS"
msgstr "FPS"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:883
msgid "QMCMD^Net graph"
msgstr "網絡圖"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:886
#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:889
msgid "QMCMD^Sound settings"
msgstr "音效設定"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:887
msgid "QMCMD^Hit sound"
msgstr "擊打聲"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:888
msgid "QMCMD^Chat sound"
msgstr "對話音效"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:893
msgid "QMCMD^Change spectator camera"
msgstr "更改觀察者視角"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:898
#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:902
msgid "QMCMD^Observer camera"
msgstr "觀察者視角"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:899
msgid "QMCMD^Increase speed"
msgstr "增加速度"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:900
msgid "QMCMD^Decrease speed"
msgstr "減少速度"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:901
msgid "QMCMD^Wall collision"
msgstr "牆壁碰撞"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:905
msgid "QMCMD^Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:908
#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:918
msgid "QMCMD^Call a vote"
msgstr "發起投票"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:909
msgid "QMCMD^Restart the map"
msgstr "重新開始地圖"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:910
msgid "QMCMD^End match"
msgstr "結束競賽"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:913
msgid "QMCMD^Reduce match time"
msgstr "減少競賽時間"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:914
msgid "QMCMD^Extend match time"
msgstr "延長競賽時間"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:917
msgid "QMCMD^Shuffle teams"
msgstr "隨機分隊"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:922
msgid "Server quick menu"
msgstr "服務器快捷菜單"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:924
msgid "Waypoint editor menu"
msgstr "路徑點編輯菜單"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:927
msgid "Waypoint editor menu as default"
msgstr "默認使用路徑點編輯菜單"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:929
msgid "Server quick menu as default"
msgstr "默認使用服務器快捷菜單"

#: qcsrc/client/hud/panel/quickmenu.qc:935
msgid "QMCMD^Spectate a player"
msgstr "觀察玩家"

#: qcsrc/client/hud/panel/racetimer.qc:66
#, c-format
msgid " (-%dL)"
msgstr " (領先 %d 圈)"

#: qcsrc/client/hud/panel/racetimer.qc:71
#, c-format
msgid " (+%dL)"
msgstr " (落後 %d 圈)"

#: qcsrc/client/hud/panel/racetimer.qc:90
msgid "Start line"
msgstr "起點線"

#: qcsrc/client/hud/panel/racetimer.qc:92
#: qcsrc/client/hud/panel/racetimer.qc:96
msgid "Finish line"
msgstr "終點線"

#: qcsrc/client/hud/panel/racetimer.qc:212
#: qcsrc/client/hud/panel/racetimer.qc:305
#: qcsrc/client/hud/panel/racetimer.qc:369
#, c-format
msgid "PENALTY: %.1f (%s)"
msgstr "懲罰：%.1f（%s）"

#: qcsrc/client/hud/panel/racetimer.qc:212 qcsrc/client/main.qc:1195
msgid "missing a checkpoint"
msgstr "缺失一個檢查點"

#: qcsrc/client/hud/panel/radar.qc:339
msgid "Click to select teleport destination"
msgstr "點擊選擇傳送目的地"

#: qcsrc/client/hud/panel/radar.qc:343
msgid "Click to select spawn location"
msgstr "點擊選擇出生點"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:130
msgid "Number of ball carrier kills"
msgstr "帶球人擊殺數"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:130
msgid "SCO^bckills"
msgstr "殺死帶球人"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:131
msgid "SCO^bctime"
msgstr "持球時間"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:131
msgid "Total amount of time holding the ball in Keepaway"
msgstr "在驅離模式中持球的總時間"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:132
msgid "How often a flag (CTF) or a key (KeyHunt) was captured"
msgstr "奪取旗幟或獵取鑰匙的頻率"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:132
msgid "SCO^caps"
msgstr "奪取"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:133
msgid "SCO^captime"
msgstr "奪取時間"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:133
msgid "Time of fastest capture (CTF)"
msgstr "最快奪旗時間（CTF）"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:134
msgid "Number of deaths"
msgstr "死亡次數"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:134
msgid "SCO^deaths"
msgstr "死亡"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:135
msgid "Number of keys destroyed by pushing them into void"
msgstr "推入虛空而銷燬的鑰匙數"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:135
msgid "SCO^destructions"
msgstr "摧毀"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:136
msgid "SCO^damage dealt"
msgstr "造成傷害"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:136
msgid "The total damage dealt"
msgstr "造成的總傷害"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:137
msgid "SCO^damage taken"
msgstr "受到傷害"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:137
msgid "The total damage taken"
msgstr "受到的總傷害"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:138
msgid "Number of flag drops"
msgstr "掉落旗幟數"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:138
msgid "SCO^drops"
msgstr "掉旗"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:139
msgid "SCO^fastest"
msgstr "最快"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:139
msgid "Time of fastest lap (Race/CTS)"
msgstr "最快跑圈時間（競速 / CTS）"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:140
msgid "Number of faults committed"
msgstr "失誤數"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:140
msgid "SCO^faults"
msgstr "失誤"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:141
msgid "Number of flag carrier kills"
msgstr "持旗者擊殺數"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:141
msgid "SCO^fckills"
msgstr "殺死持旗者"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:142
msgid "FPS"
msgstr "FPS"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:142
msgid "SCO^fps"
msgstr "fps"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:143
msgid "Number of kills minus suicides"
msgstr "除自殺外擊殺數"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:143
msgid "SCO^frags"
msgstr "殺敵"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:144
msgid "Number of generators destroyed"
msgstr "摧毀的發電機數量"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:144
msgid "SCO^generators"
msgstr "發電機"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:145
msgid "Number of goals scored"
msgstr "進球數"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:145
msgid "SCO^goals"
msgstr "進球"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:146
msgid "Number of hunts (Survival)"
msgstr "狩獵次數（生存模式）"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:146
msgid "SCO^hunts"
msgstr "狩獵"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:147
msgid "Number of keys carrier kills"
msgstr "鑰匙攜帶者擊殺數"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:147
msgid "SCO^kckills"
msgstr "殺死攜鑰者"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:148
msgid "SCO^k/d"
msgstr "k/d"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:148
#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:149
#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:150
msgid "The kill-death ratio"
msgstr "擊殺數與死亡數的比例"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:149
msgid "SCO^kdr"
msgstr "K/D比"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:150
msgid "SCO^kdratio"
msgstr "擊殺/死亡比"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:151
msgid "Number of kills"
msgstr "擊殺數"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:151
msgid "SCO^kills"
msgstr "擊殺"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:152
msgid "Number of laps finished (Race/CTS)"
msgstr "跑完的圈數（競速 / CTS）"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:152
msgid "SCO^laps"
msgstr "跑圈"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:153
msgid "Number of lives (LMS)"
msgstr "剩餘的生命數（適者生存）"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:153
msgid "SCO^lives"
msgstr "生命"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:154
msgid "Number of times a key was lost"
msgstr "鑰匙丟失次數"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:154
msgid "SCO^losses"
msgstr "丟失"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:155
#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:156
msgid "Player name"
msgstr "玩家名稱"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:155
msgid "SCO^name"
msgstr "名字"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:156
msgid "SCO^nick"
msgstr "暱稱"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:157
msgid "Number of objectives destroyed"
msgstr "摧毀的目標數量"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:157
msgid "SCO^objectives"
msgstr "目標"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:158
msgid ""
"How often a flag (CTF) or a key (KeyHunt) or a ball (Keepaway) was picked up"
msgstr "撿起旗幟/鑰匙/球的頻率"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:158
msgid "SCO^pickups"
msgstr "撿起"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:159
msgid "Ping time"
msgstr "Ping 時間"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:159
msgid "SCO^ping"
msgstr "延遲"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:160
msgid "Packet loss"
msgstr "網絡包丟失"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:160
msgid "SCO^pl"
msgstr "丟包"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:161
msgid "Number of players pushed into void"
msgstr "推入虛空的玩家數量"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:161
msgid "SCO^pushes"
msgstr "推下"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:162
msgid "Player rank"
msgstr "玩家排名"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:162
msgid "SCO^rank"
msgstr "排名"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:163
msgid "Number of flag returns"
msgstr "歸還旗幟數"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:163
msgid "SCO^returns"
msgstr "歸還"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:164
msgid "Number of revivals"
msgstr "復活次數"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:164
msgid "SCO^revivals"
msgstr "重生"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:165
msgid "Number of rounds won"
msgstr "獲勝的競賽數"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:165
msgid "SCO^rounds won"
msgstr "贏局"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:166
msgid "Number of rounds played"
msgstr "參與的競賽數"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:166
msgid "SCO^rounds played"
msgstr "參局"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:167
msgid "SCO^score"
msgstr "分數"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:167
msgid "Total score"
msgstr "總分數"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:168
msgid "Player skill"
msgstr "玩家水平"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:168
msgid "SCO^skill"
msgstr "水平"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:169
msgid "Number of suicides"
msgstr "自殺次數"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:169
msgid "SCO^suicides"
msgstr "自殺"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:170
msgid "Number of kills minus deaths"
msgstr "殺敵數減去死亡數"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:170
msgid "SCO^sum"
msgstr "總和"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:171
msgid "Number of survivals"
msgstr "生還次數"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:171
msgid "SCO^survivals"
msgstr "生還"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:172
msgid "Number of domination points taken (Domination)"
msgstr "統治點佔領數（統治）"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:172
msgid "SCO^takes"
msgstr "佔領"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:173
msgid "Number of teamkills"
msgstr "擊殺隊友數"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:173
msgid "SCO^teamkills"
msgstr "誤殺"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:174
msgid "Number of ticks (Domination)"
msgstr "佔領刻數量（統治模式）"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:174
msgid "SCO^ticks"
msgstr "刻"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:175
msgid "SCO^time"
msgstr "時間"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:175
msgid "Total time raced (Race/CTS)"
msgstr "競速總時（競速/CTS）"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:724
msgid ""
"You can modify the scoreboard using the ^2scoreboard_columns_set command."
msgstr "可以用命令 ^2scoreboard_columns_set 修改得分榜。"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:725
msgid "Usage:"
msgstr "用法: "

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:727
msgid "^2scoreboard_columns_set ^3field1 field2 ..."
msgstr "^2scoreboard_columns_set ^3域1 域2 ..."

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:728
msgid ""
"^2scoreboard_columns_set ^7without arguments reads the arguments from the "
"cvar scoreboard_columns"
msgstr ""
"^2scoreboard_columns_set ^7不含參數時會從 cvar scroreboard_columns 讀取參數"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:729
msgid ""
"  ^5Note: ^7scoreboard_columns_set without arguments is executed on every "
"map start"
msgstr ""
"  ^5注意：^7不含參數的 scoreboard_columns_set 在每張地圖開始前都會執行一次"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:730
msgid ""
"^2scoreboard_columns_set ^3expand_default ^7loads default layout and expands "
"it into the cvar scoreboard_columns so you can edit it"
msgstr ""
"^2scoreboard_columns_set ^3expand_default ^7以加載默認佈局並將它擴展到 cvar "
"scoreboard_columns 以便更改"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:731
msgid "You can use a ^3|^7 to start the right-aligned fields."
msgstr "可以用 ^3|^7 開頭，使域右對齊"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:732
msgid "The following field names are recognized (case insensitive):"
msgstr "可使用以下域名稱（大小寫不敏感）"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:738
msgid ""
"Before a field you can put a + or - sign, then a comma separated list\n"
"of game types, then a slash, to make the field show up only in these\n"
"or in all but these game types. You can also specify 'all' as a\n"
"field to show all fields available for the current game mode."
msgstr ""
"對於每個記分板域的參數，可用此形式指定該域只顯示在給定的遊戲模式中: +dm,tdm/"
"frags\n"
"或者只在給定的遊戲模式之外顯示: -ctf,dom/frags\n"
"可以使用『all』以顯示適用於當前遊戲模式的所有域。"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:744
msgid ""
"The special game type names 'teams' and 'noteams' can be used to\n"
"include/exclude ALL teams/noteams game modes."
msgstr ""
"特殊遊戲模式『teams』包含所有團隊遊戲模式，『noteams』則包含所有自由競技模"
"式。"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:748
msgid "Example: scoreboard_columns_set name ping pl | +ctf/field3 -dm/field4"
msgstr "如：scoreboard_columns_set name ping pl | +ctf/field3 -dm/field4"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:749
msgid ""
"will display name, ping and pl aligned to the left, and the fields\n"
"right of the vertical bar aligned to the right."
msgstr "會左對齊顯示名稱、延遲和丟包，右對齊顯示豎槓符號右側的域。"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:751
msgid ""
"'field3' will only be shown in CTF, and 'field4' will be shown in all\n"
"other gamemodes except DM."
msgstr "“field3”將只在奪旗戰顯示，“field4”將在除死亡競技的所有遊戲模式顯示。"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:1061
#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:1076
#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:1149
#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:1158 qcsrc/common/util.qc:393
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:50
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:51
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:151
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:194
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:199
msgid "N/A"
msgstr "無"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:1826
#, c-format
msgid "Accuracy stats (average %d%%)"
msgstr "精準度（平均 %d%%）"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:1986
msgid "Item stats"
msgstr "物品統計"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:2101
msgid "Map stats:"
msgstr "地圖統計："

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:2131
msgid "Monsters killed:"
msgstr "怪物擊殺："

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:2138
msgid "Secrets found:"
msgstr "發現祕密："

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:2356
#, c-format
msgid "Spectators"
msgstr "旁觀者"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:2378
#, c-format
msgid "^2+%s %s"
msgstr "^2落後 %s 次%s"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:2378
#, c-format
msgid "^5%s %s"
msgstr "^5%s 次%s"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:2379
msgid "SCO^points"
msgstr "得分"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:2496
msgid "Next map:"
msgstr "下一地圖："

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:2503
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_teamselect.qh:7
msgid "Team Selection"
msgstr "選擇團隊"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:2517
#, c-format
msgid "^7Press ^3%s^7 to join the selected team"
msgstr "^7按 ^3%s^7 以加入所選隊伍"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:2519
#, c-format
msgid "^7Press ^3%s^7 to auto-select a team and join"
msgstr "^7按 ^3%s^7 以自動選擇並加入隊伍"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:2523
#, c-format
msgid "^7Press ^3%s ^7to select a specific team"
msgstr "^7按 ^3%s ^7 以加入特定隊伍"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:2534
#, c-format
msgid "^3%1.0f minutes"
msgstr "^3%1.0f 分鐘"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:2561
#, c-format
msgid "^5%d^7/^5%d ^7players"
msgstr "^5%d^7 / ^5%d^7 位玩家"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:2562 qcsrc/client/main.qc:1387
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfotab.qc:43
msgid "Map:"
msgstr "地圖："

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:2728
#, c-format
msgid "Speed award: %d%s ^7(%s^7)"
msgstr "速度領先：%d%s ^7(%s^7)"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:2732
#, c-format
msgid "All-time fastest: %d%s ^7(%s^7)"
msgstr "進度領先：%d%s ^7(%s^7)"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:2764
#, c-format
msgid "^1Respawning in ^3%s^1..."
msgstr "^1在 ^3%s^1 後重生..."

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:2774
#, c-format
msgid "You are dead, wait ^3%s^7 before respawning"
msgstr "你死了，等待 ^3%s^7 後重生"

#: qcsrc/client/hud/panel/scoreboard.qc:2783
#, c-format
msgid "You are dead, press ^2%s^7 to respawn"
msgstr "你死了, 按下 ^2%s^7 重生"

#: qcsrc/client/hud/panel/strafehud/util.qc:101
msgid "qu"
msgstr "單位"

#: qcsrc/client/hud/panel/strafehud/util.qc:102
msgid "m"
msgstr "米"

#: qcsrc/client/hud/panel/strafehud/util.qc:103
msgid "km"
msgstr "千米"

#: qcsrc/client/hud/panel/strafehud/util.qc:104
msgid "mi"
msgstr "英里"

#: qcsrc/client/hud/panel/strafehud/util.qc:105
msgid "nmi"
msgstr "海里"

#: qcsrc/client/hud/panel/timer.qc:146
msgid "Warmup"
msgstr "熱身"

#: qcsrc/client/hud/panel/timer.qc:151
msgid "Warmup: too few players!"
msgstr "熱身：玩家太少！"

#: qcsrc/client/hud/panel/timer.qc:153
msgid "Warmup: teams unbalanced!"
msgstr "熱身：隊伍不平衡！"

#: qcsrc/client/hud/panel/timer.qc:155
msgid "Warmup: no time limit"
msgstr "熱身：無時間限制"

#: qcsrc/client/hud/panel/timer.qc:159
msgid "Timeout"
msgstr "時限"

#: qcsrc/client/hud/panel/timer.qc:161
msgid "Sudden Death"
msgstr "決勝時刻"

#: qcsrc/client/hud/panel/timer.qc:163
msgid "Overtime"
msgstr "超時"

#: qcsrc/client/hud/panel/timer.qc:165
#, c-format
msgid "Overtime #%d"
msgstr "超時 #%d"

#: qcsrc/client/hud/panel/vote.qc:30
msgid "^1You must answer before entering hud configure mode"
msgstr "^1你必須在進入 hud 配置模式之前回應"

#: qcsrc/client/hud/panel/vote.qc:33
msgid "^2Name ^7instead of \"^1Anonymous player^7\" in stats"
msgstr "在統計信息中顯示^2玩家名^7而非“^1匿名玩家^7”"

#: qcsrc/client/hud/panel/vote.qc:121
msgid "A vote has been called for:"
msgstr "發起了一輪投票："

#: qcsrc/client/hud/panel/vote.qc:123
msgid "Allow servers to store and display your name?"
msgstr "允許服務器存儲並展示你的名字？"

#: qcsrc/client/hud/panel/vote.qc:127
msgid "^1Configure the HUD"
msgstr "^1配置HUD"

#: qcsrc/client/hud/panel/vote.qc:131 qcsrc/menu/xonotic/dialog_firstrun.qc:88
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:30
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_demo_startconfirm.qc:18
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_demo_timeconfirm.qc:18
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_quit.qc:15
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_bindings_reset.qc:14
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hudconfirm.qc:26
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc_reset.qc:16
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_uid2name.qc:15
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: qcsrc/client/hud/panel/vote.qc:133 qcsrc/menu/xonotic/dialog_firstrun.qc:89
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:33
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_demo_startconfirm.qc:21
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_demo_timeconfirm.qc:21
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_quit.qc:16
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_bindings_reset.qc:17
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hudconfirm.qc:29
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc_reset.qc:17
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_uid2name.qc:17
msgid "No"
msgstr "否"

#: qcsrc/client/hud/panel/weapons.qc:642
msgid "Out of ammo"
msgstr "彈藥耗盡"

#: qcsrc/client/hud/panel/weapons.qc:647
msgid "Don't have"
msgstr "未持有"

#: qcsrc/client/hud/panel/weapons.qc:652
msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#: qcsrc/client/main.qc:321
msgid "Trying to remove a team which is not in the teamlist!"
msgstr "試圖移除不在隊伍列表中的隊伍！"

#: qcsrc/client/main.qc:1089 qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:168
msgid "qu/s"
msgstr "單位每秒"

#: qcsrc/client/main.qc:1090 qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:169
msgid "m/s"
msgstr "米每秒"

#: qcsrc/client/main.qc:1091 qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:170
msgid "km/h"
msgstr "千米每時"

#: qcsrc/client/main.qc:1092 qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:171
msgid "mph"
msgstr "英里每時"

#: qcsrc/client/main.qc:1093 qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:172
msgid "knots"
msgstr "海里每時"

#: qcsrc/client/main.qc:1306
msgid "All Weapons Arena"
msgstr "全武器競技"

#: qcsrc/client/main.qc:1307
msgid "All Available Weapons Arena"
msgstr "所有可用武器的競技"

#: qcsrc/client/main.qc:1308
msgid "Most Weapons Arena"
msgstr "多數武器競技"

#: qcsrc/client/main.qc:1309
msgid "Most Available Weapons Arena"
msgstr "多數可用武器的競技"

#: qcsrc/client/main.qc:1312 qcsrc/client/main.qc:1326
msgid "No Weapons Arena"
msgstr "無武器競技"

#: qcsrc/client/main.qc:1324
#, c-format
msgid "%s Arena"
msgstr "%s 競技"

#: qcsrc/client/main.qc:1335 qcsrc/client/main.qc:1340
#, c-format
msgid "This is %s"
msgstr "這裏是 %s"

#: qcsrc/client/main.qc:1336
msgid "Your client version is outdated."
msgstr "你的客户端版本過舊。"

#: qcsrc/client/main.qc:1337
msgid "### YOU WON'T BE ABLE TO PLAY ON THIS SERVER ###"
msgstr "### 你不能在此服務器遊玩 ###"

#: qcsrc/client/main.qc:1338
msgid "Please update!"
msgstr "請更新！"

#: qcsrc/client/main.qc:1341
msgid "This server is using an outdated Xonotic version."
msgstr "此服務器使用過舊的 Xonotic 版本。"

#: qcsrc/client/main.qc:1342
msgid "### THIS SERVER IS INCOMPATIBLE AND THUS YOU CANNOT JOIN ###"
msgstr "### 此服務器不兼容，無法加入 ###"

#: qcsrc/client/main.qc:1344
#, c-format
msgid "Welcome to %s"
msgstr "歡迎來到 %s"

#: qcsrc/client/main.qc:1360 qcsrc/menu/xonotic/campaign.qc:244
#, c-format
msgid "Level %d:"
msgstr "關卡 %d："

#: qcsrc/client/main.qc:1362
#, c-format
msgid "^BGPress ^F2%s^BG to enter the game"
msgstr "^BG按 ^F2%s^BG 進入遊戲"

#: qcsrc/client/main.qc:1385
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfotab.qc:38
msgid "Gametype:"
msgstr "遊戲模式："

#: qcsrc/client/main.qc:1389
msgid "by:"
msgstr "作者："

#: qcsrc/client/main.qc:1393
msgid "This match supports"
msgstr "此競賽支持"

#: qcsrc/client/main.qc:1395
#, c-format
msgid "%d players"
msgstr "%d 位玩家"

#: qcsrc/client/main.qc:1397
#, c-format
msgid "%d to %d players"
msgstr "%d 到 %d 位玩家"

#: qcsrc/client/main.qc:1399
#, c-format
msgid "%d players maximum"
msgstr "至多 %d 位玩家"

#: qcsrc/client/main.qc:1401
#, c-format
msgid "%d players minimum"
msgstr "至少 %d 位玩家"

#: qcsrc/client/main.qc:1406
msgid "Active modifications:"
msgstr "起效的修改："

#: qcsrc/client/main.qc:1409
msgid "Special gameplay tips:"
msgstr "特殊遊戲提示："

#: qcsrc/client/main.qc:1416
msgid "Server's message"
msgstr "服務器消息"

#: qcsrc/client/main.qc:1510
#, c-format
msgid "%s (not bound)"
msgstr "%s (未綁定)"

#: qcsrc/client/mapvoting.qc:80
msgid " (1 vote)"
msgstr " (1 票)"

#: qcsrc/client/mapvoting.qc:82
#, c-format
msgid " (%d votes)"
msgstr " (%d 票)"

#: qcsrc/client/mapvoting.qc:340
msgid "Don't care"
msgstr "不在意"

#: qcsrc/client/mapvoting.qc:379
#, c-format
msgid "Suggested by: %s"
msgstr "由 %s 提議"

#: qcsrc/client/mapvoting.qc:458
msgid "Decide the gametype"
msgstr "選擇遊戲模式"

#: qcsrc/client/mapvoting.qc:458
msgid "Vote for a map"
msgstr "投票選擇地圖"

#: qcsrc/client/mapvoting.qc:651
msgid "mv_mapdownload: ^3You're not supposed to use this command on your own!"
msgstr "mv_mapdownload: ^3你不應自行使用此命令！"

#: qcsrc/client/mapvoting.qc:663
msgid "^1Error:^7 Couldn't find pak index."
msgstr "^1錯誤：^7無法找到數據包索引。"

#: qcsrc/client/mapvoting.qc:674
msgid "Requesting preview..."
msgstr "正在請求預覽..."

#: qcsrc/client/view.qc:1007
msgid "Nade timer"
msgstr "榴彈計時"

#: qcsrc/client/view.qc:1012
msgid "Capture progress"
msgstr "佔領進度"

#: qcsrc/client/view.qc:1017
msgid "Revival progress"
msgstr "重生進度"

#: qcsrc/common/command/generic.qc:156
msgid "error creating curl handle"
msgstr "創建 curl 句柄失敗"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/assault/assault.qh:8
msgid "Assault"
msgstr "突擊"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/assault/assault.qh:8
msgid ""
"Destroy obstacles to find and destroy the enemy power core before time runs "
"out"
msgstr "在一定時間內摧毀障礙物，找到並摧毀敵方能量核心"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/assault/assault.qh:22
#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/cts/cts.qh:28
#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/domination/domination.qh:37
#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/invasion/invasion.qh:28
#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/keyhunt/keyhunt.qh:41
#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/mayhem/mayhem.qh:31
#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/onslaught/onslaught.qh:18
#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/tdm/tdm.qh:49
#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/tmayhem/tmayhem.qh:48
msgid "Point limit:"
msgstr "目標得分："

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/clanarena/clanarena.qh:12
msgid "Clan Arena"
msgstr "組隊競技"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/clanarena/clanarena.qh:12
msgid "Kill all enemy teammates to win the round"
msgstr "殲滅所有敵方團隊的玩家來取得勝利"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/clanarena/clanarena.qh:42
#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/freezetag/freezetag.qh:45
msgid "Round limit:"
msgstr "目標取勝數："

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/clanarena/clanarena.qh:42
#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/freezetag/freezetag.qh:45
msgid "The amount of rounds won needed before the match will end"
msgstr "在競賽結束前需要取勝的輪數"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/ctf/cl_ctf.qc:202
msgid "Capture time rankings"
msgstr "奪取時間排名"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/ctf/ctf.qh:12
msgid "Capture the Flag"
msgstr "奪旗戰"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/ctf/ctf.qh:12
msgid ""
"Find and bring the enemy flag to your base to capture it, defend your base "
"from the other team"
msgstr "找到並將敵人的旗幟帶到你的基地，保護你方基地旗幟"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/ctf/ctf.qh:30
msgid "Capture limit:"
msgstr "目標奪旗數："

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/ctf/ctf.qh:30
msgid "The amount of captures needed before the match will end"
msgstr "團隊奪旗數達到目標後，一輪競賽結束"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/cts/cl_cts.qc:41
#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/race/cl_race.qc:184
msgid "Rankings"
msgstr "排名"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/cts/cts.qh:11
msgid "Race CTS"
msgstr "CTS 競速"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/cts/cts.qh:11
msgid "Race for fastest time."
msgstr "以最短的時間到達終點"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/deathmatch/deathmatch.qh:8
msgid "Deathmatch"
msgstr "死亡競技"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/deathmatch/deathmatch.qh:8
msgid "Score as many frags as you can"
msgstr "盡你所能殺敵"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/domination/domination.qh:12
msgid "Capture and defend all the control points to win"
msgstr "佔領並保護所有控制點來取得勝利"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/domination/domination.qh:12
msgid "Domination"
msgstr "統治"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/domination/domination.qh:37
#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/keyhunt/keyhunt.qh:41
#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/tdm/tdm.qh:49
msgid "The amount of points needed before the match will end"
msgstr "團隊分數達到目標後，一輪競賽結束"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/duel/duel.qh:9
msgid "Duel"
msgstr "決鬥"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/duel/duel.qh:9
msgid "Fight in a one versus one arena battle to decide the winner"
msgstr "在一對一的競技場決鬥，勝者為王"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/freezetag/freezetag.qh:15
msgid "Freeze Tag"
msgstr "冰封戰"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/freezetag/freezetag.qh:15
msgid ""
"Kill enemies to freeze them, stand next to frozen teammates to revive them; "
"freeze all enemies to win"
msgstr "殺死敵人以將他們凍結；站在被凍結的隊友邊以復活他們；凍結所有敵人即勝利"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/invasion/invasion.qh:8
msgid "Invasion"
msgstr "侵襲"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/invasion/invasion.qh:8
msgid "Survive against waves of monsters"
msgstr "在許多波怪物的攻勢下倖存"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/keepaway/keepaway.qh:11
msgid "Hold the ball to get points for kills"
msgstr "帶着球殺敵得分"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/keepaway/keepaway.qh:11
msgid "Keepaway"
msgstr "驅離"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/keyhunt/keyhunt.qh:11
msgid "Gather all the keys to win the round"
msgstr "收集所有鑰匙來取得勝利"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/keyhunt/keyhunt.qh:11
msgid "Key Hunt"
msgstr "鑰匙獵取"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/lms/cl_lms.qc:18
msgid "^1You have no more lives left"
msgstr "^1你已耗盡生命"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/lms/lms.qh:11
msgid "Last Man Standing"
msgstr "適者生存"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/lms/lms.qh:11
msgid "Survive and kill until the enemies have no lives left"
msgstr "生存並殺敵，直到敵人耗盡生命"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/lms/lms.qh:20
msgid "Lives:"
msgstr "生命數："

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/mayhem/mayhem.qh:10
msgid "Compete for the most damage dealt and frags in this chaotic mayhem!"
msgstr "在這場混亂中爭鬥，造成儘可能多的傷害！"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/mayhem/mayhem.qh:10
msgid "Mayhem"
msgstr "大亂鬥"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/mayhem/mayhem.qh:31
#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/tmayhem/tmayhem.qh:48
msgid "How much score is needed before the match will end"
msgstr "分數達到目標後，一輪競賽結束"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/nexball/nexball.qh:11
msgid "Nexball"
msgstr "Nex 球賽"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/nexball/nexball.qh:11
msgid "Shoot and kick the ball into the enemies goal, keep your goal clean"
msgstr "把球踢進對方球門；守住自己的球門"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/nexball/nexball.qh:25
msgid "Goal limit:"
msgstr "目標進球數："

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/nexball/nexball.qh:25
msgid "The amount of goals needed before the match will end"
msgstr "團隊進球數達到目標後，一輪競賽結束"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/nexball/weapon.qh:9
msgid "Ball Stealer"
msgstr "偷球器"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/onslaught/onslaught.qh:8
msgid "Capture control points to reach and destroy the enemy generator"
msgstr "佔領控制點以到達並摧毀敵方發電機"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/onslaught/onslaught.qh:8
msgid "Onslaught"
msgstr "猛攻"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/race/cl_race.qc:102
msgid "Personal best"
msgstr "個人最佳"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/race/cl_race.qc:112
msgid "Server best"
msgstr "全服最佳"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/race/race.qh:11
msgid "Race"
msgstr "競速"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/race/race.qh:11
msgid "Race against other players to the finish line"
msgstr "與其他玩家賽跑到達終點線"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/race/race.qh:40
msgid "Laps:"
msgstr "圈數："

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/survival/cl_survival.qc:63
msgid "Hunter"
msgstr "狩獵者"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/survival/cl_survival.qc:69
msgid "Survivor"
msgstr "生存者"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/survival/survival.qh:12
msgid "Identify and eliminate all the hunters before all your allies are gone"
msgstr "在隊友接連受害前認出並消滅所有狩獵者"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/survival/survival.qh:12
msgid "Survival"
msgstr "生還"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/tdm/tdm.qh:9
msgid "Help your team score the most frags against the enemy team"
msgstr "在與敵方隊伍的鬥爭中幫助你的隊伍拿到最多人頭數"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/tdm/tdm.qh:9
msgid "Team Deathmatch"
msgstr "團隊死亡競技"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/tka/tka.qh:13
msgid "Keep the ball in your team's possession to get points for kills"
msgstr "爭取讓團隊持球，殺敵得分"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/tka/tka.qh:13
msgid "Team Keepaway"
msgstr "團隊驅離"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/tmayhem/tmayhem.qh:10
msgid ""
"Compete with your team for the most damage dealt and frags in this chaotic "
"mayhem!"
msgstr "在這場混亂中與隊友合作爭鬥，造成儘可能多的傷害！"

#: qcsrc/common/gamemodes/gamemode/tmayhem/tmayhem.qh:10
msgid "Team Mayhem"
msgstr "組隊大亂鬥"

#: qcsrc/common/items/item/ammo.qh:59 qcsrc/common/resources/all.inc:30
msgid "Shells"
msgstr "霰彈"

#: qcsrc/common/items/item/ammo.qh:94 qcsrc/common/resources/all.inc:39
msgid "Bullets"
msgstr "子彈"

#: qcsrc/common/items/item/ammo.qh:129 qcsrc/common/resources/all.inc:48
msgid "Rockets"
msgstr "火箭彈"

#: qcsrc/common/items/item/ammo.qh:164 qcsrc/common/resources/all.inc:57
msgid "Cells"
msgstr "電池"

#: qcsrc/common/items/item/ammo.qh:199 qcsrc/common/resources/all.inc:66
msgid "Fuel"
msgstr "燃料"

#: qcsrc/common/items/item/armor.qh:42
msgid "Small armor"
msgstr "小護甲"

#: qcsrc/common/items/item/armor.qh:93
msgid "Medium armor"
msgstr "中護甲"

#: qcsrc/common/items/item/armor.qh:144 qcsrc/common/items/item/armor.qh:155
msgid "Big armor"
msgstr "大護甲"

#: qcsrc/common/items/item/armor.qh:195 qcsrc/common/items/item/armor.qh:206
msgid "Mega armor"
msgstr "超級護甲"

#: qcsrc/common/items/item/health.qh:42
msgid "Small health"
msgstr "小血包"

#: qcsrc/common/items/item/health.qh:93
msgid "Medium health"
msgstr "中血包"

#: qcsrc/common/items/item/health.qh:144 qcsrc/common/items/item/health.qh:155
msgid "Big health"
msgstr "大血包"

#: qcsrc/common/items/item/health.qh:195 qcsrc/common/items/item/health.qh:206
msgid "Mega health"
msgstr "超級血包"

#: qcsrc/common/mapinfo.qc:664
#, no-c-format
msgid "@!#%'n Tuba Throwing"
msgstr "亂音大號聚會"

#: qcsrc/common/mapinfo.qh:92
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:110
msgid "Frag limit:"
msgstr "目標擊殺數："

#: qcsrc/common/mapinfo.qh:92
msgid "The amount of frags needed before the match will end"
msgstr "殺敵數達到目標後，一輪競賽結束"

#: qcsrc/common/minigames/cl_minigames.qc:287
msgid "Spectators:"
msgstr "觀察者："

#: qcsrc/common/minigames/cl_minigames.qc:424
msgid "It's your turn"
msgstr "輪到你了"

#: qcsrc/common/minigames/cl_minigames_hud.qc:363
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_gamemenu.qc:68 qcsrc/menu/xonotic/dialog_quit.qh:6
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: qcsrc/common/minigames/cl_minigames_hud.qc:368
msgid "Invite"
msgstr "邀請"

#: qcsrc/common/minigames/cl_minigames_hud.qc:407
msgid "Current Game"
msgstr "當前遊戲"

#: qcsrc/common/minigames/cl_minigames_hud.qc:431
msgid "Exit Menu"
msgstr "退出菜單"

#: qcsrc/common/minigames/cl_minigames_hud.qc:442
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer.qc:16
msgid "Create"
msgstr "創建"

#: qcsrc/common/minigames/cl_minigames_hud.qc:445
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_welcome.qc:131
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: qcsrc/common/minigames/cl_minigames_hud.qc:521
msgid "Minigames"
msgstr "小遊戲"

#: qcsrc/common/minigames/cl_minigames_hud.qc:581
msgid "Minigame message"
msgstr "小遊戲信息"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/bd.qc:2
msgid "Bulldozer"
msgstr "推石頭"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/bd.qc:1107
#: qcsrc/common/minigames/minigame/ps.qc:425
#: qcsrc/common/minigames/minigame/ps.qc:431
msgid "Game over!"
msgstr "遊戲結束！"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/bd.qc:1110
msgid "Well done! Click 'Next Level' to continue"
msgstr "完成！點擊“下一關”以繼續"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/bd.qc:1183
#: qcsrc/common/minigames/minigame/c4.qc:383
#: qcsrc/common/minigames/minigame/nmm.qc:607
#: qcsrc/common/minigames/minigame/pong.qc:626
#: qcsrc/common/minigames/minigame/pp.qc:449
#: qcsrc/common/minigames/minigame/ps.qc:500
#: qcsrc/common/minigames/minigame/ttt.qc:331
msgid "You are spectating"
msgstr "你正在觀察"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/bd.qc:1186
msgid "Better luck next time!"
msgstr "祝你下次好運！"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/bd.qc:1191
msgid "Tubular! Press \"Next Level\" to continue!"
msgstr "簡直完美！按“下一關”繼續！"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/bd.qc:1193
msgid "Wicked! Press \"Next Level\" to continue!"
msgstr "棒極了！按“下一關”繼續！"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/bd.qc:1197
msgid "Press the space bar to change your currently selected tile"
msgstr "按空格以改變選擇的格子"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/bd.qc:1200
msgid "Push the boulders onto the targets"
msgstr "把石頭推到目標上"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/bd.qc:1436
msgid "Next Level"
msgstr "下一關"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/bd.qc:1437
msgid "Restart"
msgstr "重新遊戲"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/bd.qc:1438
msgid "Editor"
msgstr "編輯器"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/bd.qc:1439
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input_userbind.qc:37
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/c4.qc:2
msgid "Connect Four"
msgstr "四子連線"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/c4.qc:316
#: qcsrc/common/minigames/minigame/c4.qc:322
#: qcsrc/common/minigames/minigame/nmm.qc:489
#: qcsrc/common/minigames/minigame/nmm.qc:495
#: qcsrc/common/minigames/minigame/pp.qc:368
#: qcsrc/common/minigames/minigame/pp.qc:374
#, c-format
msgid "%s^7 won the game!"
msgstr "%s^7 此局獲勝！"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/c4.qc:386
#: qcsrc/common/minigames/minigame/pp.qc:452
#: qcsrc/common/minigames/minigame/ttt.qc:334
msgid "Draw"
msgstr "平局"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/c4.qc:391
#: qcsrc/common/minigames/minigame/nmm.qc:612
#: qcsrc/common/minigames/minigame/pp.qc:458
#: qcsrc/common/minigames/minigame/ttt.qc:341
msgid "You lost the game!"
msgstr "你輸了！"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/c4.qc:392
#: qcsrc/common/minigames/minigame/nmm.qc:613
#: qcsrc/common/minigames/minigame/pp.qc:459
#: qcsrc/common/minigames/minigame/ttt.qc:342
msgid "You win!"
msgstr "你贏了！"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/c4.qc:396
#: qcsrc/common/minigames/minigame/nmm.qc:617
#: qcsrc/common/minigames/minigame/pp.qc:470
#: qcsrc/common/minigames/minigame/ttt.qc:353
msgid "Wait for your opponent to make their move"
msgstr "等待對方玩家行動"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/c4.qc:399
#: qcsrc/common/minigames/minigame/nmm.qc:619
#: qcsrc/common/minigames/minigame/pp.qc:473
#: qcsrc/common/minigames/minigame/ttt.qc:356
msgid "Click on the game board to place your piece"
msgstr "點擊遊戲棋盤來放置標籤"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/nmm.qc:3
msgid "Nine Men's Morris"
msgstr "九子棋"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/nmm.qc:621
msgid ""
"You can select one of your pieces to move it in one of the surrounding places"
msgstr "你可以選一顆棋子，把它移到周圍的位置"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/nmm.qc:623
msgid "You can select one of your pieces to move it anywhere on the board"
msgstr "你可以選一顆棋子，把它移到棋盤任意位置"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/nmm.qc:625
msgid "You can take one of the opponent's pieces"
msgstr "你可以拿走對方的一顆棋子"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/pong.qc:2
msgid "Pong"
msgstr "乒乓"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/pong.qc:609
#: qcsrc/common/minigames/minigame/ttt.qc:311
msgid "AI"
msgstr "電腦"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/pong.qc:628
msgid "Press ^1Start Match^7 to start the match with the current players"
msgstr "點擊^1開始^7來與當前玩家進行遊戲"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/pong.qc:700
msgid "Start Match"
msgstr "開始"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/pong.qc:701
msgid "Add AI player"
msgstr "添加電腦玩家"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/pong.qc:702
msgid "Remove AI player"
msgstr "刪除電腦玩家"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/pp.qc:2
msgid "Push-Pull"
msgstr "推拉"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/pp.qc:458
#: qcsrc/common/minigames/minigame/ttt.qc:341
msgid "Select \"^1Next Match^7\" on the menu for a rematch!"
msgstr "選擇菜單上的“^1下一輪^7”再進行一輪遊戲！"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/pp.qc:459
#: qcsrc/common/minigames/minigame/pp.qc:465
#: qcsrc/common/minigames/minigame/ttt.qc:342
#: qcsrc/common/minigames/minigame/ttt.qc:348
msgid "Select \"^1Next Match^7\" on the menu to start a new match!"
msgstr "選擇菜單上的“^1下一輪^7”開始新遊戲！"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/pp.qc:466
#: qcsrc/common/minigames/minigame/ttt.qc:349
msgid "Wait for your opponent to confirm the rematch"
msgstr "等待對方玩家確認下一輪遊戲"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/pp.qc:615
#: qcsrc/common/minigames/minigame/ttt.qc:700
msgid "Next Match"
msgstr "下一輪"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/ps.qc:2
msgid "Peg Solitaire"
msgstr "孔明棋"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/ps.qc:418
msgid "All pieces cleared!"
msgstr "吃掉了所有棋子！"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/ps.qc:420
msgid "Remaining pieces:"
msgstr "剩餘棋子："

#: qcsrc/common/minigames/minigame/ps.qc:490
#, c-format
msgid "Pieces left: %s"
msgstr "剩餘棋子：%s 顆"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/ps.qc:503
msgid "No more valid moves"
msgstr "沒有可行的移動了"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/ps.qc:506
msgid "Well done, you win!"
msgstr "非常好，你贏了！"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/ps.qc:509
msgid "Jump a piece over another to capture it"
msgstr "用一顆棋子越過另一顆來吃掉它"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/ttt.qc:2
msgid "Tic Tac Toe"
msgstr "井字棋"

#: qcsrc/common/minigames/minigame/ttt.qc:701
msgid "Single Player"
msgstr "單人遊戲"

#: qcsrc/common/monsters/monster.qh:36
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:76
msgid "Monster"
msgstr "怪物"

#: qcsrc/common/monsters/monster/golem.qh:17
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_monstertools.qc:17
msgid "Golem"
msgstr "鋼鐵巨人"

#: qcsrc/common/monsters/monster/mage.qh:17
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_monstertools.qc:18
msgid "Mage"
msgstr "魔法師"

#: qcsrc/common/monsters/monster/mage.qh:29
msgid "Mage spike"
msgstr "魔法突刺"

#: qcsrc/common/monsters/monster/spider.qh:17
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_monstertools.qc:16
msgid "Spider"
msgstr "蜘蛛"

#: qcsrc/common/monsters/monster/spider.qh:28
msgid "Spider attack"
msgstr "蜘蛛攻擊"

#: qcsrc/common/monsters/monster/spider.qh:39
msgid "Webbed"
msgstr "蜘網"

#: qcsrc/common/monsters/monster/wyvern.qh:17
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_monstertools.qc:19
msgid "Wyvern"
msgstr "飛龍"

#: qcsrc/common/monsters/monster/wyvern.qh:28
msgid "Wyvern attack"
msgstr "飛龍攻擊"

#: qcsrc/common/monsters/monster/zombie.qh:17
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_monstertools.qc:15
msgid "Zombie"
msgstr "殭屍"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/buffs/buff/ammo.qh:11
msgid "Ammo"
msgstr "彈藥"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/buffs/buff/bash.qh:14
msgid "Bash"
msgstr "重擊"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/buffs/buff/disability.qh:15
msgid "Disability"
msgstr "致殘"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/buffs/buff/flight.qh:11
msgid "Flight"
msgstr "飛行"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/buffs/buff/inferno.qh:17
msgid "Inferno"
msgstr "獄火"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/buffs/buff/jump.qh:12
msgid "Jump"
msgstr "跳躍"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/buffs/buff/luck.qh:13
msgid "Luck"
msgstr "幸運"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/buffs/buff/magnet.qh:11
msgid "Magnet"
msgstr "磁力"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/buffs/buff/medic.qh:16
msgid "Medic"
msgstr "治癒"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/buffs/buff/resistance.qh:12
msgid "Resistance"
msgstr "抗性"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/buffs/buff/swapper.qh:10
msgid "Swapper"
msgstr "位置交換"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/buffs/buff/vampire.qh:10
#: qcsrc/common/util.qc:267
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:98
msgid "Vampire"
msgstr "吸血"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/buffs/buff/vengeance.qh:13
msgid "Vengeance"
msgstr "復仇"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/buffs/buffs.qh:21
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:83
msgid "Buff"
msgstr "增益"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/damagetext/ui_damagetext.qc:24
msgid "Damage Text"
msgstr "傷害文字"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/damagetext/ui_damagetext.qc:26
msgid "Draw damage numbers"
msgstr "繪製傷害數字"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/damagetext/ui_damagetext.qc:28
msgid "Draw damage numbers for friendly fire"
msgstr "繪製來自隊友的傷害數字"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/damagetext/ui_damagetext.qc:33
msgid "Font size minimum:"
msgstr "最小字號："

#: qcsrc/common/mutators/mutator/damagetext/ui_damagetext.qc:38
msgid "Font size maximum:"
msgstr "最大字號："

#: qcsrc/common/mutators/mutator/damagetext/ui_damagetext.qc:43
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:82
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:121
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:61
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:110
#: qcsrc/menu/xonotic/util.qc:754
msgid "Color:"
msgstr "顏色："

#: qcsrc/common/mutators/mutator/damagetext/ui_damagetext.qc:49
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:34
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:63
msgid "Per weapon"
msgstr "按武器"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/damagetext/ui_damagetext.qc:54
msgid "Initial alpha:"
msgstr "初始透明度："

#: qcsrc/common/mutators/mutator/damagetext/ui_damagetext.qc:59
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_centerprint.qc:23
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_infomessages.qc:23
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_pickup.qc:23
msgid "Fade time:"
msgstr "淡出時間："

#: qcsrc/common/mutators/mutator/damagetext/ui_damagetext.qc:64
msgid "Accumulate:"
msgstr "數值累計："

#: qcsrc/common/mutators/mutator/damagetext/ui_damagetext.qc:68
msgid "If younger than:"
msgstr "時間範圍："

#: qcsrc/common/mutators/mutator/damagetext/ui_damagetext.qc:71
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_pickup.qc:34
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_weapons.qc:23
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:146
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:179
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:146
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:57
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:67
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:114
msgid "Never"
msgstr "從不"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/damagetext/ui_damagetext.qc:72
msgid "1s"
msgstr "1 秒"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/damagetext/ui_damagetext.qc:73
msgid "2s"
msgstr "2 秒"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/damagetext/ui_damagetext.qc:74
msgid "3s"
msgstr "3 秒"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/damagetext/ui_damagetext.qc:75
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_pickup.qc:36
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:148
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:182
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:148
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:62
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:69
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:116
msgid "Always"
msgstr "總是"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/damagetext/ui_damagetext.qc:80
msgid "Or alpha greater than:"
msgstr "或透明度低於："

#: qcsrc/common/mutators/mutator/damagetext/ui_damagetext.qh:7
msgid "Damage text"
msgstr "傷害文字"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/hook/cl_hook.qc:10
#: qcsrc/common/mutators/mutator/offhand_blaster/cl_offhand_blaster.qc:9
#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:70
msgid "off-hand hook"
msgstr "免手持抓鈎"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/hook/cl_hook.qc:12
#, c-format
msgid "^3grappling hook^8 is enabled, press ^3%s^8 to use it"
msgstr "^3抓鈎^8已啟用，按 ^3%s^8 使用它"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/instagib/items.qh:29
msgid "Vaporizer ammo"
msgstr "汽化者彈藥"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/instagib/items.qh:57
#: qcsrc/common/mutators/mutator/instagib/items.qh:60
msgid "Extra life"
msgstr "額外生命"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/nades/cl_nades.qc:71
#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:85
msgid "drop weapon / throw nade"
msgstr "丟出武器 / 扔榴彈"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/nades/cl_nades.qc:73
#, c-format
msgid "^3nades^8 are enabled, press ^3%s^8 to use them"
msgstr "^3榴彈^8已啟用，按 ^3%s^8 投擲"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/nades/nade/ammo.qh:22
msgid "Ammo grenade"
msgstr "彈藥榴彈"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/nades/nade/darkness.qh:19
msgid "Darkness grenade"
msgstr "暗影榴彈"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/nades/nade/entrap.qh:22
msgid "Entrap grenade"
msgstr "滯速榴彈"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/nades/nade/heal.qh:20
msgid "Heal grenade"
msgstr "治癒榴彈"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/nades/nade/ice.qh:19
msgid "Ice grenade"
msgstr "寒冰榴彈"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/nades/nade/monster.qh:19
msgid "Monster grenade"
msgstr "怪物榴彈"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/nades/nade/napalm.qh:30
msgid "Napalm grenade"
msgstr "烈焰榴彈"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/nades/nade/normal.qh:11
#: qcsrc/common/mutators/mutator/nades/nades.qh:14
msgid "Grenade"
msgstr "榴彈"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/nades/nade/spawn.qh:17
msgid "Spawn grenade"
msgstr "重生點榴彈"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/nades/nade/translocate.qh:17
msgid "Translocate grenade"
msgstr "穿越榴彈"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/nades/nade/veil.qh:22
msgid "Veil grenade"
msgstr "藏匿榴彈"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/offhand_blaster/cl_offhand_blaster.qc:11
#, c-format
msgid "^3offhand blaster^8 is enabled, press ^3%s^8 to use it"
msgstr "^3免手持鐳射槍^8已啟用，按 ^3%s^8 使用它"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/overkill/okhmg.qh:31
msgid "Overkill Heavy Machine Gun"
msgstr "絕滅重機槍"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/overkill/okmachinegun.qh:28
msgid "Overkill MachineGun"
msgstr "絕滅機槍"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/overkill/oknex.qh:29
msgid "Overkill Nex"
msgstr "絕滅星璇槍"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/overkill/okrpc.qh:31
msgid "Overkill Rocket Propelled Chainsaw"
msgstr "絕滅火箭炮鏈鋸"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/overkill/okshotgun.qh:24
msgid "Overkill Shotgun"
msgstr "絕滅霰彈槍"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/powerups/powerup/fuelregen.qh:33
msgid "Fuel regenerator"
msgstr "燃料再生"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/powerups/powerup/fuelregen.qh:36
msgid "Fuel regen"
msgstr "燃料再生"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/powerups/powerup/invisibility.qh:47
#: qcsrc/common/mutators/mutator/powerups/powerup/invisibility.qh:50
#: qcsrc/common/mutators/mutator/powerups/powerup/invisibility.qh:60
msgid "Invisibility"
msgstr "隱身"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/powerups/powerup/jetpack.qh:38
#: qcsrc/common/mutators/mutator/powerups/powerup/jetpack.qh:41
#: qcsrc/common/util.qc:271
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:129
msgid "Jetpack"
msgstr "火箭揹包"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/powerups/powerup/shield.qh:45
#: qcsrc/common/mutators/mutator/powerups/powerup/shield.qh:48
#: qcsrc/common/mutators/mutator/powerups/powerup/shield.qh:58
msgid "Shield"
msgstr "神佑"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/powerups/powerup/speed.qh:48
#: qcsrc/common/mutators/mutator/powerups/powerup/speed.qh:51
#: qcsrc/common/mutators/mutator/powerups/powerup/speed.qh:61
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qc:30
msgid "Speed"
msgstr "加速"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/powerups/powerup/strength.qh:47
#: qcsrc/common/mutators/mutator/powerups/powerup/strength.qh:50
#: qcsrc/common/mutators/mutator/powerups/powerup/strength.qh:59
msgid "Strength"
msgstr "神力"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/status_effects/status_effect/burning.qh:16
msgid "Burning"
msgstr "燃燒"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/status_effects/status_effect/spawnshield.qh:10
msgid "Spawn Shield"
msgstr "重生甲"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/status_effects/status_effect/stunned.qh:16
msgid "Stunned"
msgstr "暈眩"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/status_effects/status_effect/superweapons.qh:7
msgid "Superweapons"
msgstr "超級武器"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:3
msgid "Waypoint"
msgstr "路徑點"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:4
msgid "Help me!"
msgstr "需要支援！"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:5
msgid "Here"
msgstr "這裏"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:6
msgid "DANGER"
msgstr "【危險】"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:10
msgid "Frozen!"
msgstr "被凍結！"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:11
msgid "Reviving"
msgstr "復活中"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:13
msgid "Item"
msgstr "物品"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:15
msgid "Checkpoint"
msgstr "檢查點"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:16
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/waypointsprites.qc:237
msgid "Finish"
msgstr "終點"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:17
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:18
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/waypointsprites.qc:237
msgid "Start"
msgstr "起點"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:20
msgid "Defend"
msgstr "防禦"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:21
msgid "Destroy"
msgstr "摧毀"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:22
msgid "Push"
msgstr "推"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:24
msgid "Flag carrier"
msgstr "持旗人"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:25
msgid "White base"
msgstr "白隊基地"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:26
msgid "Red base"
msgstr "紅隊基地"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:27
msgid "Blue base"
msgstr "藍隊基地"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:28
msgid "Yellow base"
msgstr "黃隊基地"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:29
msgid "Pink base"
msgstr "粉隊基地"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:30
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:31
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:32
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:33
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:34
msgid "Dropped flag"
msgstr "掉落的旗"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:35
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:36
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:37
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:38
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:39
msgid "Enemy carrier"
msgstr "敵方持旗人"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:40
msgid "Return flag here"
msgstr "把旗幟帶回這裏"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:42
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:43
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:44
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:45
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:46
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:68
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:69
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:70
msgid "Control point"
msgstr "控制點"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:48
msgid "Dropped key"
msgstr "掉落的鑰匙"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:49
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:51
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:52
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:53
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:54
msgid "Key carrier"
msgstr "鑰匙攜帶者"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:50
msgid "Run here"
msgstr "跑到這兒"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:56
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:65
msgid "Ball"
msgstr "球"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:57
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:58
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:59
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:60
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:61
msgid "Ball carrier"
msgstr "帶球人"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:63
msgid "Leader"
msgstr "鰲頭"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:66
msgid "Goal"
msgstr "球門"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:71
#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:72
msgid "Generator"
msgstr "發電機"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:74
msgid "Weapon"
msgstr "武器"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:78
#: qcsrc/common/vehicles/vehicle.qh:10
msgid "Vehicle"
msgstr "載具"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:79
msgid "Intruder!"
msgstr "入侵者！"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/all.inc:81
msgid "Tagged"
msgstr "標記"

#: qcsrc/common/mutators/mutator/waypoints/waypointsprites.qc:694
#, c-format
msgid "%s needing help!"
msgstr "%s需要支援！"

#: qcsrc/common/net_notice.qc:90
msgid "^1Server notices:"
msgstr "^1服務器提示："

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:234
msgid "^F4NOTE: ^BGChat is currently disabled on this server"
msgstr "^F4注意：^BG此服務器當前禁用了聊天"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:235
msgid "^F4NOTE: ^BGSpectator chat is not sent to players during the match"
msgstr "^F4注意：^BG競賽過程中旁觀者的聊天不會發送給玩家"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:236
msgid "^F4NOTE: ^BGPrivate chat is currently disabled on this server"
msgstr "^F4注意：^BG此服務器當前禁用了私密聊天"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:237
msgid "^F4NOTE: ^BGSpectator chat is currently disabled on this server"
msgstr "^F4注意：^BG此服務器當前禁用了觀察者聊天"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:238
msgid "^F4NOTE: ^BGTeam chat is currently disabled on this server"
msgstr "^F4注意：^BG此服務器當前禁用了團隊聊天"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:240
#, c-format
msgid "^BG%s^BG captured the ^TC^TT^BG flag"
msgstr "^BG%s^BG 奪取了^TC^TT隊^BG旗幟"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:241
#, c-format
msgid ""
"^BG%s^BG captured the ^TC^TT^BG flag in ^F1%s^BG seconds, breaking "
"^BG%s^BG's previous record of ^F2%s^BG seconds"
msgstr ""
"^BG%s^BG 奪取^TC^TT隊^BG旗幟用了 ^F1%s^BG 秒，打破了原來 ^BG%s^BG ^F2%s^BG 秒"
"的記錄"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:242
#, c-format
msgid "^BG%s^BG captured the flag"
msgstr "^BG%s^BG 奪取了旗幟"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:243
#, c-format
msgid "^BG%s^BG captured the ^TC^TT^BG flag in ^F1%s^BG seconds"
msgstr "^BG%s^BG 奪取^TC^TT隊^BG旗幟用了 ^F1%s^BG 秒"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:244
#, c-format
msgid ""
"^BG%s^BG captured the ^TC^TT^BG flag in ^F2%s^BG seconds, failing to break "
"^BG%s^BG's previous record of ^F1%s^BG seconds"
msgstr ""
"^BG%s^BG 奪取^TC^TT隊^BG旗幟用了 ^F2%s^BG 秒，未能打破原來 ^BG%s^BG ^F1%s^BG "
"秒的記錄"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:245
msgid "^BGThe ^TC^TT^BG flag was returned to base by its owner"
msgstr "^BG^TC^TT隊^BG旗幟被所有者返還基地"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:246
msgid "^BGThe flag was returned by its owner"
msgstr "^BG旗幟被所有者返還"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:247
msgid "^BGThe ^TC^TT^BG flag was destroyed and returned to base"
msgstr "^BG^TC^TT隊^BG旗幟被毀壞並回到基地"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:248
msgid "^BGThe flag was destroyed and returned to base"
msgstr "^BG旗幟被毀壞並回到基地"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:249
msgid "^BGThe ^TC^TT^BG flag was dropped in the base and returned itself"
msgstr "^BG^TC^TT隊^BG旗幟掉落在基地並自己返回"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:250
msgid "^BGThe flag was dropped in the base and returned itself"
msgstr "^BG旗幟掉落在基地並自己返回"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:251
msgid ""
"^BGThe ^TC^TT^BG flag fell somewhere it couldn't be reached and returned to "
"base"
msgstr "^BG^TC^TT隊^BG旗幟掉落在無法觸及的地方而回到基地"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:252
msgid "^BGThe flag fell somewhere it couldn't be reached and returned to base"
msgstr "^BG旗幟掉落在無法觸及的地方而回到基地"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:253
#, c-format
msgid ""
"^BGThe ^TC^TT^BG flag became impatient after ^F1%.2f^BG seconds and returned "
"itself"
msgstr "^BG^TC^TT隊^BG旗幟在 ^F1%.2f^BG 秒後失去耐心而回到基地"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:254
#, c-format
msgid ""
"^BGThe flag became impatient after ^F1%.2f^BG seconds and returned itself"
msgstr "^BG旗幟在 ^F1%.2f^BG 秒後失去耐心而回到基地"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:255
msgid "^BGThe ^TC^TT^BG flag has returned to the base"
msgstr "^BG^TC^TT隊^BG旗幟已回到基地"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:256
msgid "^BGThe flag has returned to the base"
msgstr "^BG旗幟已回到基地"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:257
#, c-format
msgid "^BG%s^BG lost the ^TC^TT^BG flag"
msgstr "^BG%s^BG 丟失了^TC^TT隊^BG旗幟"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:258
#, c-format
msgid "^BG%s^BG lost the flag"
msgstr "^BG%s^BG 丟失了旗幟"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:259
#, c-format
msgid "^BG%s^BG got the ^TC^TT^BG flag"
msgstr "^BG%s^BG 拿到了^TC^TT隊^BG旗幟"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:260
#, c-format
msgid "^BG%s^BG got the flag"
msgstr "^BG%s^BG 拿到了旗幟"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:261
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:262
#, c-format
msgid "^BG%s^BG returned the ^TC^TT^BG flag"
msgstr "^BG%s^BG 返還了^TC^TT隊^BG旗幟"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:264
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:570
#, c-format
msgid "^F2Throwing coin... Result: %s^F2!"
msgstr "^F2拋出硬幣...結果：%s^F2！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:266
msgid "^BGYou don't have any fuel for the ^F1Jetpack"
msgstr "^BG你的^F1噴氣揹包^BG沒有任何燃料"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:268
msgid "^F2You lack a UID, superspec options will not be saved/restored"
msgstr "^F2你缺少一個 UID，將不保存或恢復超標準選項"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:270
msgid "^F1Round already started, you will join the game in the next round"
msgstr "^F1這輪競賽已經開始，你將在下一輪加入遊戲"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:271
msgid "^F2You will spectate in the next round"
msgstr "^F2你將在下一輪旁觀"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:273
msgid "^F2Match is restarting..."
msgstr "^F2競賽即將重新開始..."

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:274
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:558
#, c-format
msgid "%s players are needed for this match."
msgstr "這一輪競賽需要 %s 位玩家。"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:274
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:275
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:558
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:559
msgid "^F4Countdown stopped!"
msgstr "^F4倒計時已停止！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:275
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:559
msgid "Teams are too unbalanced."
msgstr "隊伍嚴重不平衡。"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:277
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was killed by ^BG%s^K1's ^BG%s^K1 buff ^K1%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 的^BG%s^K1增益殺死^K1%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:277
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was scored against by ^BG%s^K1's ^BG%s^K1 buff ^K1%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 讓 ^BG%s^K1 用^BG%s^K1增益得分^K1%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:278
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was unfairly eliminated by ^BG%s^K1%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 不公正地消滅了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:279
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was drowned by ^BG%s^K1%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 浸在水中%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:280
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was grounded by ^BG%s^K1%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 從高處推下%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:281
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 felt a little hot from ^BG%s^K1's fire^K1%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 感受到 ^BG%s^K1 火焰的温度^K1%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:281
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was burnt up into a crisp by ^BG%s^K1%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 的火焰烤得酥脆%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:282
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was cooked by ^BG%s^K1%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 烤熟了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:283
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was pushed in front of a monster by ^BG%s^K1%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 推到一隻怪物面前%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:284
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was blown up by ^BG%s^K1's Nade%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 的榴彈引爆了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:285
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 got too close to a napalm explosion%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 離燃燒爆炸太近%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:285
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was burned to death by ^BG%s^K1's Napalm Nade%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 的燃燒榴彈燒死了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:286
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was blown up by ^BG%s^K1's Ice Nade%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 的冰榴彈引爆了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:287
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 has not been healed by ^BG%s^K1's Healing Nade%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 沒有被 ^BG%s^K1 的治癒榴彈所治癒%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:288
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was shot into space by ^BG%s^K1%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 送上天%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:289
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was slimed by ^BG%s^K1%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 融化在史萊姆中%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:290
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was preserved by ^BG%s^K1%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 變成了標本%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:291
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 tried to occupy ^BG%s^K1's teleport destination space%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 妄想佔據 ^BG%s^K1 的傳送目標點%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:291
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was telefragged by ^BG%s^K1%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 隔空殺死%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:292
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 died in an accident with ^BG%s^K1%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 意外地死在 ^BG%s^K1 旁%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:293
#, c-format
msgid ""
"^BG%s%s^K1 got caught in the blast when ^BG%s^K1's Bumblebee exploded%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 在 ^BG%s^K1 的野蜂爆炸時被炸飛了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:294
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 saw the pretty lights of ^BG%s^K1's Bumblebee gun%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 見識到了 ^BG%s^K1 野蜂槍的輝光%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:295
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was crushed by ^BG%s^K1%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 壓扁了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:296
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was cluster bombed by ^BG%s^K1's Raptor%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 的猛梟集束炸彈爆破%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:297
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 couldn't resist ^BG%s^K1's purple blobs%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 無法抵擋 ^BG%s^K1 的紫色能量球%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:298
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 got caught in the blast when ^BG%s^K1's Raptor exploded%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 在 ^BG%s^K1 的猛梟爆炸時被炸飛了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:299
#, c-format
msgid ""
"^BG%s%s^K1 got caught in the blast when ^BG%s^K1's Spiderbot exploded%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 在 ^BG%s^K1 的蜘蛛機器人爆炸時被炸飛了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:300
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 got shredded by ^BG%s^K1's Spiderbot%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 的蜘蛛機器人撕碎了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:301
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was blasted to bits by ^BG%s^K1's Spiderbot%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 的蜘蛛機器人炸成了碎片%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:302
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 got caught in the blast when ^BG%s^K1's Racer exploded%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 在 ^BG%s^K1 的競速者爆炸時被炸飛了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:303
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was bolted down by ^BG%s^K1's Racer%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 的競速者炸翻了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:304
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 couldn't find shelter from ^BG%s^K1's Racer%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 來不及躲閃 ^BG%s^K1 的競速者%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:305
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was thrown into a world of hurt by ^BG%s^K1%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 扔在了一個滿是疼痛的世界%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:308
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 was moved into the %s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被移動到了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:309
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 became enemies with the Lord of Teamplay%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 妄圖在團隊遊戲中唱反調%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:310
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 thought they found a nice camping ground%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 覺得他找到了一個不錯的紮營地點%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:311
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 unfairly eliminated themself%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 不公平地消滅了自己%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:313
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 couldn't catch their breath%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 跟不上呼吸%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:313
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 was in the water for too long%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 呆在水裏太久了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:314
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 hit the ground with a bit too much force%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 落地過猛%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:314
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 hit the ground with a crunch%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 跌倒在地%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:315
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 became a bit too crispy%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 變得酥脆%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:315
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 felt a little hot%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 覺得太熱%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:316
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 died%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 死了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:317
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 found a hot place%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 找到了一個酷熱的地方%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:317
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 turned into hot slag%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 熔成了碎渣%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:318
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 was exploded by a Mage%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被魔法師引爆了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:319
#, c-format
msgid "^BG%s^K1's innards became outwards by a Golem%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 的內臟被鋼鐵巨人變成了外臟%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:320
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 was smashed by a Golem%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被鋼鐵巨人碾碎了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:321
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 was zapped to death by a Golem%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被鋼鐵巨人電擊而亡%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:322
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 was bitten by a Spider%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被蜘蛛咬了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:323
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 was fireballed by a Wyvern%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被飛龍的火球攻擊%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:324
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 joins the Zombies%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 參演行屍走肉%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:325
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 was given kung fu lessons by a Zombie%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被殭屍上了一堂功夫課%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:326
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:328
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 mastered the art of self-nading%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 掌握了榴彈自爆藝術%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:327
#, c-format
msgid ""
"^BG%s^K1 decided to take a look at the results of their napalm explosion%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 看了看自己燃燒榴彈的爆炸效果%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:327
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 was burned to death by their own Napalm Nade%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被自己的燃燒榴彈燒死了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:329
#, c-format
msgid "^BG%s^K1's Healing Nade didn't quite heal them%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 的治癒榴彈並沒怎麼治癒自己%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:330
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 died%s%s. What's the point of living without ammo?"
msgstr "^BG%s^K1 卒%s%s。與其沒有彈藥的苟活，不如轟轟烈烈的犧牲。"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:330
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 ran out of ammo%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 彈藥耗盡%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:331
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 rotted away%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 腐敗而亡%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:332
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 became a shooting star%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 變成了一顆流星%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:333
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 was slimed%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 融在了史萊姆中%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:334
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 couldn't take it anymore%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 再也遭不住了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:335
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 is now preserved for centuries to come%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被埋在土裏見證歷史%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:336
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 switched to the %s%s"
msgstr "^BG%s^K1 換到了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:337
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 died in an accident%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 意外死亡%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:338
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 ran into a turret%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 倒在了炮塔前%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:339
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 was blasted away by an eWheel turret%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被電輪炮塔炸飛了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:340
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 got caught up in the FLAC turret fire%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被籠罩在重型鐳射炮塔的炮彈中%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:341
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 was blasted away by a Hellion turret%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被地獄離子炮塔炸飛了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:342
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 could not hide from the Hunter turret%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 藏不過獵手炮塔%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:343
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 was riddled full of holes by a Machinegun turret%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被機槍炮塔掃射得滿身瘡痍%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:344
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 got turned into smoldering gibs by an MLRS turret%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被一架多重火箭炮塔變成了烤焦的肢體%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:345
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 was phased out by a turret%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被炮塔相位移出%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:346
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 got served some superheated plasma from a turret%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被炮塔發出的高温離子彈教會做人%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:347
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 was electrocuted by a Tesla turret%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被特斯拉炮塔電擊%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:348
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 got served a lead enrichment by a Walker turret%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被行走者炮塔發出的濃縮重金屬教會做人%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:349
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 was impaled by a Walker turret%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被籠罩在行走者炮塔的恐懼中%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:350
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 was blasted away by a Walker turret%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被行走者炮塔炸飛了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:351
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 got caught in the blast of a Bumblebee explosion%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被籠罩在野蜂的爆炸中%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:352
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 was crushed by a vehicle%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被一輛載具壓扁了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:353
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 was caught in a Raptor cluster bomb%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被籠罩在猛梟的集束炸彈中%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:354
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 got caught in the blast of a Raptor explosion%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被籠罩在猛梟的爆炸中%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:355
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 got caught in the blast of a Spiderbot explosion%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被籠罩在蜘蛛機器人的爆炸中%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:356
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 was blasted to bits by a Spiderbot rocket%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被蜘蛛機器人的火箭彈炸成碎片%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:357
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 got caught in the blast of a Racer explosion%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被籠罩在競速者的爆炸中%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:358
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 couldn't find shelter from a Racer rocket%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 來不及躲閃競速者的火箭彈%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:359
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 ended up in the wrong place%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 去了不該去的地方%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:362
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 was betrayed by ^BG%s^K1%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被 ^BG%s^K1 背叛%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:364
#, c-format
msgid "(%s every %s seconds)"
msgstr "(每 %2$s 秒 %1$s)"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:366
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 was frozen by ^BG%s"
msgstr "^BG%s^K1 被 ^BG%s^K1 凍結"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:367
#, c-format
msgid "^BG%s^K3 was revived by ^BG%s"
msgstr "^BG%s^K3 被 ^BG%s^K3 復活"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:368
#, c-format
msgid "^BG%s^K3 was revived by falling"
msgstr "^BG%s^K3 通過跌落復活"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:369
#, c-format
msgid "^BG%s^K3 was revived by their Nade explosion"
msgstr "^BG%s^K3 被他的榴彈爆炸復活"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:370
#, c-format
msgid "^BG%s^K3 was automatically revived after %s seconds"
msgstr "^BG%s^K3 在 %s 秒後自動復活"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:371
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 froze themself"
msgstr "^BG%s^K1 把自己凍結了"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:373
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:706
msgid "^TC^TT^BG team wins the round"
msgstr "^TC^TT隊^BG此輪獲勝"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:374
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:707
#, c-format
msgid "^BG%s^BG wins the round"
msgstr "^BG%s^BG 此輪獲勝"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:375
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:565
msgid "^BGRound tied"
msgstr "^BG平局"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:376
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:566
msgid "^BGRound over, there's no winner"
msgstr "^BG這一輪結束，沒有贏家"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:378
#, c-format
msgid "^BGGodmode saved you %s units of damage, cheater!"
msgstr "^BG上帝模式削掉了對你的 %s 點傷害，作弊者！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:380
#, c-format
msgid "^BG%s^BG got the %s^BG buff!"
msgstr "^BG%s^BG 獲得了%s^BG增益！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:381
#, c-format
msgid "^BG%s^BG lost the %s^BG buff!"
msgstr "^BG%s^BG 的%s^BG增益失效！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:382
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:714
#, c-format
msgid "^BGYou dropped the %s^BG buff!"
msgstr "^BG你的%s^BG增益失效！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:383
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:715
#, c-format
msgid "^BGYou got the %s^BG buff!"
msgstr "^BG你獲得了%s^BG增益！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:385
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:718
#, c-format
msgid "^BGYou do not have the ^F1%s"
msgstr "^BG你沒有^F1%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:386
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:719
#, c-format
msgid "^BGYou dropped the ^F1%s^BG%s"
msgstr "^BG你丟掉了^F1%s^BG%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:387
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:720
#, c-format
msgid "^BGYou got the ^F1%s"
msgstr "^BG你得到了^F1%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:388
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:721
#, c-format
msgid "^BGYou don't have enough ammo for the ^F1%s"
msgstr "^F1%s^BG彈藥不足"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:389
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:722
#, c-format
msgid "^F1%s %s^BG is unable to fire, but its ^F1%s^BG can"
msgstr "^BG無法發動^F1%s^BG的^F1%s^BG，但可發動^F1%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:390
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:723
#, c-format
msgid "^F1%s^BG is ^F4not available^BG on this map"
msgstr "這張地圖中^F4沒有^F1%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:392
#, c-format
msgid "^BG%s^BG is connecting..."
msgstr "^BG%s^BG 正在連接..."

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:393
#, c-format
msgid "^BG%s^F3 connected"
msgstr "^BG%s^F3 已連接"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:394
#, c-format
msgid "^BG%s^F3 is now playing"
msgstr "^BG%s^F3 加入了遊戲"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:395
#, c-format
msgid "^BG%s^F3 is now playing on the ^TC^TT team"
msgstr "^BG%s^F3 加入^TC^TT隊^BG遊戲"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:396
#, c-format
msgid "^BG%s^F3 wants to play on the ^TC^TT team"
msgstr "^BG%s^F3 想在^TC^TT隊^BG遊玩"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:397
#, c-format
msgid "^BG%s^F3 wants to play"
msgstr "^BG%s^F3 想要加入遊戲"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:399
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:736
#, c-format
msgid "^BG%s^BG has dropped the ball!"
msgstr "^BG%s^BG 掉落了球"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:400
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:737
#, c-format
msgid "^BG%s^BG has picked up the ball!"
msgstr "^BG%s^BG 拾起了球"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:402
#, c-format
msgid "^BG%s^BG captured the keys for the ^TC^TT team"
msgstr "^BG%s^BG 奪取了^TC^TT隊^BG鑰匙"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:403
#, c-format
msgid "^BG%s^BG dropped the ^TC^TT Key"
msgstr "^BG%s^BG 丟出了^TC^TT隊^BG鑰匙"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:404
#, c-format
msgid "^BG%s^BG lost the ^TC^TT Key"
msgstr "^BG%s^BG 丟失了^TC^TT隊^BG鑰匙"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:405
#, c-format
msgid "^BG%s^BG pushed %s^BG causing the ^TC^TT Key ^BGdestruction"
msgstr "^BG%s^BG 把 %s^BG 推了下去，毀壞了^TC^TT隊^BG鑰匙"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:406
#, c-format
msgid "^BG%s^BG destroyed the ^TC^TT Key"
msgstr "^BG%s^BG 毀壞了^TC^TT隊^BG鑰匙"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:407
#, c-format
msgid "^BG%s^BG picked up the ^TC^TT Key"
msgstr "^BG%s^BG 拾起了^TC^TT隊^BG鑰匙"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:409
#, c-format
msgid "^BG%s^F3 has no more lives left"
msgstr "^BG%s^F3 耗盡了生命"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:411
msgid "^BGMonsters are currently disabled"
msgstr "^BG怪物當前被禁用"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:413
msgid "^BGThe ^TC^TT^BG team held the ball for too long"
msgstr "^TC^TT隊^BG持球時間過長"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:415
#, c-format
msgid "^BG%s^BG captured %s^BG control point"
msgstr "^BG%s^BG 佔領了 %s^BG 控制點"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:416
#, c-format
msgid "^BG%s^BG captured a control point"
msgstr "^BG%s^BG 佔領了一個控制點"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:417
#, c-format
msgid "^TC^TT^BG team %s^BG control point has been destroyed by %s"
msgstr "^TC^TT隊^BG%s^BG控制點被 %s^BG 摧毀"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:418
#, c-format
msgid "^TC^TT^BG team control point has been destroyed by %s"
msgstr "^TC^TT隊^BG控制點被 %s^BG 摧毀"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:419
msgid "^TC^TT^BG generator has been destroyed"
msgstr "^TC^TT隊^BG發電機被摧毀"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:420
msgid "^TC^TT^BG generator spontaneously combusted due to overtime!"
msgstr "^TC^TT隊^BG發電機在超時後自然燃盡！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:422
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 picked up Invisibility"
msgstr "^BG%s^K1 撿到了隱身"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:423
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 picked up Shield"
msgstr "^BG%s^K1 拿到了神佑"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:424
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 picked up Speed"
msgstr "^BG%s^K1 撿到了加速"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:425
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 picked up Strength"
msgstr "^BG%s^K1 拿到了神力"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:427
#, c-format
msgid "^BG%s^F3 disconnected"
msgstr "^BG%s^F3 已下線"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:428
#, c-format
msgid "^BG%s^F3 was kicked after idling for %s seconds"
msgstr "^BG%s^F3 在掛機 %s 秒後被踢出"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:429
#, c-format
msgid "^BG%s^F3 was moved to^BG spectators^F3 after idling for %s seconds"
msgstr "^BG%s^F3 在掛機 %s 秒後被移到^BG旁觀者^F3中"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:430
#, c-format
msgid "^BG%s^F3 has left the join queue after idling for %s seconds"
msgstr "^BG%s^F3 在待機 %s 秒後離開遊戲隊列"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:431
#, c-format
msgid "^BG%s^F3 was moved to^BG spectators^F3 for balance reasons"
msgstr "^BG%s^F3 因平衡原因被轉為^BG觀察者"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:432
msgid ""
"^F2You were kicked from the server because you are a spectator and "
"spectators aren't allowed at the moment."
msgstr "^F2因為你是旁觀者、而服務器此時不允許旁觀，你被踢出服務器。"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:433
#, c-format
msgid "^BG%s^F3 was kicked for excessive teamkilling"
msgstr "^BG%s^F3 因為殺死太多隊友而被踢出"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:434
#, c-format
msgid "^BG%s^F3 was forced to spectate for excessive teamkilling"
msgstr "^BG%s^F3 因為殺死太多隊友而被轉為觀察者"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:435
#, c-format
msgid "^BG%s^F3 is now^BG spectating"
msgstr "^BG%s^F3 現在正在^BG旁觀"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:436
#, c-format
msgid "^BG%s^F3 has left the join queue"
msgstr "^BG%s^F3 離開了遊戲隊列"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:438
#, c-format
msgid "^BG%s^BG has abandoned the race"
msgstr "^BG%s^BG 放棄了競速"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:439
#, c-format
msgid "^BG%s^BG couldn't break their %s%s^BG place record of %s%s %s"
msgstr "^BG%s^BG 沒有打破其 %s%s^BG %s%s %s 的記錄"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:440
#, c-format
msgid "^BG%s^BG couldn't break the %s%s^BG place record of %s%s %s"
msgstr "^BG%s^BG 沒有打破 %s%s^BG %s%s %s 的記錄"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:441
#, c-format
msgid "^BG%s^BG has finished the race"
msgstr "^BG%s^BG 完成競速"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:442
#, c-format
msgid "^BG%s^BG broke %s^BG's %s%s^BG place record with %s%s %s"
msgstr "^BG%s^BG 打破了 %s^BG 的 %s%s^BG 記錄：%s%s %s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:443
#, c-format
msgid "^BG%s^BG improved their %s%s^BG place record with %s%s %s"
msgstr "^BG%s^BG 打破了自己 %s%s^BG 記錄：%s%s %s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:444
#, c-format
msgid ""
"^BG%s^BG scored a new record with ^F2%s^BG, but unfortunately lacks a UID "
"and will be lost."
msgstr "^BG%s^BG 以 ^F2%s^BG 創造了新紀錄，但不幸因為缺少 UID 而將丟失。"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:445
#, c-format
msgid ""
"^BG%s^BG scored a new record with ^F2%s^BG, but is anonymous and will be "
"lost."
msgstr "^BG%s^BG 以 ^F2%s^BG 創造了新紀錄，但因其匿名而將丟失。"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:446
#, c-format
msgid "^BG%s^BG set the %s%s^BG place record with %s%s"
msgstr "^BG%s^BG 為 %s%s^BG 創造了記錄：%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:448
#, c-format
msgid ""
"^F4You have been invited by ^BG%s^F4 to join their game of ^F2%s^F4 "
"(^F1%s^F4)"
msgstr "^BG%s^F4 邀請你加入遊戲 ^F2%s^F4 (^F1%s^F4)"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:450
msgid "^TC^TT ^BGteam scores!"
msgstr "^TC^TT隊^BG得分！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:452
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:802
#, c-format
msgid ""
"^F2You have to become a player within the next %s, otherwise you will be "
"kicked, because spectating isn't allowed at this time!"
msgstr "^F2你必須在 %s內參與遊戲，否則將被踢出。現在不允許旁觀！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:453
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:803
msgid "^F2Spectating isn't allowed at this time!"
msgstr "^F2目前不允許觀戰！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:454
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:804
msgid "^F2Spectating specific players isn't allowed at this time!"
msgstr "^F2目前不允許觀察特定玩家！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:456
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 picked up a Superweapon"
msgstr "^BG%s^K1 拿到了超級武器"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:458
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:811
msgid "^K1Hunters^BG win the round"
msgstr "^K1狩獵者^BG贏得此局！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:459
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:813
msgid "^F1Survivors^BG win the round"
msgstr "^F1生存者^BG贏得此局！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:461
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:819
msgid "^K2You're not allowed to join a larger team!"
msgstr "^K2不能加入更大的隊伍！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:462
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:820
msgid "^K2You're not allowed to change teams!"
msgstr "^K2不可以更換隊伍！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:463
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:821
msgid ""
"^K2Teams are locked, you can't join or change teams until they're unlocked "
"or the map changes."
msgstr "^K2隊伍已鎖定，在解鎖或更換地圖後才能加入或更換隊伍。"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:464
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:822
msgid "^K2You're already on that team!"
msgstr "^K2你已在此隊伍中！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:466
msgid "^F4The teams are now locked."
msgstr "^F4隊伍已鎖定。"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:467
msgid "^F1The teams are now unlocked."
msgstr "^F1隊伍已解除鎖定。"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:469
#, c-format
msgid ""
"^F4NOTE: ^BGThe server is running ^F1Xonotic %s (beta)^BG, you have "
"^F2Xonotic %s"
msgstr "^F4注意：^BG此服務器是 ^F1Xonotic %s (beta)^BG，你在遊玩 ^F2Xonotic %s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:470
#, c-format
msgid ""
"^F4NOTE: ^BGThe server is running ^F1Xonotic %s^BG, you have ^F2Xonotic %s"
msgstr "^F4注意：^BG此服務器是 ^F1Xonotic %s^BG，你在遊玩 ^F2Xonotic %s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:471
#, c-format
msgid ""
"^F4NOTE: ^F1Xonotic %s^BG is out, and you still have ^F2Xonotic %s^BG - get "
"the update from ^F3https://xonotic.org^BG!"
msgstr ""
"^F4注意: ^F1Xonotic %s^BG 已發佈，但你在遊玩 ^F2Xonotic %s^BG——可到 "
"^F3https://xonotic.org^BG 下載更新！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:473
#, c-format
msgid ""
"^BG%s%s^K1 died of ^BG%s^K1's great playing on the @!#%%'n Accordeon%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 死於 ^BG%s^K1 用亂音手風琴演奏的美妙樂曲%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:474
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 hurt their own ears with the @!#%%'n Accordeon%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 用亂音手風琴傷到了自己的耳朵%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:475
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was electrocuted by ^BG%s^K1's Arc%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 用弧光電擊%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:476
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was blasted by ^BG%s^K1's Arc bolts%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 的弧光電束爆破了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:477
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 played with Arc bolts%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 試圖把玩弧光電束%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:478
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was shot to death by ^BG%s^K1's Blaster%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 用鐳射槍擊斃%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:479
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 shot themself to hell with their Blaster%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被自己的鐳射槍折磨%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:480
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 felt the strong pull of ^BG%s^K1's Crylink%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 感受到 ^BG%s^K1 手中紫電的強大引力%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:481
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 felt the strong pull of their Crylink%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 感受到自己手中紫電的強大引力%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:482
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 ate ^BG%s^K1's rocket%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 吃了 ^BG%s^K1 的火箭彈%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:483
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 got too close to ^BG%s^K1's rocket%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 離 ^BG%s^K1 的火箭彈太近%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:484
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 blew themself up with their Devastator%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被自己的滅世炸上了天%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:485
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was blasted by ^BG%s^K1's Electro bolt%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 的電射槍光束爆破%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:486
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 felt the electrifying air of ^BG%s^K1's Electro combo%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 從 ^BG%s^K1 的電射槍連擊感受到震攝力%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:487
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 got too close to ^BG%s^K1's Electro orb%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 離 ^BG%s^K1 的電射球太近%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:488
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 played with Electro bolts%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 試圖把玩電射槍光束%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:489
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 could not remember where they put their Electro orb%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 沒想起自己把電射球放在了哪裏%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:490
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 got too close to ^BG%s^K1's fireball%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 離 ^BG%s^K1 的火球太近%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:491
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 got burnt by ^BG%s^K1's firemine%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 放的小火球燒着了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:492
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 should have used a smaller gun%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 沒能駕馭這麼大的槍%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:493
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 forgot about their firemine%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 忘記自己放了小火球%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:494
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was pummeled by a burst of ^BG%s^K1's Hagar rockets%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 的哈格火箭彈濺射痛擊%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:495
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was pummeled by ^BG%s^K1's Hagar rockets%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 的哈格火箭彈痛擊%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:496
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 played with tiny Hagar rockets%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 試圖把玩小哈格火箭彈%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:497
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was cut down with ^BG%s^K1's HLAC%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 用重型鐳射突擊炮切開%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:498
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 got a little jumpy with their HLAC%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被自己的重型鐳射突擊炮震飛了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:499
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was caught in ^BG%s^K1's Hook gravity bomb%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 沒能逃過 ^BG%s^K1 的鈎爪重力炸彈%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:500
#, c-format
msgid ""
"^BG%s%s^K1 died of ^BG%s^K1's great playing on the @!#%%'n Klein Bottle%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 死於 ^BG%s^K1 用亂音克萊因瓶演奏的美妙樂曲%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:501
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 hurt their own ears with the @!#%%'n Klein Bottle%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 用亂音克萊因瓶傷到了自己的耳朵%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:502
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was sniped by ^BG%s^K1's Machine Gun%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 用機槍狙擊%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:503
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was riddled full of holes by ^BG%s^K1's Machine Gun%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 用機槍掃射得滿身瘡痍%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:504
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:836
#, c-format
msgid "^BGYou cannot place more than ^F2%s^BG mines at a time"
msgstr "^BG你不可以一次性放置超過 ^F2%s^BG 顆地雷"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:505
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 got too close to ^BG%s^K1's mine%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 離 ^BG%s^K1 的地雷太近%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:506
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 forgot about their mine%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 忘記自己放置了地雷%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:507
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 got too close to ^BG%s^K1's Mortar grenade%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 離 ^BG%s^K1 打出的榴彈太近%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:508
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 ate ^BG%s^K1's Mortar grenade%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 吃了一記 ^BG%s^K1 的榴彈%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:509
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 didn't see their own Mortar grenade%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 沒能躲過自己的榴彈%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:510
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 blew themself up with their own Mortar%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被自己的榴彈炸飛了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:511
#, c-format
msgid ""
"^BG%s%s^K1 was torn to bits by ^BG%s^K1's Overkill Heavy Machine Gun%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 用絕滅重機槍撕成碎片%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:512
#, c-format
msgid ""
"^BG%s%s^K1 was riddled full of holes by ^BG%s^K1's Overkill Machine Gun%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 用絕滅重機槍掃射得滿身瘡痍%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:513
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 has been vaporized by ^BG%s^K1's Overkill Nex%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 用絕滅星璇槍刺到人間蒸發%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:514
#, c-format
msgid ""
"^BG%s%s^K1 was sawn in half by ^BG%s^K1's Overkill Rocket Propelled "
"Chainsaw%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 用絕滅火箭炮鏈鋸鋸成兩份%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:515
#, c-format
msgid ""
"^BG%s%s^K1 almost dodged ^BG%s^K1's Overkill Rocket Propelled Chainsaw%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 差一點躲過 ^BG%s^K1 的絕滅火箭炮鏈鋸%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:516
#, c-format
msgid ""
"^BG%s^K1 was sawn in half by their own Overkill Rocket Propelled Chainsaw%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被自己的絕滅火箭炮鏈鋸鋸成兩份%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:517
#, c-format
msgid ""
"^BG%s^K1 blew themself up with their Overkill Rocket Propelled Chainsaw%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 被自己的絕滅火箭炮鏈鋸炸飛了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:519
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was gunned down by ^BG%s^K1's Overkill Shotgun%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 用絕滅霰彈槍擊殺%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:520
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was sniped with a Rifle by ^BG%s^K1%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 用步槍狙擊%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:521
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 died in ^BG%s^K1's Rifle bullet hail%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 死於 ^BG%s^K1 的步槍突擊%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:522
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 failed to hide from ^BG%s^K1's Rifle bullet hail%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 沒能躲過 ^BG%s^K1 的步槍突擊%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:523
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 failed to hide from ^BG%s^K1's Rifle%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 沒能躲過 ^BG%s^K1 的步槍%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:524
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was pummeled by ^BG%s^K1's Seeker rockets%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 的跟蹤火箭無情追趕%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:525
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was tagged by ^BG%s^K1's Seeker%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 的追擊者盯住了%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:526
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 played with tiny Seeker rockets%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 試圖把玩跟蹤火箭%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:527
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 was gunned down by ^BG%s^K1's Shotgun%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 用霰彈槍擊殺%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:528
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 slapped ^BG%s^K1 around a bit with a large Shotgun%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 用大霰彈槍把 ^BG%s^K1 擊倒%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:529
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 is now thinking with portals%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 與傳送門同在%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:530
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 died of ^BG%s^K1's great playing on the @!#%%'n Tuba%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 死於 ^BG%s^K1 用亂音大號演奏的美妙樂曲%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:531
#, c-format
msgid "^BG%s^K1 hurt their own ears with the @!#%%'n Tuba%s%s"
msgstr "^BG%s^K1 用亂音大號傷到了自己的耳朵%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:532
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 has been sublimated by ^BG%s^K1's Vaporizer%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 用汽化者刺得昇華為微粒子%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:533
#, c-format
msgid "^BG%s%s^K1 has been vaporized by ^BG%s^K1's Vortex%s%s"
msgstr "^BG%s%s^K1 被 ^BG%s^K1 用星璇槍刺到人間蒸發%s%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:552
msgid "^F4You are now alone!"
msgstr "^F4你現在孤身一人！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:554
msgid "^BGYou are attacking!"
msgstr "^BG你是進攻方！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:555
msgid "^BGYou are defending!"
msgstr "^BG你是防守方！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:556
#, c-format
msgid "^BGObjective destroyed in ^F4%s^BG!"
msgstr "^BG在 ^F4%s^BG內摧毀了目標！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:560
msgid "^BGBegin!"
msgstr "^BG開始！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:561
msgid "^BGGame starts in"
msgstr "^BG遊戲即將開始"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:562
#, c-format
msgid "^BGRound %s starts in"
msgstr "^BG第 %s 輪即將開始"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:563
msgid "^F4Round cannot start"
msgstr "^F4這一輪無法開始"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:568
msgid "^F2Don't camp!"
msgstr "^F2不要紮營！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:572
msgid ""
"^BGYou are now free.\n"
"^BGFeel free to ^F2try to capture^BG the flag again\n"
"^BGif you think you will succeed."
msgstr ""
"^BG你現在自由了。\n"
"^BG如果你覺得你可以成功，\n"
"^BG再次^F2嘗試奪取^BG旗幟。"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:573
msgid "^BGThis flag is currently inactive"
msgstr "^BG這幅旗幟現在不活躍"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:574
msgid ""
"^BGYou are now ^F1shielded^BG from the flag(s)\n"
"^BGfor ^F2too many unsuccessful attempts^BG to capture.\n"
"^BGMake some defensive scores before trying again."
msgstr ""
"^BG由於^F2多次奪取失敗^BG，\n"
"^BG你現在與旗幟相^F1阻隔^BG。\n"
"^BG得到一些殺敵分數後再試。"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:575
msgid "^BGYou captured the ^TC^TT^BG flag!"
msgstr "^BG你奪取了^TC^TT隊^BG旗幟！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:576
msgid "^BGYou captured the flag!"
msgstr "^BG你奪取了旗幟！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:577
#, c-format
msgid "^BGToo many flag throws! Throwing disabled for %s."
msgstr "^BG丟旗過多！在 %s內不能再丟棄。"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:578
#, c-format
msgid "^BG%s^BG passed the ^TC^TT^BG flag to %s"
msgstr "^BG%s^BG 把^TC^TT隊^BG旗幟傳遞給了 %s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:579
#, c-format
msgid "^BG%s^BG passed the flag to %s"
msgstr "^BG%s^BG 把旗幟傳遞給了 %s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:580
#, c-format
msgid "^BGYou received the ^TC^TT^BG flag from %s"
msgstr "^BG你從 ^BG%s^BG 接到了^TC^TT隊^BG旗幟"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:581
#, c-format
msgid "^BGYou received the flag from %s"
msgstr "^BG你從 %s^BG 接到了旗幟"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:582
#, c-format
msgid "^BGPress ^F2%s^BG to receive the flag from %s^BG"
msgstr "^BG按 ^F2%s^BG 以接到 %s^BG 的旗幟"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:583
#, c-format
msgid "^BGRequesting %s^BG to pass you the flag"
msgstr "^BG正在請求 %s^BG 傳給你旗幟"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:584
#, c-format
msgid "^BGYou passed the ^TC^TT^BG flag to %s"
msgstr "^BG你把^TC^TT隊^BG旗幟傳遞給了 %s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:585
#, c-format
msgid "^BGYou passed the flag to %s"
msgstr "^BG你把旗幟傳遞給了 %s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:586
msgid "^BGYou got the ^TC^TT^BG flag!"
msgstr "^BG你得到了^TC^TT隊^BG旗幟！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:587
msgid "^BGYou got the flag!"
msgstr "^BG你得到了旗幟！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:588
#, c-format
msgid "^BGYou got your %steam^BG's flag, return it!"
msgstr "^BG你拿到你們%s隊伍^BG的旗幟，帶回它！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:589
#, c-format
msgid "^BGYou got the %senemy^BG's flag, return it!"
msgstr "^BG你拿到了%s敵人^BG的旗幟，帶回它！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:590
#, c-format
msgid "^BGThe %senemy^BG got your flag! Retrieve it!"
msgstr "^BG%s敵人^BG拿到了你的旗幟！奪回它！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:591
#, c-format
msgid "^BGThe %senemy (^BG%s%s)^BG got your flag! Retrieve it!"
msgstr "^BG%s敵人（^BG%s%s）^BG拿到了你的旗幟！奪回它！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:592
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:598
#, c-format
msgid "^BGThe %senemy^BG got the flag! Retrieve it!"
msgstr "^BG%s敵人^BG拿到了旗幟！奪回它！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:593
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:599
#, c-format
msgid "^BGThe %senemy (^BG%s%s)^BG got the flag! Retrieve it!"
msgstr "^BG%s敵人（^BG%s%s）^BG拿到了旗幟！奪回它！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:594
#, c-format
msgid "^BGThe %senemy^BG got their flag! Retrieve it!"
msgstr "^BG%s敵人^BG拿到了自己的旗幟！奪回它！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:595
#, c-format
msgid "^BGThe %senemy (^BG%s%s)^BG got their flag! Retrieve it!"
msgstr "^BG%s敵人（^BG%s%s）^BG拿到了自己的旗幟！奪回它！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:596
#, c-format
msgid "^BGThe %senemy^BG got the ^TC^TT^BG flag! Retrieve it!"
msgstr "^BG%s敵人^BG拿到了^TC^TT隊^BG旗幟！奪回它！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:597
#, c-format
msgid "^BGThe %senemy (^BG%s%s)^BG got the ^TC^TT^BG flag! Retrieve it!"
msgstr "^BG%s敵人（^BG%s%s）^BG拿到了^TC^TT隊^BG旗幟！奪回它！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:600
#, c-format
msgid "^BGYour %steam mate^BG got the ^TC^TT^BG flag! Protect them!"
msgstr "^BG你的%s隊友^BG拿到了^TC^TT隊^BG旗幟！保護他！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:601
#, c-format
msgid "^BGYour %steam mate (^BG%s%s)^BG got the ^TC^TT^BG flag! Protect them!"
msgstr "^BG你的%s隊友（^BG%s%s）^BG拿到了^TC^TT隊^BG旗幟！保護他！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:602
#, c-format
msgid "^BGYour %steam mate^BG got the flag! Protect them!"
msgstr "^BG你的%s隊友^BG拿到了旗幟！保護他！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:603
#, c-format
msgid "^BGYour %steam mate (^BG%s%s)^BG got the flag! Protect them!"
msgstr "^BG你的%s隊友（^BG%s%s）^BG拿到了旗幟！保護他！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:604
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:749
msgid "^BGEnemies can now see you on radar!"
msgstr "^BG敵人現在可以在雷達上看到你！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:605
msgid "^BGYou returned the ^TC^TT^BG flag!"
msgstr "^BG你歸還了^TC^TT隊^BG旗幟！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:606
msgid "^BGStalemate! Enemies can now see you on radar!"
msgstr "^BG僵局！敵人現在能在雷達上看到你！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:607
msgid "^BGStalemate! Flag carriers can now be seen by enemies on radar!"
msgstr "^BG僵局！敵人現在能在雷達上看到持旗者！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:611
#, c-format
msgid "^K3%sYou fragged ^BG%s"
msgstr "^K3%s你殺死了 ^BG%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:612
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:621
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:630
#, c-format
msgid "^K3%sYou scored against ^BG%s"
msgstr "^K3%s^BG%s^K3 讓你得分^BG"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:613
#, c-format
msgid "^K1%sYou were fragged by ^BG%s"
msgstr "^K1%s你被 ^BG%s^K1 殺死了^BG"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:614
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:623
#: qcsrc/common/notifications/all.inc:632
#, c-format
msgid "^K1%sYou were scored against by ^BG%s"
msgstr "^K1%s你讓 ^BG%s^K1 得分^BG"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:620
#, c-format
msgid "^K3%sYou burned ^BG%s"
msgstr "^K3%s你點燃了 ^BG%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:622
#, c-format
msgid "^K1%sYou were burned by ^BG%s"
msgstr "^K1%s你被 ^BG%s^K1 點燃了^BG"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:629
#, c-format
msgid "^K3%sYou froze ^BG%s"
msgstr "^K3%s你凍結了 ^BG%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:631
#, c-format
msgid "^K1%sYou were frozen by ^BG%s"
msgstr "^K1%s你被 ^BG%s^K1 凍結了^BG"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:638
#, c-format
msgid "^K1%sYou typefragged ^BG%s"
msgstr "^K1%s你殺死了正在打字的 ^BG%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:639
#, c-format
msgid "^K1%sYou scored against ^BG%s^K1 while they were typing"
msgstr "^K1%s^BG%s^K1 在打字時讓你得分"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:640
#, c-format
msgid "^K1%sYou were typefragged by ^BG%s"
msgstr "^K1%s正在打字的你被 ^BG%s^K1 殺死了"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:641
#, c-format
msgid "^K1%sYou were scored against by ^BG%s^K1 while typing"
msgstr "^K1%s你在打字時讓 ^BG%s^K1 得分^BG"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:647
#, c-format
msgid "^BGPress ^F2%s^BG again to toss the nade!"
msgstr "^BG再按一次 ^F2%s^BG 來扔出榴彈！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:648
msgid "^F2You got a ^K1BONUS GRENADE^F2!"
msgstr "^F2你得到了一個^K1獎勵手榴彈^F2！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:650
#, c-format
msgid ""
"^BGYou have been moved into a different team\n"
"You are now on: %s"
msgstr ""
"^BG你被移動至另一團隊\n"
"你當前在：%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:651
msgid "^K1You were punished for attacking your team mates!"
msgstr "^K1你因為攻擊隊友而受到懲罰！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:652
msgid "^K1Die camper!"
msgstr "^K1去死，紮營者！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:652
msgid "^K1Reconsider your tactics, camper!"
msgstr "^K1再考慮考慮戰術，紮營者！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:653
msgid "^K1You unfairly eliminated yourself!"
msgstr "^K1你不公平地消滅了自己！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:654
#, c-format
msgid "^K1You were %s"
msgstr "^K1你%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:655
msgid "^K1You couldn't catch your breath!"
msgstr "^K1你跟不上呼吸！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:656
msgid "^K1You hit the ground with a crunch!"
msgstr "^K1你落地過猛！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:657
msgid "^K1You felt a little too hot!"
msgstr "^K1你覺得太熱了！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:657
msgid "^K1You got a little bit too crispy!"
msgstr "^K1你變得酥脆！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:658
msgid "^K1You fragged yourself!"
msgstr "^K1你殺死了自己！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:658
msgid "^K1You need to be more careful!"
msgstr "^K1你要再小心一些！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:659
msgid "^K1You couldn't stand the heat!"
msgstr "^K1你承受不了酷熱！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:660
msgid "^K1You need to watch out for monsters!"
msgstr "^K1要當心怪物！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:660
msgid "^K1You were killed by a monster!"
msgstr "^K1你被怪物殺死了！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:661
msgid "^K1Tastes like chicken!"
msgstr "^K1嚐起來像雞肉！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:661
msgid "^K1You forgot to put the pin back in!"
msgstr "^K1你忘記把拉環塞回榴彈了！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:662
msgid "^K1Hanging around a napalm explosion is bad!"
msgstr "^K1不要在烈焰彈爆炸範圍轉悠！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:663
msgid "^K1Your Healing Nade is a bit defective"
msgstr "^K1你的治癒榴彈有點不管用"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:664
msgid "^K1You are respawning for running out of ammo..."
msgstr "^K1你因彈藥耗盡而重生..."

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:664
msgid "^K1You were killed for running out of ammo..."
msgstr "^K1你因彈藥耗盡而死..."

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:665
msgid "^K1You grew too old without taking your medicine"
msgstr "^K1你直到老死也沒有吃藥"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:665
msgid "^K1You need to preserve your health"
msgstr "^K1你需要留着點壽命"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:666
msgid "^K1You became a shooting star!"
msgstr "^K1你變成了一顆流星！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:667
msgid "^K1You melted away in slime!"
msgstr "^K1你在史萊姆中溶解開了！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:668
msgid "^K1You committed suicide!"
msgstr "^K1你自殺了！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:668
msgid "^K1You ended it all!"
msgstr "^K1你一斷了之！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:669
msgid "^K1You got stuck in a swamp!"
msgstr "^K1你陷入了沼澤裏！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:670
#, c-format
msgid "^BGYou are now on: %s"
msgstr "^BG你換到了%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:671
msgid "^K1You died in an accident!"
msgstr "^K1你意外地死了！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:672
msgid "^K1You had an unfortunate run in with a turret!"
msgstr "^K1你不幸地跑到了炮塔前面！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:672
msgid "^K1You were fragged by a turret!"
msgstr "^K1你被炮塔殺死了！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:673
msgid "^K1You had an unfortunate run in with an eWheel turret!"
msgstr "^K1你不幸被電輪炮塔追逐！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:673
msgid "^K1You were fragged by an eWheel turret!"
msgstr "^K1你被電輪炮塔殺死了！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:674
msgid "^K1You had an unfortunate run in with a Walker turret!"
msgstr "^K1你不幸被行走者炮塔追趕！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:674
msgid "^K1You were fragged by a Walker turret!"
msgstr "^K1你被行走者炮塔殺死了！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:675
msgid "^K1You got caught in the blast of a Bumblebee explosion!"
msgstr "^K1你被野蜂的爆炸吞噬！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:676
msgid "^K1You were crushed by a vehicle!"
msgstr "^K1你被載具壓扁了！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:677
msgid "^K1You were caught in a Raptor cluster bomb!"
msgstr "^K1你被猛梟的集束爆破吞噬！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:678
msgid "^K1You got caught in the blast of a Raptor explosion!"
msgstr "^K1你被猛梟的爆炸吞噬！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:679
msgid "^K1You got caught in the blast of a Spiderbot explosion!"
msgstr "^K1你被蜘蛛機器人的爆炸吞噬！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:680
msgid "^K1You were blasted to bits by a Spiderbot rocket!"
msgstr "^K1你被蜘蛛機器人火箭彈炸成了碎片！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:681
msgid "^K1You got caught in the blast of a Racer explosion!"
msgstr "^K1你被競速者的爆炸吞噬！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:682
msgid "^K1You couldn't find shelter from a Racer rocket!"
msgstr "^K1你沒能躲過競速者的火箭彈！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:683
msgid "^K1Watch your step!"
msgstr "^K1當心腳下！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:685
#, c-format
msgid "^K1Traitor! You betrayed team mate ^BG%s"
msgstr "^K1叛徒！你出賣了隊友 ^BG%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:685
#, c-format
msgid "^K1Traitor! You team killed ^BG%s"
msgstr "^K1叛徒！你殺死了隊友 ^BG%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:686
#, c-format
msgid "^K1You were betrayed by team mate ^BG%s"
msgstr "^K1你被隊友 ^BG%s^K1 出賣了"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:686
#, c-format
msgid "^K1You were team killed by ^BG%s"
msgstr "^K1你被隊友 ^BG%s^K1 殺死了"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:688
msgid ""
"^K1Stop idling!\n"
"^BGDisconnecting in ^COUNT..."
msgstr ""
"^K1別再掛機！\n"
"^BG將於 ^COUNT 秒後斷開連接..."

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:689
msgid ""
"^K1Stop idling!\n"
"^BGMoving to spectators in ^COUNT..."
msgstr ""
"^K1別再掛機！\n"
"^BG將於 ^COUNT 秒後轉為旁觀者..."

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:690
#, c-format
msgid ""
"^K1Teams unbalanced!\n"
"^BGMoving %s^BG to spectators in ^COUNT..."
msgstr ""
"^K1隊伍不平衡！\n"
"^BG將在 ^COUNT 秒後把 %s^BG 轉為觀察者..."

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:692
#, c-format
msgid "^BGYou need %s^BG!"
msgstr "^BG你需要 %s^BG!"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:693
#, c-format
msgid "^BGYou also need %s^BG!"
msgstr "^BG你也需要 %s^BG!"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:694
msgid "^BGDoor unlocked!"
msgstr "^BG門已解鎖！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:696
#, c-format
msgid "^F2Extra lives taken: ^K1%s"
msgstr "^F2獲得的額外生命：^K1%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:698
#, c-format
msgid "^K3You revived ^BG%s"
msgstr "^K3你復活了 ^BG%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:699
msgid "^K3You revived yourself"
msgstr "^K3你復活了自己"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:700
#, c-format
msgid "^K3You were revived by ^BG%s"
msgstr "^BG%s^K3 復活了你"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:701
#, c-format
msgid "^BGYou were automatically revived after %s seconds"
msgstr "^BG你在 %s 秒後自動復活"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:703
msgid "^BGThe generator is under attack!"
msgstr "^BG發電機正在遭受攻擊！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:705
msgid "^TC^TT^BG team loses the round"
msgstr "^TC^TT隊^BG輸了這一輪"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:709
msgid "^K1You froze yourself"
msgstr "^K1你把自己凍結了"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:710
msgid "^K1Round already started, you spawn as frozen"
msgstr "^K1這一輪已經開始，你以凍結狀態生成"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:712
#, c-format
msgid "^K1A %s has arrived!"
msgstr "^K1一隻%s來襲！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:716
msgid "^BGYou got the ^F1Fuel regenerator"
msgstr "^BG你得到了^F1燃料再生器"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:717
msgid "^BGYou got the ^F1Jetpack"
msgstr "^BG你得到了^F1噴氣揹包"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:725
msgid "^K1Your Xonotic version is incompatible with the server's version!"
msgstr "^K1你的 Xonotic 版本不兼容此服務器！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:726
msgid ""
"^K1No spawnpoints available!\n"
"Hope your team can fix it..."
msgstr ""
"^K1沒有可用的生成點！\n"
"希望你的團隊可以修復它..."

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:727
msgid "^K1You aren't allowed to play because you are banned in this server"
msgstr "^K1由於你被此服務器封禁，你不可以加入遊戲"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:728
#, c-format
msgid ""
"^K1You may not join the game at this time.\n"
"This match is limited to ^F2%s^BG players."
msgstr ""
"^K1你現在不可以參加這輪遊戲。\n"
"這輪競賽限制為 ^F2%s^BG 位玩家。"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:729
msgid "^K1Cannot join given minigame session!"
msgstr "^K1無法加入指定的小遊戲！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:730
msgid "^BGYou're queued to join any available team."
msgstr "^BG你加入了遊戲隊列，將加入任意團隊。"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:731
msgid "^BGYou're queued to join the ^TC^TT^BG team."
msgstr "^BG你加入了^TC^TT隊^BG隊列"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:732
#, c-format
msgid "%s^K2 chose ^TC^TT^K2 first."
msgstr "%s^K2 先行選擇了^TC^TT"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:732
msgid "^K2You're queued to join any available team."
msgstr "^K2你加入了遊戲隊列，將加入任意團隊。"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:733
#, c-format
msgid "%s^K2 chose your preferred team first."
msgstr "%s^K2 先行選擇了你想加入的隊伍。"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:733
msgid "^K2You're now playing on ^TC^TT^K2 team!"
msgstr "^K2你在^TC^TT隊^K2遊玩！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:734
msgid "^BGYou're now playing on ^TC^TT^BG team!"
msgstr "^BG你在^TC^TT隊^BG遊玩！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:738
msgid "^BGYou picked up the ball"
msgstr "^BG你拾起了球"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:739
msgid "^BGGet the ball to score points for frags!"
msgstr "^BG撿起球再殺敵才可得分！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:741
msgid ""
"^BGAll keys are in your team's hands!\n"
"Help the key carriers to meet!"
msgstr ""
"^BG所有鑰匙都在你的隊伍手中！\n"
"幫助帶鑰匙的隊友會面！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:742
msgid ""
"^BGAll keys are in ^TC^TT team^BG's hands!\n"
"Interfere ^F4NOW^BG!"
msgstr ""
"^BG所有鑰匙都在^TC^TT隊^BG手中！\n"
"現在去^F4妨礙他們^BG！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:743
msgid ""
"^BGAll keys are in your team's hands!\n"
"Meet the other key carriers ^F4NOW^BG!"
msgstr ""
"^BG所有鑰匙都在你的隊伍手中！\n"
"^F4現在^BG去會見其他帶鑰匙的隊友！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:744
msgid "^F4Round will start in ^COUNT"
msgstr "^F4這一輪將在 ^COUNT 秒後開始"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:745
msgid "^BGScanning frequency range..."
msgstr "^BG正在掃描頻率範圍..."

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:746
msgid "^BGYou are starting with the ^TC^TT Key"
msgstr "^BG你帶着^TC^TT隊^BG鑰匙開局"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:748
msgid "^BGYou have no lives left, you must wait until the next match"
msgstr "^BG你已耗盡生命，請靜候下一輪競賽"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:750
msgid "^BGLeaders can now be seen by enemies on radar!"
msgstr "^BG現在可在雷達上看到鰲頭！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:752
#, c-format
msgid ""
"^BGWaiting for players to join...\n"
"Need active players for: %s"
msgstr ""
"^BG等待玩家加入...\n"
"需要更多%s玩家"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:753
#, c-format
msgid "^BGWaiting for %s player(s) to join..."
msgstr "^BG等待 %s 位玩家加入..."

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:755
msgid "^BGYour weapon has been downgraded until you find some ammo!"
msgstr "^BG你的武器被降級，去找些彈藥來恢復！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:756
msgid "^F4^COUNT^BG left to find some ammo!"
msgstr "^BG在 ^F4^COUNT^BG 內找到彈藥!"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:757
msgid "^BGGet some ammo or you'll be dead in ^F4^COUNT^BG!"
msgstr "^BG去找些彈藥，不然你將在 ^F4^COUNT^BG 秒後死亡!"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:757
msgid "^BGGet some ammo! ^F4^COUNT^BG left!"
msgstr "^BG找些彈藥！還有 ^F4^COUNT^BG 秒！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:758
#, c-format
msgid "^F2Extra lives remaining: ^K1%s"
msgstr "^F2剩餘生命：^K1%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:760
#, c-format
msgid ""
"^F2^COUNT^BG until weapon change...\n"
"Next weapon: ^F1%s"
msgstr ""
"^BG將在 ^F2^COUNT^BG 秒後更換武器...\n"
"下一把武器：^F1%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:761
#, c-format
msgid "^F2Active weapon: ^F1%s"
msgstr "^F2活動武器：^F1%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:763
#, c-format
msgid "^BGYou captured %s^BG control point"
msgstr "^BG你佔領了%s^BG控制點"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:764
msgid "^BGYou captured a control point"
msgstr "^BG你佔領了一個控制點"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:765
#, c-format
msgid "^TC^TT^BG team captured %s^BG control point"
msgstr "^TC^TT隊^BG佔領了%s^BG控制點"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:766
msgid "^TC^TT^BG team captured a control point"
msgstr "^TC^TT隊^BG佔領了一個控制點"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:767
msgid "^BGThis control point currently cannot be captured"
msgstr "^BG此控制點還不能被佔領"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:768
msgid ""
"^BGThe enemy generator cannot be destroyed yet\n"
"^F2Capture some control points to unshield it"
msgstr ""
"^BG敵人的發電機還不能被摧毀\n"
"^F2佔領一些控制點以解除其護盾"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:769
msgid "^BGThe ^TCenemy^BG generator is no longer shielded!"
msgstr "^TC敵方^BG發電機不再受保護！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:770
msgid ""
"^K1Your generator is NOT shielded!\n"
"^BGRe-capture control points to shield it!"
msgstr ""
"^K1你的發電機不再受保護！\n"
"^BG重新佔領控制點以保護它！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:771
#, c-format
msgid "^BGPress ^F2%s^BG to teleport"
msgstr "^BG按 ^F2%s^BG 以傳送"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:772
#, c-format
msgid "^BGTeleporting disabled for %s"
msgstr "^BG在 %s內不可傳送"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:774
msgid ""
"^F2Now playing ^F4OVERTIME^F2!\n"
"Keep fragging until we have a winner!"
msgstr ""
"^F2現在是^F4決勝時刻^F2！\n"
"繼續殺敵、看花落誰家！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:774
msgid ""
"^F2Now playing ^F4OVERTIME^F2!\n"
"Keep scoring until we have a winner!"
msgstr ""
"^F2現在是^F4決勝時刻^F2！\n"
"盡全力進球、力拔頭籌！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:775
msgid ""
"^F2Now playing ^F4OVERTIME^F2!\n"
"\n"
"Generators are now decaying.\n"
"The more control points your team holds,\n"
"the faster the enemy generator decays"
msgstr ""
"^F2現在是^F4決勝時刻^F2！\n"
"\n"
"發電機開始衰減。\n"
"團隊佔領的控制點越多，\n"
"敵方發電機衰減越快"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:776
#, c-format
msgid ""
"^F2Now playing ^F4OVERTIME^F2!\n"
"^BGAdded ^F4%s^BG to the game!"
msgstr ""
"^F2現在是^F4決勝時刻^F2！\n"
"^BG為遊戲延長了 ^F4%s^BG！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:778
msgid "^K1In^BG-portal created"
msgstr "^BG創建了^K1入口^BG傳送門"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:779
msgid "^F3Out^BG-portal created"
msgstr "^BG創建了^F3出口^BG傳送門"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:780
msgid "^F1Portal creation failed"
msgstr "^F1傳送門創建失敗"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:782
msgid "^F2Strength infuses your weapons with devastating power"
msgstr "^F2神力給你的武器融入毀滅性的力量"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:783
msgid "^F2Strength has worn off"
msgstr "^F2神力已解除"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:785
msgid "^F2Shield surrounds you"
msgstr "^F2神佑盾環繞着你"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:786
msgid "^F2Shield has worn off"
msgstr "^F2神佑盾已解除"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:788
msgid "^F2You are on speed"
msgstr "^F2你獲得了加速"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:789
msgid "^F2Speed has worn off"
msgstr "^F2加速已解除"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:791
msgid "^F2You are invisible"
msgstr "^F2你現在隱身"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:792
msgid "^F2Invisibility has worn off"
msgstr "^F2隱身已解除"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:794
msgid ""
"^K1You are forced to spectate and you aren't allowed to play because you are "
"banned in this server"
msgstr "^K1由於你被此服務器封禁，你被強制轉為觀察者，且不允許再參與遊戲"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:796
msgid "^F2The race is over, finish your lap!"
msgstr "^F2競速已結束，完成這一圈！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:798
msgid "^BGSequence completed!"
msgstr "^BG成功按次序完成！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:799
msgid "^BGThere are more to go..."
msgstr "^BG還有更多..."

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:800
#, c-format
msgid "^BGOnly %s^BG more to go..."
msgstr "^BG還剩 %s^BG 個..."

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:806
msgid "^F2Superweapons have broken down"
msgstr "^F2超級武器已分解"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:807
msgid "^F2Superweapons have been lost"
msgstr "^F2超級武器已消失"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:808
msgid "^F2You now have a superweapon"
msgstr "^F2你現在擁有一把超級武器"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:810
msgid ""
"^BGYou are a ^K1hunter^BG! Eliminate the survivor(s) without raising "
"suspicion!"
msgstr "^BG你是^K1狩獵者^BG！消滅生存者，但不要引起懷疑！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:812
msgid "^BGYou are a ^F1survivor^BG! Identify and eliminate the hunter(s)!"
msgstr "^BG你是^F1生存者^BG！辨識並消滅狩獵者！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:815
msgid "^K1Changing to ^TC^TT^K1 in ^COUNT"
msgstr "^K1在 ^COUNT 秒後切換至^TC^TT隊"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:816
msgid "^K1Changing team in ^COUNT"
msgstr "^K1在 ^COUNT 秒後切換隊伍"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:817
msgid "^K1Spectating in ^COUNT"
msgstr "^K1在 ^COUNT 秒後旁觀"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:818
msgid "^K1Suicide in ^COUNT"
msgstr "^K1在 ^COUNT 秒後自殺"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:824
msgid "^F4Timeout begins in ^COUNT"
msgstr "^F4時限在 ^COUNT 秒後開始"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:825
msgid "^F4Timeout ends in ^COUNT"
msgstr "^F4時限在 ^COUNT 秒後結束"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:827
#, c-format
msgid "^BGPress ^F2%s^BG to enter/exit the vehicle"
msgstr "^BG按 ^F2%s^BG 以進入/離開載具"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:828
#, c-format
msgid "^BGPress ^F2%s^BG to enter the vehicle gunner"
msgstr "^BG按 ^F2%s^BG 以進入載具炮架"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:829
#, c-format
msgid "^BGPress ^F2%s^BG to steal this vehicle"
msgstr "^BG按 ^F2%s^BG 以偷取此載具"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:830
msgid ""
"^F2The enemy is stealing one of your vehicles!\n"
"^F4Stop them!"
msgstr ""
"^F2敵人在偷取你的載具！\n"
"^F4阻止他們！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:831
msgid "^F2Intruder detected, disabling shields!"
msgstr "^F2檢測到入侵者，正在禁用護盾！"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:833
msgid ""
"^K1You aren't allowed to call a vote because you are banned in this server"
msgstr "^K1由於你被此服務器封禁，你不可以發起投票"

#: qcsrc/common/notifications/all.inc:834
msgid "^K1You aren't allowed to vote because you are banned in this server"
msgstr "^K1由於你被此服務器封禁，你不可以參與投票"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:443 qcsrc/common/notifications/all.qh:444
#: qcsrc/common/notifications/all.qh:445
#, c-format
msgid " (near %s)"
msgstr "（在 %s 旁）"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:452 qcsrc/common/notifications/all.qh:453
msgid "primary"
msgstr "主火力"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:452 qcsrc/common/notifications/all.qh:453
msgid "secondary"
msgstr "副火力"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:455
#, c-format
msgid "%d points"
msgstr "%d 點"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:455
msgid "1 point"
msgstr "1 點"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:464
msgid "drop flag"
msgstr "丟出旗幟"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:465
msgid "throw nade"
msgstr "扔榴彈"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:495
#, c-format
msgid "%s^K1 made a TRIPLE FRAG!"
msgstr "%s^K1 獲得【三連殺】！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:495
#, c-format
msgid "%s^K1 made a TRIPLE SCORE!"
msgstr "%s^K1 連續【三次得分】！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:495
msgid "TRIPLE FRAG!"
msgstr "三連殺！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:496
#, c-format
msgid "%s^K1 made FIVE SCORES IN A ROW!"
msgstr "%s^K1 連續【五次得分】！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:496
#, c-format
msgid "%s^K1 unlocked RAGE!"
msgstr "%s^K1 解鎖【狂怒】！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:496
msgid "RAGE!"
msgstr "狂怒！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:497
#, c-format
msgid "%s^K1 made TEN SCORES IN A ROW!"
msgstr "%s^K1 連續【十次得分】！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:497
#, c-format
msgid "%s^K1 started a MASSACRE!"
msgstr "%s^K1 開始【殺戮】！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:497
msgid "MASSACRE!"
msgstr "殺戮！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:498
#, c-format
msgid "%s^K1 executed MAYHEM!"
msgstr "%s^K1 釋發【混亂】！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:498
#, c-format
msgid "%s^K1 made FIFTEEN SCORES IN A ROW!"
msgstr "%s^K1 連續【十五次得分】！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:498
msgid "MAYHEM!"
msgstr "混亂！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:499
#, c-format
msgid "%s^K1 is a BERSERKER!"
msgstr "%s^K1 現在【無懈可擊】！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:499
#, c-format
msgid "%s^K1 made TWENTY SCORES IN A ROW!"
msgstr "%s^K1 連續【二十次得分】！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:499
msgid "BERSERKER!"
msgstr "無懈可擊！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:500
#, c-format
msgid "%s^K1 inflicts CARNAGE!"
msgstr "%s^K1 成為【修羅者】！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:500
#, c-format
msgid "%s^K1 made TWENTY FIVE SCORES IN A ROW!"
msgstr "%s^K1 連續【二十五次得分】！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:500
msgid "CARNAGE!"
msgstr "修羅者！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:501
#, c-format
msgid "%s^K1 made THIRTY SCORES IN A ROW!"
msgstr "%s^K1 連續【三十次得分】！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:501
#, c-format
msgid "%s^K1 unleashes ARMAGEDDON!"
msgstr "%s^K1 解封【末日決戰】！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:501
msgid "ARMAGEDDON!"
msgstr "末日決戰！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:508
#, c-format
msgid "%s(^F1Bot^BG)"
msgstr "%s(^F1電腦玩家^BG)"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:510
#, c-format
msgid "%s(Ping ^F1%d^BG)"
msgstr "%s(延遲 ^F1%d^BG)"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:517
#, c-format
msgid ""
"\n"
"(Health ^1%d^BG / Armor ^2%d^BG)%s"
msgstr ""
"\n"
"(生命 ^1%d^BG / 護甲 ^2%d^BG)%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:519
#, c-format
msgid ""
"\n"
"(^F4Dead^BG)%s"
msgstr ""
"\n"
"(^F4死亡^BG)%s"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:541 qcsrc/common/notifications/all.qh:554
#, c-format
msgid "%d score spree!"
msgstr "%d 連續得分！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:553
#, c-format
msgid "%d frag spree!"
msgstr "%d 連殺！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:566
msgid "First blood!"
msgstr "第一滴血！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:566
msgid "First score!"
msgstr "率先得分！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:570
msgid "First casualty!"
msgstr "第一個倒下！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:570
msgid "First victim!"
msgstr "第一個犧牲！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:613
#, c-format
msgid "%s^K1 has %d frags in a row!"
msgstr "%s^K1 獲得 %d 連殺！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:614
#, c-format
msgid "%s^K1 made %d scores in a row!"
msgstr "%s^K1 連續得了 %d 分！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:632
#, c-format
msgid "%s^K1 drew first blood!"
msgstr "%s^K1 拿到第一滴血！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:633
#, c-format
msgid "%s^K1 got the first score!"
msgstr "%s^K1 率先得分！"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:649
#, c-format
msgid ", ending their %d frag spree"
msgstr "，終結了其 %d 連殺"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:650
#, c-format
msgid ", ending their %d score spree"
msgstr "，結束了他的 %d 次得分狂潮"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:664
#, c-format
msgid ", losing their %d frag spree"
msgstr "，失去了其 %d 連殺"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:665
#, c-format
msgid ", losing their %d score spree"
msgstr "，失去了他的 %d 次得分狂潮"

#: qcsrc/common/notifications/all.qh:682
#, c-format
msgid " with %d %s"
msgstr "，其中帶有 %d 個%s"

#: qcsrc/common/teams.qh:31
msgid "TEAM^Red"
msgstr "紅"

#: qcsrc/common/teams.qh:32
msgid "TEAM^Blue"
msgstr "藍"

#: qcsrc/common/teams.qh:33
msgid "TEAM^Yellow"
msgstr "黃"

#: qcsrc/common/teams.qh:34
msgid "TEAM^Pink"
msgstr "粉"

#: qcsrc/common/teams.qh:35
msgid "Team"
msgstr "隊"

#: qcsrc/common/teams.qh:36
msgid "Neutral"
msgstr "中立"

#: qcsrc/common/teams.qh:39
msgid "KEY^Red"
msgstr "紅"

#: qcsrc/common/teams.qh:40
msgid "KEY^Blue"
msgstr "藍"

#: qcsrc/common/teams.qh:41
msgid "KEY^Yellow"
msgstr "黃"

#: qcsrc/common/teams.qh:42
msgid "KEY^Pink"
msgstr "粉"

#: qcsrc/common/teams.qh:43
msgid "FLAG^Red"
msgstr "紅"

#: qcsrc/common/teams.qh:44
msgid "FLAG^Blue"
msgstr "藍"

#: qcsrc/common/teams.qh:45
msgid "FLAG^Yellow"
msgstr "黃"

#: qcsrc/common/teams.qh:46
msgid "FLAG^Pink"
msgstr "粉"

#: qcsrc/common/teams.qh:47
msgid "GENERATOR^Red"
msgstr "紅"

#: qcsrc/common/teams.qh:48
msgid "GENERATOR^Blue"
msgstr "藍"

#: qcsrc/common/teams.qh:49
msgid "GENERATOR^Yellow"
msgstr "黃"

#: qcsrc/common/teams.qh:50
msgid "GENERATOR^Pink"
msgstr "粉"

#: qcsrc/common/turrets/cl_turrets.qc:126
#, c-format
msgid "%s under attack!"
msgstr "%s正遭受攻擊！"

#: qcsrc/common/turrets/turret.qh:11
msgid "Turret"
msgstr "炮塔"

#: qcsrc/common/turrets/turret/ewheel.qh:15
msgid "eWheel Turret"
msgstr "電輪炮塔"

#: qcsrc/common/turrets/turret/ewheel_weapon.qh:7
msgid "eWheel"
msgstr "電輪"

#: qcsrc/common/turrets/turret/flac.qh:13
msgid "FLAC Cannon"
msgstr "重型鐳射炮塔"

#: qcsrc/common/turrets/turret/flac_weapon.qh:7
msgid "FLAC"
msgstr "重型鐳射突擊炮"

#: qcsrc/common/turrets/turret/fusionreactor.qh:11
msgid "Fusion Reactor"
msgstr "融合反應堆"

#: qcsrc/common/turrets/turret/hellion.qh:13
msgid "Hellion Missile Turret"
msgstr "地獄離子炮塔"

#: qcsrc/common/turrets/turret/hellion_weapon.qh:7
msgid "Hellion"
msgstr "地獄離子"

#: qcsrc/common/turrets/turret/hk.qh:15
msgid "Hunter-Killer Turret"
msgstr "獵手炮塔"

#: qcsrc/common/turrets/turret/hk_weapon.qh:7
msgid "Hunter-Killer"
msgstr "獵手"

#: qcsrc/common/turrets/turret/machinegun.qh:13
msgid "Machinegun Turret"
msgstr "機槍炮塔"

#: qcsrc/common/turrets/turret/machinegun_weapon.qh:7
msgid "Machinegun"
msgstr "機槍"

#: qcsrc/common/turrets/turret/mlrs.qh:13
msgid "MLRS Turret"
msgstr "多重火箭炮塔"

#: qcsrc/common/turrets/turret/mlrs_weapon.qh:7
msgid "MLRS"
msgstr "多重火箭炮"

#: qcsrc/common/turrets/turret/phaser.qh:13
msgid "Phaser Cannon"
msgstr "相位炮塔"

#: qcsrc/common/turrets/turret/phaser_weapon.qh:7
msgid "Phaser"
msgstr "相位儀"

#: qcsrc/common/turrets/turret/plasma.qh:13
msgid "Plasma Cannon"
msgstr "等離子炮"

#: qcsrc/common/turrets/turret/plasma_dual.qh:8
msgid "Dual plasma"
msgstr "雙離子槍"

#: qcsrc/common/turrets/turret/plasma_dual.qh:20
msgid "Dual Plasma Cannon"
msgstr "雙離子炮"

#: qcsrc/common/turrets/turret/plasma_weapon.qh:7
msgid "Plasma"
msgstr "等離子"

#: qcsrc/common/turrets/turret/tesla.qh:13
#: qcsrc/common/turrets/turret/tesla_weapon.qh:7
msgid "Tesla Coil"
msgstr "特斯拉線圈"

#: qcsrc/common/turrets/turret/walker.qh:15
msgid "Walker Turret"
msgstr "行走者炮塔"

#: qcsrc/common/turrets/turret/walker_weapon.qh:7
msgid "Walker"
msgstr "行走者"

#: qcsrc/common/util.qc:256
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:77
msgid "Dodging"
msgstr "躲避"

#: qcsrc/common/util.qc:257
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:208
msgid "InstaGib"
msgstr "InstaGib（瞬殺）"

#: qcsrc/common/util.qc:258
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:138
msgid "New Toys"
msgstr "新玩意"

#: qcsrc/common/util.qc:259
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:213
msgid "NIX"
msgstr "NIX（無物品 Xonotic）"

#: qcsrc/common/util.qc:260
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:154
msgid "Rocket Flying"
msgstr "火箭飛行"

#: qcsrc/common/util.qc:261
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:133
msgid "Invincible Projectiles"
msgstr "無敵子彈"

#: qcsrc/common/util.qc:262
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:116
msgid "Low gravity"
msgstr "低重力"

#: qcsrc/common/util.qc:263
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:85
msgid "Cloaked"
msgstr "隱形"

#: qcsrc/common/util.qc:264
msgid "Hook"
msgstr "鈎爪"

#: qcsrc/common/util.qc:265
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:94
msgid "Midair"
msgstr "空中打擊"

#: qcsrc/common/util.qc:266
msgid "Melee only Arena"
msgstr "僅近戰競技場"

#: qcsrc/common/util.qc:268
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:159
msgid "Piñata"
msgstr "大禮包"

#: qcsrc/common/util.qc:269
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:164
msgid "Weapons stay"
msgstr "武器可重複拾取"

#: qcsrc/common/util.qc:270
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:105
msgid "Blood loss"
msgstr "失血"

#: qcsrc/common/util.qc:272
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:89
msgid "Buffs"
msgstr "增益"

#: qcsrc/common/util.qc:273
msgid "Overkill"
msgstr "絕滅武器"

#: qcsrc/common/util.qc:274
msgid "No powerups"
msgstr "無超能物品"

#: qcsrc/common/util.qc:275
msgid "Powerups"
msgstr "超能物品"

#: qcsrc/common/util.qc:276
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:81
msgid "Touch explode"
msgstr "接觸爆炸"

#: qcsrc/common/util.qc:277
msgid "Wall jumping"
msgstr "蹬牆跳"

#: qcsrc/common/util.qc:278
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:223
msgid "No start weapons"
msgstr "無初始武器"

#: qcsrc/common/util.qc:279
msgid "Nades"
msgstr "榴彈"

#: qcsrc/common/util.qc:280
msgid "Offhand blaster"
msgstr "免手持鐳射槍"

#: qcsrc/common/util.qc:1429
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: qcsrc/common/util.qc:1430
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: qcsrc/common/util.qc:1431
msgid "Undisclosed"
msgstr "不公開"

#: qcsrc/common/util.qc:1478
msgid "<KEY NOT FOUND>"
msgstr "<找不到鍵位>"

#: qcsrc/common/util.qc:1479
msgid "<UNKNOWN KEYNUM>"
msgstr "<未知鍵位編號>"

#: qcsrc/common/util.qc:1484
msgid "TAB"
msgstr "Tab"

#: qcsrc/common/util.qc:1485 qcsrc/common/util.qc:1556
#, c-format
msgid "ENTER"
msgstr "回車"

#: qcsrc/common/util.qc:1486
msgid "ESCAPE"
msgstr "Esc"

#: qcsrc/common/util.qc:1487
msgid "SPACE"
msgstr "空格"

#: qcsrc/common/util.qc:1489
msgid "BACKSPACE"
msgstr "退格"

#: qcsrc/common/util.qc:1490 qcsrc/common/util.qc:1547
#, c-format
msgid "UPARROW"
msgstr "上箭頭"

#: qcsrc/common/util.qc:1491 qcsrc/common/util.qc:1542
#, c-format
msgid "DOWNARROW"
msgstr "下箭頭"

#: qcsrc/common/util.qc:1492 qcsrc/common/util.qc:1544
#, c-format
msgid "LEFTARROW"
msgstr "左箭頭"

#: qcsrc/common/util.qc:1493 qcsrc/common/util.qc:1545
#, c-format
msgid "RIGHTARROW"
msgstr "右箭頭"

#: qcsrc/common/util.qc:1495
msgid "ALT"
msgstr "Alt"

#: qcsrc/common/util.qc:1496
msgid "CTRL"
msgstr "Ctrl"

#: qcsrc/common/util.qc:1497
msgid "SHIFT"
msgstr "Shift"

#: qcsrc/common/util.qc:1499 qcsrc/common/util.qc:1540
#, c-format
msgid "INS"
msgstr "Insert 鍵"

#: qcsrc/common/util.qc:1500 qcsrc/common/util.qc:1550
#, c-format
msgid "DEL"
msgstr "Delete 鍵"

#: qcsrc/common/util.qc:1501 qcsrc/common/util.qc:1543
#, c-format
msgid "PGDN"
msgstr "PageDown 鍵"

#: qcsrc/common/util.qc:1502 qcsrc/common/util.qc:1548
#, c-format
msgid "PGUP"
msgstr "PageUp 鍵"

#: qcsrc/common/util.qc:1503 qcsrc/common/util.qc:1546
#, c-format
msgid "HOME"
msgstr "Home 鍵"

#: qcsrc/common/util.qc:1504 qcsrc/common/util.qc:1541
#, c-format
msgid "END"
msgstr "End 鍵"

#: qcsrc/common/util.qc:1506
msgid "PAUSE"
msgstr "Pause 鍵"

#: qcsrc/common/util.qc:1508
msgid "NUMLOCK"
msgstr "小鍵盤切換鍵"

#: qcsrc/common/util.qc:1509
msgid "CAPSLOCK"
msgstr "大寫鎖定鍵"

#: qcsrc/common/util.qc:1510
msgid "SCROLLOCK"
msgstr "ScrollLock 鍵"

#: qcsrc/common/util.qc:1512
msgid "SEMICOLON"
msgstr "分號"

#: qcsrc/common/util.qc:1513
msgid "TILDE"
msgstr "波浪號"

#: qcsrc/common/util.qc:1514
msgid "BACKQUOTE"
msgstr "反撇號"

#: qcsrc/common/util.qc:1515
msgid "QUOTE"
msgstr "雙引號"

#: qcsrc/common/util.qc:1516
msgid "APOSTROPHE"
msgstr "單引號"

#: qcsrc/common/util.qc:1517
msgid "BACKSLASH"
msgstr "反斜槓"

#: qcsrc/common/util.qc:1525
#, c-format
msgid "F%d"
msgstr "F%d"

#: qcsrc/common/util.qc:1535
#, c-format
msgid "KP_%d"
msgstr "KP_%d"

#: qcsrc/common/util.qc:1540 qcsrc/common/util.qc:1541
#: qcsrc/common/util.qc:1542 qcsrc/common/util.qc:1543
#: qcsrc/common/util.qc:1544 qcsrc/common/util.qc:1545
#: qcsrc/common/util.qc:1546 qcsrc/common/util.qc:1547
#: qcsrc/common/util.qc:1548 qcsrc/common/util.qc:1549
#: qcsrc/common/util.qc:1550 qcsrc/common/util.qc:1551
#: qcsrc/common/util.qc:1552 qcsrc/common/util.qc:1553
#: qcsrc/common/util.qc:1554 qcsrc/common/util.qc:1555
#: qcsrc/common/util.qc:1556 qcsrc/common/util.qc:1557
#, c-format
msgid "KP_%s"
msgstr "%s"

#: qcsrc/common/util.qc:1549
#, c-format
msgid "PERIOD"
msgstr "句點"

#: qcsrc/common/util.qc:1551
#, c-format
msgid "DIVIDE"
msgstr "除號"

#: qcsrc/common/util.qc:1552
#, c-format
msgid "SLASH"
msgstr "斜槓"

#: qcsrc/common/util.qc:1553
#, c-format
msgid "MULTIPLY"
msgstr "乘號"

#: qcsrc/common/util.qc:1554
#, c-format
msgid "MINUS"
msgstr "減號"

#: qcsrc/common/util.qc:1555
#, c-format
msgid "PLUS"
msgstr "加號"

#: qcsrc/common/util.qc:1557
#, c-format
msgid "EQUALS"
msgstr "等號"

#: qcsrc/common/util.qc:1562
msgid "PRINTSCREEN"
msgstr "PrintScreen 鍵"

#: qcsrc/common/util.qc:1565
#, c-format
msgid "MOUSE%d"
msgstr "鼠標按鍵 %d"

#: qcsrc/common/util.qc:1567
msgid "MWHEELUP"
msgstr "鼠標向上滾輪"

#: qcsrc/common/util.qc:1568
msgid "MWHEELDOWN"
msgstr "鼠標向下滾輪"

#: qcsrc/common/util.qc:1571
#, c-format
msgid "JOY%d"
msgstr "操縱桿 %d"

#: qcsrc/common/util.qc:1574
#, c-format
msgid "AUX%d"
msgstr "AUX%d"

#: qcsrc/common/util.qc:1581
#, c-format
msgid "DPAD_UP"
msgstr "DPad 上"

#: qcsrc/common/util.qc:1581 qcsrc/common/util.qc:1582
#: qcsrc/common/util.qc:1583 qcsrc/common/util.qc:1584
#: qcsrc/common/util.qc:1585 qcsrc/common/util.qc:1586
#: qcsrc/common/util.qc:1587 qcsrc/common/util.qc:1588
#: qcsrc/common/util.qc:1589 qcsrc/common/util.qc:1590
#: qcsrc/common/util.qc:1591 qcsrc/common/util.qc:1592
#: qcsrc/common/util.qc:1593 qcsrc/common/util.qc:1594
#: qcsrc/common/util.qc:1595 qcsrc/common/util.qc:1596
#: qcsrc/common/util.qc:1597 qcsrc/common/util.qc:1598
#: qcsrc/common/util.qc:1599 qcsrc/common/util.qc:1600
#, c-format
msgid "X360_%s"
msgstr "X360 %s"

#: qcsrc/common/util.qc:1582
#, c-format
msgid "DPAD_DOWN"
msgstr "DPad 下"

#: qcsrc/common/util.qc:1583
#, c-format
msgid "DPAD_LEFT"
msgstr "DPad 左"

#: qcsrc/common/util.qc:1584
#, c-format
msgid "DPAD_RIGHT"
msgstr "DPad 右"

#: qcsrc/common/util.qc:1585
#, c-format
msgid "START"
msgstr "開始鍵"

#: qcsrc/common/util.qc:1586
#, c-format
msgid "BACK"
msgstr "返回鍵"

#: qcsrc/common/util.qc:1587
#, c-format
msgid "LEFT_THUMB"
msgstr "左操縱杆按下"

#: qcsrc/common/util.qc:1588
#, c-format
msgid "RIGHT_THUMB"
msgstr "右操縱杆按下"

#: qcsrc/common/util.qc:1589
#, c-format
msgid "LEFT_SHOULDER"
msgstr "手柄左前按鈕"

#: qcsrc/common/util.qc:1590
#, c-format
msgid "RIGHT_SHOULDER"
msgstr "手柄右前按鈕"

#: qcsrc/common/util.qc:1591
#, c-format
msgid "LEFT_TRIGGER"
msgstr "手柄左扳機鍵"

#: qcsrc/common/util.qc:1592
#, c-format
msgid "RIGHT_TRIGGER"
msgstr "手柄右扳機鍵"

#: qcsrc/common/util.qc:1593
#, c-format
msgid "LEFT_THUMB_UP"
msgstr "左操縱桿向上"

#: qcsrc/common/util.qc:1594
#, c-format
msgid "LEFT_THUMB_DOWN"
msgstr "左操縱桿向下"

#: qcsrc/common/util.qc:1595
#, c-format
msgid "LEFT_THUMB_LEFT"
msgstr "左操縱桿向左"

#: qcsrc/common/util.qc:1596
#, c-format
msgid "LEFT_THUMB_RIGHT"
msgstr "左操縱桿向右"

#: qcsrc/common/util.qc:1597
#, c-format
msgid "RIGHT_THUMB_UP"
msgstr "右操縱桿向上"

#: qcsrc/common/util.qc:1598
#, c-format
msgid "RIGHT_THUMB_DOWN"
msgstr "右操縱桿向下"

#: qcsrc/common/util.qc:1599
#, c-format
msgid "RIGHT_THUMB_LEFT"
msgstr "右操縱桿向左"

#: qcsrc/common/util.qc:1600
#, c-format
msgid "RIGHT_THUMB_RIGHT"
msgstr "右操縱桿向右"

#: qcsrc/common/util.qc:1610 qcsrc/common/util.qc:1611
#: qcsrc/common/util.qc:1612 qcsrc/common/util.qc:1613
#, c-format
msgid "JOY_%s"
msgstr "操縱桿 %s"

#: qcsrc/common/util.qc:1610
#, c-format
msgid "UP"
msgstr "上"

#: qcsrc/common/util.qc:1611
#, c-format
msgid "DOWN"
msgstr "下"

#: qcsrc/common/util.qc:1612
#, c-format
msgid "LEFT"
msgstr "左"

#: qcsrc/common/util.qc:1613
#, c-format
msgid "RIGHT"
msgstr "右"

#: qcsrc/common/util.qc:1619
#, c-format
msgid "MIDINOTE%d"
msgstr "Midi 音符 %d"

#: qcsrc/common/vehicles/cl_vehicles.qc:171
#, c-format
msgid "Press %s"
msgstr "按 %s"

#: qcsrc/common/vehicles/vehicle/bumblebee.qc:956
msgid "No right gunner!"
msgstr "右舷炮架沒有炮手！"

#: qcsrc/common/vehicles/vehicle/bumblebee.qc:962
msgid "No left gunner!"
msgstr "左舷炮架沒有炮手！"

#: qcsrc/common/vehicles/vehicle/bumblebee.qh:21
msgid "Bumblebee"
msgstr "野蜂"

#: qcsrc/common/vehicles/vehicle/racer.qh:21
msgid "Racer"
msgstr "競速者"

#: qcsrc/common/vehicles/vehicle/racer_weapon.qh:9
msgid "Racer cannon"
msgstr "競速者大炮"

#: qcsrc/common/vehicles/vehicle/raptor.qh:21
msgid "Raptor"
msgstr "猛梟"

#: qcsrc/common/vehicles/vehicle/raptor_weapons.qh:9
msgid "Raptor cannon"
msgstr "猛梟大炮"

#: qcsrc/common/vehicles/vehicle/raptor_weapons.qh:17
msgid "Raptor bomb"
msgstr "猛梟炸彈"

#: qcsrc/common/vehicles/vehicle/raptor_weapons.qh:25
msgid "Raptor flare"
msgstr "猛梟烈火"

#: qcsrc/common/vehicles/vehicle/spiderbot.qh:21
msgid "Spiderbot"
msgstr "蜘蛛機器人"

#: qcsrc/common/weapons/weapon/arc.qh:34
msgid "Arc"
msgstr "弧光"

#: qcsrc/common/weapons/weapon/blaster.qh:28
msgid "Blaster"
msgstr "鐳射槍"

#: qcsrc/common/weapons/weapon/crylink.qh:32
msgid "Crylink"
msgstr "紫電"

#: qcsrc/common/weapons/weapon/devastator.qh:32
msgid "Devastator"
msgstr "滅世"

#: qcsrc/common/weapons/weapon/electro.qh:33
msgid "Electro"
msgstr "電射槍"

#: qcsrc/common/weapons/weapon/fireball.qh:34
msgid "Fireball"
msgstr "火球"

#: qcsrc/common/weapons/weapon/hagar.qh:36
msgid "Hagar"
msgstr "哈格"

#: qcsrc/common/weapons/weapon/hlac.qh:31
msgid "Heavy Laser Assault Cannon"
msgstr "重型鐳射突擊炮"

#: qcsrc/common/weapons/weapon/hook.qh:32
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:125
msgid "Grappling Hook"
msgstr "抓鈎"

#: qcsrc/common/weapons/weapon/machinegun.qh:29
msgid "MachineGun"
msgstr "機槍"

#: qcsrc/common/weapons/weapon/minelayer.qh:34
msgid "Mine Layer"
msgstr "地雷放置器"

#: qcsrc/common/weapons/weapon/mortar.qh:31
msgid "Mortar"
msgstr "榴彈槍"

#: qcsrc/common/weapons/weapon/porto.qh:32
msgid "Port-O-Launch"
msgstr "傳送槍"

#: qcsrc/common/weapons/weapon/rifle.qh:30
msgid "Rifle"
msgstr "步槍"

#: qcsrc/common/weapons/weapon/seeker.qh:44
msgid "T.A.G. Seeker"
msgstr "T.A.G. 追擊者"

#: qcsrc/common/weapons/weapon/shotgun.qh:30
msgid "Shotgun"
msgstr "霰彈槍"

#: qcsrc/common/weapons/weapon/tuba.qh:35
#, no-c-format
msgid "@!#%'n Tuba"
msgstr "亂音大號"

#: qcsrc/common/weapons/weapon/vaporizer.qh:31
msgid "Vaporizer"
msgstr "汽化者"

#: qcsrc/common/weapons/weapon/vortex.qh:32
msgid "Vortex"
msgstr "星璇槍"

#: qcsrc/lib/counting.qh:9
#, c-format
msgid "CI_DEC^%s years"
msgstr "%s 年"

#: qcsrc/lib/counting.qh:12
#, c-format
msgid "CI_ZER^%d years"
msgstr "%d 年"

#: qcsrc/lib/counting.qh:13
#, c-format
msgid "CI_FIR^%d year"
msgstr "%d 年"

#: qcsrc/lib/counting.qh:14
#, c-format
msgid "CI_SEC^%d years"
msgstr "%d 年"

#: qcsrc/lib/counting.qh:15
#, c-format
msgid "CI_THI^%d years"
msgstr "%d 年"

#: qcsrc/lib/counting.qh:16
#, c-format
msgid "CI_MUL^%d years"
msgstr "%d 年"

#: qcsrc/lib/counting.qh:18
#, c-format
msgid "CI_DEC^%s weeks"
msgstr "%s 星期"

#: qcsrc/lib/counting.qh:21
#, c-format
msgid "CI_ZER^%d weeks"
msgstr "%d 星期"

#: qcsrc/lib/counting.qh:22
#, c-format
msgid "CI_FIR^%d week"
msgstr "%d 星期"

#: qcsrc/lib/counting.qh:23
#, c-format
msgid "CI_SEC^%d weeks"
msgstr "%d 星期"

#: qcsrc/lib/counting.qh:24
#, c-format
msgid "CI_THI^%d weeks"
msgstr "%d 星期"

#: qcsrc/lib/counting.qh:25
#, c-format
msgid "CI_MUL^%d weeks"
msgstr "%d 星期"

#: qcsrc/lib/counting.qh:27
#, c-format
msgid "CI_DEC^%s days"
msgstr "%s 天"

#: qcsrc/lib/counting.qh:30
#, c-format
msgid "CI_ZER^%d days"
msgstr "%d 天"

#: qcsrc/lib/counting.qh:31
#, c-format
msgid "CI_FIR^%d day"
msgstr "%d 天"

#: qcsrc/lib/counting.qh:32
#, c-format
msgid "CI_SEC^%d days"
msgstr "%d 天"

#: qcsrc/lib/counting.qh:33
#, c-format
msgid "CI_THI^%d days"
msgstr "%d 天"

#: qcsrc/lib/counting.qh:34
#, c-format
msgid "CI_MUL^%d days"
msgstr "%d 天"

#: qcsrc/lib/counting.qh:36
#, c-format
msgid "CI_DEC^%s hours"
msgstr "%s 小時"

#: qcsrc/lib/counting.qh:39
#, c-format
msgid "CI_ZER^%d hours"
msgstr "%d 小時"

#: qcsrc/lib/counting.qh:40
#, c-format
msgid "CI_FIR^%d hour"
msgstr "%d 小時"

#: qcsrc/lib/counting.qh:41
#, c-format
msgid "CI_SEC^%d hours"
msgstr "%d 小時"

#: qcsrc/lib/counting.qh:42
#, c-format
msgid "CI_THI^%d hours"
msgstr "%d 小時"

#: qcsrc/lib/counting.qh:43
#, c-format
msgid "CI_MUL^%d hours"
msgstr "%d 小時"

#: qcsrc/lib/counting.qh:46
#, c-format
msgid "CI_DEC^%s minutes"
msgstr "%s 分鐘"

#: qcsrc/lib/counting.qh:49
#, c-format
msgid "CI_ZER^%d minutes"
msgstr "%d 分鐘"

#: qcsrc/lib/counting.qh:50
#, c-format
msgid "CI_FIR^%d minute"
msgstr "%d 分鐘"

#: qcsrc/lib/counting.qh:51
#, c-format
msgid "CI_SEC^%d minutes"
msgstr "%d 分鐘"

#: qcsrc/lib/counting.qh:52
#, c-format
msgid "CI_THI^%d minutes"
msgstr "%d 分鐘"

#: qcsrc/lib/counting.qh:53
#, c-format
msgid "CI_MUL^%d minutes"
msgstr "%d 分鐘"

#: qcsrc/lib/counting.qh:55
#, c-format
msgid "CI_DEC^%s seconds"
msgstr "%s 秒"

#: qcsrc/lib/counting.qh:58
#, c-format
msgid "CI_ZER^%d seconds"
msgstr "%d 秒"

#: qcsrc/lib/counting.qh:59
#, c-format
msgid "CI_FIR^%d second"
msgstr "%d 秒"

#: qcsrc/lib/counting.qh:60
#, c-format
msgid "CI_SEC^%d seconds"
msgstr "%d 秒"

#: qcsrc/lib/counting.qh:61
#, c-format
msgid "CI_THI^%d seconds"
msgstr "%d 秒"

#: qcsrc/lib/counting.qh:62
#, c-format
msgid "CI_MUL^%d seconds"
msgstr "%d 秒"

#: qcsrc/lib/counting.qh:79
#, c-format
msgid "%dst"
msgstr "第 %d 名"

#: qcsrc/lib/counting.qh:80
#, c-format
msgid "%dnd"
msgstr "第 %d 名"

#: qcsrc/lib/counting.qh:81
#, c-format
msgid "%drd"
msgstr "第 %d 名"

#: qcsrc/lib/counting.qh:85
#, c-format
msgid "%dth"
msgstr "第 %d 名"

#: qcsrc/lib/oo.qh:336
msgid "No description"
msgstr "無説明"

#: qcsrc/lib/string.qh:189
#, c-format
msgid "%d days, %02d:%02d:%02d"
msgstr "%d 天，%02d:%02d:%02d"

#: qcsrc/lib/string.qh:190
#, c-format
msgid "%02d:%02d:%02d"
msgstr "%02d:%02d:%02d"

#: qcsrc/menu/item/listbox.qc:418
#, c-format
msgid "Item %d"
msgstr "物品 %d"

#: qcsrc/menu/item/mixedslider.qc:6 qcsrc/menu/item/textslider.qc:11
#: qcsrc/menu/item/textslider.qc:12
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:38
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:69
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:116
msgid "Custom"
msgstr "自定義"

#: qcsrc/menu/menu.qc:513
#, c-format
msgid "^3%s^7 in range \"%s\" to \"%s\""
msgstr "^3%s^7 在範圍“%s”到“%s”內"

#: qcsrc/menu/menu.qc:515
#, c-format
msgid "^3%s^7 outside range \"%s\" to \"%s\""
msgstr "^3%s^7 在範圍“%s”到“%s”外"

#: qcsrc/menu/menu.qc:544
msgid "Has special requirements"
msgstr "有特殊要求"

#: qcsrc/menu/menu.qc:547
#, c-format
msgid "Requires ^3%s^7 not equal to \"%s^7\""
msgstr "要求 ^3%s^7 不等於“%s^7”"

#: qcsrc/menu/menu.qc:559
#, c-format
msgid "Requires %s, %s, and %s"
msgstr "要求%s、%s及%s"

#: qcsrc/menu/menu.qc:562
#, c-format
msgid "Requires %s and %s"
msgstr "要求%s及%s"

#: qcsrc/menu/menu.qc:562
#, c-format
msgid "Requires %s or %s"
msgstr "要求%s或%s"

#: qcsrc/menu/menu.qc:565
#, c-format
msgid "Requires %s"
msgstr "要求%s"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:4
msgid "Core Team"
msgstr "核心團隊"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:12
msgid "Extended Team"
msgstr "擴展團隊"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:31
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:37
msgid "Stats"
msgstr "統計"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:41
msgid "Art"
msgstr "美術"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:49
msgid "Animation"
msgstr "動畫"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:53
msgid "Campaign"
msgstr "戰役"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:58
msgid "Level Design"
msgstr "關卡設計"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:83
msgid "Music / Sound FX"
msgstr "音樂 / 音效FX"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:99
msgid "Game Code"
msgstr "遊戲代碼"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:117
msgid "Marketing / PR"
msgstr "銷售 / 人力資源"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:123
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:128
msgid "Game Engine"
msgstr "遊戲引擎"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:132
msgid "Engine Additions"
msgstr "引擎增強"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:139
msgid "Compiler"
msgstr "編譯器"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:146
msgid "Translators"
msgstr "翻譯者"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:148
msgid "Asturian"
msgstr "阿斯圖里亞斯語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:153
msgid "Belarusian"
msgstr "白俄羅斯語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:156
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亞語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:165
msgid "Chinese (China)"
msgstr "中文（中國）"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:179
msgid "Chinese (Hong Kong)"
msgstr "中文（香港）"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:192
msgid "Chinese (Taiwan)"
msgstr "中文（台灣）"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:199
msgid "Czech"
msgstr "捷克語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:209
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:217
msgid "English (Australia)"
msgstr "英語（澳大利亞）"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:223
msgid "Finnish"
msgstr "芬蘭語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:234
msgid "French"
msgstr "法語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:244
msgid "German"
msgstr "德語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:257
msgid "Greek"
msgstr "希臘語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:267
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:274
msgid "Indonesian"
msgstr "印度尼西亞語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:279
msgid "Irish"
msgstr "愛爾蘭語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:282
msgid "Italian"
msgstr "意大利語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:289
msgid "Japanese"
msgstr "日語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:297
msgid "Kazakh"
msgstr "哈薩克語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:300
msgid "Korean"
msgstr "韓語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:306
msgid "Latin"
msgstr "拉丁語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:309
msgid "Polish"
msgstr "波蘭語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:329
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:338
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙語（巴西）"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:344
msgid "Romanian"
msgstr "羅馬尼亞語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:353
msgid "Russian"
msgstr "俄語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:369
msgid "Serbian"
msgstr "塞爾維亞語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:375
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:393
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:398
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:408
msgid "Ukrainian"
msgstr "烏克蘭語"

#: qcsrc/menu/xonotic/credits.qc:417
msgid "Past Contributors"
msgstr "過去的貢獻者"

#: qcsrc/menu/xonotic/cvarlist.qc:73
msgid "forced to be saved to config.cfg"
msgstr "將強制保存到 config.cfg"

#: qcsrc/menu/xonotic/cvarlist.qc:79 qcsrc/menu/xonotic/cvarlist.qc:89
msgid "will not be saved"
msgstr "將不會保存"

#: qcsrc/menu/xonotic/cvarlist.qc:84
msgid "will be saved to config.cfg"
msgstr "將保存到 config.cfg"

#: qcsrc/menu/xonotic/cvarlist.qc:93
msgid "private"
msgstr "私有"

#: qcsrc/menu/xonotic/cvarlist.qc:95
msgid "engine setting"
msgstr "引擎設定"

#: qcsrc/menu/xonotic/cvarlist.qc:97
msgid "read only"
msgstr "只讀"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_credits.qc:13
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_monstertools.qc:38
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:228
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:85
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc_cvars.qc:77
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_singleplayer_winner.qc:14
msgid "OK"
msgstr "完成"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_credits.qh:7
msgid "Credits"
msgstr "鳴謝"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_credits.qh:8
msgid "The Xonotic credits"
msgstr "Xonotic 鳴謝列表"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_firstrun.qc:44
msgid ""
"Welcome to Xonotic, please select your language preference and enter your "
"player name to get started.  You can change these options later through the "
"menu system."
msgstr ""
"歡迎來到 Xonotic。 請選擇你的語言、輸入玩家名稱以開始游戏。 這些選項可以隨後"
"在菜单更改。"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_firstrun.qc:51
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input_userbind.qc:28
msgid "Name:"
msgstr "名字："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_firstrun.qc:59
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_profile.qc:62
msgid "Name under which you will appear in the game"
msgstr "你在遊戲裏的名字"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_firstrun.qc:75
msgid "Text language:"
msgstr "文字語言："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_firstrun.qc:84
msgid "Allow player statistics to use your nickname at stats.xonotic.org?"
msgstr "允許 stats.xonotic.org 在玩家統計中使用你的暱稱嗎？"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_firstrun.qc:90
msgid "Undecided"
msgstr "未決定"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_firstrun.qc:92
msgid ""
"Player statistics are enabled by default, you can change this in the Profile "
"menu"
msgstr "玩家統計默認啟用，你可以在“用户檔案”菜單更改"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_firstrun.qc:96
msgid "Save settings"
msgstr "保存設置"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_firstrun.qh:7
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_welcome.qc:13
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_welcome.qh:6
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_gamemenu.qc:18
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_gamemenu.qc:28
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_gamemenu.qc:60
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join.qc:93
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:227
msgid "Join!"
msgstr "加入！"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_gamemenu.qc:20
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_gamemenu.qc:26
msgid "Restart level"
msgstr "重新開始關卡"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_gamemenu.qc:42
msgid "Main menu"
msgstr "主菜單"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_gamemenu.qc:46
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer.qc:14
msgid "Servers"
msgstr "服務器"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_gamemenu.qc:49
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer.qc:19
msgid "Profile"
msgstr "用户檔案"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_gamemenu.qc:52
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings.qh:6
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_gamemenu.qc:55
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings.qc:23
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_gamemenu.qc:57
msgid "Quick menu"
msgstr "快捷菜單"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_gamemenu.qc:62
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_welcome.qc:133
msgid "Spectate"
msgstr "旁觀"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_gamemenu.qh:8
msgid "Game menu"
msgstr "遊戲菜單"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_ammo.qc:18
msgid "Show only current ammo type"
msgstr "僅顯示活躍彈藥"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_ammo.qc:21
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_weapons.qc:42
msgid "Noncurrent alpha:"
msgstr "其他彈藥的透明度："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_ammo.qc:27
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_weapons.qc:48
msgid "Noncurrent scale:"
msgstr "其他彈藥的大小："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_ammo.qc:33
msgid "Align icon:"
msgstr "圖標對齊："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_ammo.qc:34
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_centerprint.qc:44
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_checkpoints.qc:22
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_healtharmor.qc:31
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_healtharmor.qc:44
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_infomessages.qc:30
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_itemstime.qc:28
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qc:40
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_powerups.qc:24
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_powerups.qc:37
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_quickmenu.qc:21
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:58
msgid "Left"
msgstr "左"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_ammo.qc:35
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_centerprint.qc:46
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_checkpoints.qc:24
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_healtharmor.qc:33
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_healtharmor.qc:45
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_infomessages.qc:31
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_itemstime.qc:29
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qc:42
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_powerups.qc:26
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_powerups.qc:38
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_quickmenu.qc:23
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:60
msgid "Right"
msgstr "右"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_ammo.qc:38
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_healtharmor.qc:24
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_itemstime.qc:32
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_powerups.qc:17
msgid "Enable status bar"
msgstr "啟用進度條"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_ammo.qh:6
msgid "Ammo Panel"
msgstr "彈藥欄"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_centerprint.qc:20
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_infomessages.qc:20
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_pickup.qc:20
msgid "Message duration:"
msgstr "消息持續時間："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_centerprint.qc:25
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_infomessages.qc:25
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_notification.qc:24
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_pickup.qc:25
#: qcsrc/menu/xonotic/slider_sbfadetime.qc:16
msgid "FADESPEED^Instant"
msgstr "瞬間"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_centerprint.qc:29
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_checkpoints.qc:18
msgid "Font scale:"
msgstr "字體比例："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_centerprint.qc:32
msgid "Bold font scale:"
msgstr "粗體字比例："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_centerprint.qc:35
msgid "Title font scale:"
msgstr "標題文字大小："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_centerprint.qc:38
msgid "Flip messages order"
msgstr "反轉消息順序"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_centerprint.qc:41
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_infomessages.qc:29
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_quickmenu.qc:18
msgid "Text alignment:"
msgstr "文本對齊："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_centerprint.qc:45
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_checkpoints.qc:23
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_quickmenu.qc:22
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:84
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_centerprint.qh:6
msgid "Centerprint Panel"
msgstr "中心消息面板"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_chat.qc:17
msgid "Chat size:"
msgstr "文字大小："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_chat.qc:20
msgid "Chat lifetime:"
msgstr "顯示時長："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_chat.qc:23
msgid "Chat beep sound"
msgstr "對話提示音效"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_chat.qh:6
msgid "Chat Panel"
msgstr "聊天面板"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_checkpoints.qc:21
msgid "Align:"
msgstr "對齊："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_checkpoints.qc:26
msgid "Flip checkpoint order"
msgstr "翻轉檢查點順序"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_checkpoints.qh:6
msgid "Checkpoints Panel"
msgstr "檢查點面板"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_engineinfo.qc:17
msgid "FPS:"
msgstr "FPS:"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_engineinfo.qc:20
msgid "Use an averaging algorithm"
msgstr "使用平均算法"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_engineinfo.qc:23
msgid "Decimal places:"
msgstr "小數點位置："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_engineinfo.qh:6
msgid "Engine Info Panel"
msgstr "引擎信息面板"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_healtharmor.qc:18
msgid "Combine health and armor"
msgstr "合併生命與護甲"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_healtharmor.qc:20
msgid "Flip health and armor positions"
msgstr "調換生命與護甲位置"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_healtharmor.qc:27
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qc:36
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_powerups.qc:20
msgid "Status bar alignment:"
msgstr "進度條對齊："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_healtharmor.qc:35
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_healtharmor.qc:46
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qc:44
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_powerups.qc:28
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_powerups.qc:39
msgid "Inward"
msgstr "向內"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_healtharmor.qc:37
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_healtharmor.qc:47
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qc:46
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_powerups.qc:30
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_powerups.qc:40
msgid "Outward"
msgstr "向外"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_healtharmor.qc:41
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_itemstime.qc:27
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_powerups.qc:34
msgid "Icon alignment:"
msgstr "圖標對齊："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_healtharmor.qh:6
msgid "Health/Armor Panel"
msgstr "生命/護甲面板"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_infomessages.qh:6
msgid "Info Messages Panel"
msgstr "提示消息面板"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_itemstime.qc:16
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qc:16
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_pressedkeys.qc:15
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:15
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:31
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_timer.qc:23
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:77
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:89
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:100
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:132
#: qcsrc/menu/xonotic/util.qc:749 qcsrc/menu/xonotic/util.qc:765
#: qcsrc/menu/xonotic/util.qc:782
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_itemstime.qc:17
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_pressedkeys.qc:16
msgid "Enable spectating"
msgstr "啟用觀察"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_itemstime.qc:18
msgid "Enable even playing in warmup"
msgstr "在熱身階段也啟用"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_itemstime.qc:24
msgid "Text/icon ratio:"
msgstr "文字/圖標比例："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_itemstime.qc:33
msgid "Reduced"
msgstr "給圖標留空"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_itemstime.qc:37
msgid "Hide spawned items"
msgstr "隱藏已生成的物品"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_itemstime.qc:39
msgid "Hide big armor and health"
msgstr "隱藏大護甲和大血包"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_itemstime.qc:41
msgid "Dynamic size"
msgstr "動態大小"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_itemstime.qh:6
msgid "Items Time Panel"
msgstr "物品時間面板"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_modicons.qc:20
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_modicons.qc:23
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_modicons.qc:26
#, c-format
msgid "GAMETYPE^%s:"
msgstr "%s:"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_modicons.qc:21
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_modicons.qc:24
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_modicons.qc:27
msgid "Show icons"
msgstr "顯示圖標"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_modicons.qh:6
msgid "Mod Icons Panel"
msgstr "模式圖標面板"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_notification.qc:19
msgid "Entry lifetime:"
msgstr "項目顯示時長："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_notification.qc:22
msgid "Entry fadetime:"
msgstr "項目淡出時長："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_notification.qc:29
msgid "Flip notify order"
msgstr "翻轉通知順序"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_notification.qh:6
msgid "Notification Panel"
msgstr "通知面板"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qc:17
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:32
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:115
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:121
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_timer.qc:24
#: qcsrc/menu/xonotic/util.qc:737
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qc:18
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:33
msgid "Enable even observing"
msgstr "在旁觀時也啟用"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qc:19
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:34
msgid "Enable only in Race/CTS"
msgstr "僅在競速/CTS中啟用"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qc:25
msgid "Flip speed/acceleration positions"
msgstr "調換速度條與加速度條的位置"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qc:27
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:46
msgid "Status bar"
msgstr "狀態欄"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qc:29
msgid "None"
msgstr "無"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qc:31
msgid "Acceleration"
msgstr "加速"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qc:32
msgid "Both"
msgstr "全部"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qc:51
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:105
msgid "Speed:"
msgstr "速度："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qc:52
msgid "Include vertical speed"
msgstr "包括垂直速度"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qc:63
msgid "Show speed unit"
msgstr "顯示速度單位"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qc:66
msgid "Top speed"
msgstr "最大速度"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qc:71
msgid "Jump speed"
msgstr "跳躍速度"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qc:77
msgid "Acceleration:"
msgstr "加速度："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qc:78
msgid "Include vertical acceleration"
msgstr "包括垂直加速度"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_physics.qh:6
msgid "Physics Panel"
msgstr "物理參數面板"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_pickup.qc:29
msgid "Icon size scale:"
msgstr "圖標大小："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_pickup.qc:33
msgid "Show timer:"
msgstr "顯示計時："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_pickup.qc:35
msgid "Spectating"
msgstr "旁觀時"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_pickup.qh:6
msgid "Pickup Panel"
msgstr "拾取提示欄"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_powerups.qh:6
msgid "Powerups Panel"
msgstr "超能物品面板"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_pressedkeys.qc:17
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:17
msgid "Always enable"
msgstr "總是啟用"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_pressedkeys.qc:23
msgid "Forced aspect:"
msgstr "固定比例："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_pressedkeys.qc:27
msgid "Show attack keys"
msgstr "顯示攻擊按鍵"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_pressedkeys.qh:6
msgid "Pressed Keys Panel"
msgstr "按鍵面板"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_quickmenu.qc:26
msgid "Translate commands"
msgstr "翻譯指令"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_quickmenu.qc:28
msgid "Use the server's quickmenu"
msgstr "使用來自服務器的快捷菜單"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_quickmenu.qh:6
msgid "Quick Menu Panel"
msgstr "快捷菜單面板"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_racetimer.qh:6
msgid "Race Timer Panel"
msgstr "競速計時面板"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:16
msgid "Enable in team games"
msgstr "在團隊遊戲中啟用"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:23
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:94
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:126
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:55
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:88
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:104
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:46
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:71
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:125
#: qcsrc/menu/xonotic/util.qc:771
msgid "Alpha:"
msgstr "透明度："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:26
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:50
msgid "Rotation:"
msgstr "旋轉："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:28
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:52
msgid "Forward"
msgstr "前"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:29
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:53
msgid "West"
msgstr "西"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:30
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:54
msgid "South"
msgstr "南"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:31
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:55
msgid "East"
msgstr "東"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:32
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:56
msgid "North"
msgstr "北"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:35
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:60
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_weapons.qc:63
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:99
msgid "Scale:"
msgstr "比例："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:38
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:64
msgid "Zoom mode:"
msgstr "縮放模式："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:40
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:66
msgid "Zoomed in"
msgstr "縮小"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:41
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:67
msgid "Zoomed out"
msgstr "放大"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:42
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:68
msgid "Always zoomed"
msgstr "總是縮放"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:43
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:69
msgid "Never zoomed"
msgstr "從不縮放"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qc:47
msgid "Maximized radar:"
msgstr "最大化雷達："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_radar.qh:6
msgid "Radar Panel"
msgstr "雷達界面"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_score.qc:17
msgid "Rankings:"
msgstr "排名："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_score.qc:18
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:59
msgid "Off"
msgstr "無"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_score.qc:19
msgid "And me"
msgstr "包含我"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_score.qc:20
msgid "Pure"
msgstr "開"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_score.qh:6
msgid "Score Panel"
msgstr "得分面板"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:40
msgid "StrafeHUD mode:"
msgstr "漂移指示模式："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:41
msgid "View angle centered"
msgstr "視場角放在中央"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:42
msgid "Velocity angle centered"
msgstr "動力角放在中央"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:44
msgid "StrafeHUD style:"
msgstr "漂移指示風格："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:45
msgid "No styling"
msgstr "無風格"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:47
msgid "Gradient"
msgstr "漸變"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:49
msgid "Range:"
msgstr "範圍："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:51
msgid "Dynamic"
msgstr "動態"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:55
msgid "Strafe bar:"
msgstr "概覽條："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:59
msgid "Angle indicator:"
msgstr "動力角指示："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:61
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:69
msgid "Neutral:"
msgstr "平衡："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:63
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:71
msgid "Good:"
msgstr "良好："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:65
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:73
msgid "Overturn:"
msgstr "過轉："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:100
msgid "Switch indicator:"
msgstr "掉頭指示："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:104
msgid "Best angle indicator:"
msgstr "最佳角度指示："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:123
msgid "Demo mode"
msgstr "演示模式"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qc:127
msgid "Reset colors"
msgstr "重置顏色"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_strafehud.qh:6
msgid "StrafeHUD Panel"
msgstr "漂移面板"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_timer.qc:17
msgid "Show elapsed time"
msgstr "顯示累計時間"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_timer.qc:20
msgid "Secondary timer:"
msgstr "第二計時器："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_timer.qc:25
msgid "Swapped"
msgstr "調換"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_timer.qh:6
msgid "Timer Panel"
msgstr "計時器面板"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_vote.qc:17
msgid "Alpha after voting:"
msgstr "投票後的透明度"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_vote.qh:6
msgid "Vote Panel"
msgstr "投票面板"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_weapons.qc:21
msgid "Fade out after:"
msgstr "淡出延遲："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_weapons.qc:25
#, c-format
msgid "%ds"
msgstr "%d 秒"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_weapons.qc:28
msgid "Fade effect:"
msgstr "淡出效果："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_weapons.qc:31
msgid "EF^None"
msgstr "無"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_weapons.qc:32
msgid "Alpha"
msgstr "透明度"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_weapons.qc:33
msgid "Slide"
msgstr "滑動"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_weapons.qc:34
msgid "EF^Both"
msgstr "全部"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_weapons.qc:39
msgid "Show only owned weapons"
msgstr "僅顯示擁有的武器"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_weapons.qc:54
msgid "Show label:"
msgstr "顯示標籤"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_weapons.qc:55
msgid "Number"
msgstr "編號"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_weapons.qc:57
msgid "Bind"
msgstr "按鍵"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_weapons.qc:59
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_profile.qc:50
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_weapons.qc:69
msgid "Show Ammo"
msgstr "顯示彈藥"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_weapons.qc:70
msgid "Show Accuracy"
msgstr "顯示精準度"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_weapons.qc:73
msgid "Ammo bar alpha:"
msgstr "彈藥欄透明度"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_weapons.qc:79
msgid "Ammo bar color:"
msgstr "彈藥欄顏色"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudpanel_weapons.qh:6
msgid "Weapons Panel"
msgstr "武器欄"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:27
msgid "Are you sure you want to reset your HUD to this skin?"
msgstr "確定要重置你的 HUD 配置並更換到此皮膚嗎？"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:46
msgid "HUD skins"
msgstr "HUD 皮膚"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:49
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:175
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join.qc:36
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_demo.qc:42
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_musicplayer.qc:25
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_screenshot.qc:33
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc_cvars.qc:32
msgid "Filter:"
msgstr "篩選："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:57
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join.qc:59
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_demo.qc:49
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_screenshot.qc:43
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:60
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_user.qc:28
msgid "Set skin"
msgstr "設置皮膚"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:64
msgid "Save current skin"
msgstr "保存當前皮膚"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:65
msgid ""
"Note: HUD skins are saved in data/data/ directory and can be manually "
"renamed/deleted from there"
msgstr "註：HUD 皮膚保存於 data/data/ 目錄，可手動重命名或刪除"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:73
msgid "Panel background defaults:"
msgstr "面板背景默認值："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:75 qcsrc/menu/xonotic/util.qc:746
msgid "Background:"
msgstr "背景："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:87 qcsrc/menu/xonotic/util.qc:762
msgid "Border size:"
msgstr "邊框大小："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:98
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:130
msgid "Team color:"
msgstr "隊伍顏色："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:105
#: qcsrc/menu/xonotic/util.qc:788
msgid "Test team color in configure mode"
msgstr "在配置模式下測試團隊的顏色"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:108
#: qcsrc/menu/xonotic/util.qc:791
msgid "Padding:"
msgstr "墊邊："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:112
msgid "HUD Dock:"
msgstr "HUD 容器效果："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:114
msgid "DOCK^Disabled"
msgstr "禁用"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:115
msgid "DOCK^Small"
msgstr "小"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:116
msgid "DOCK^Medium"
msgstr "中"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:117
msgid "DOCK^Large"
msgstr "大"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:136
msgid "Grid settings:"
msgstr "網格設置："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:137
msgid "Snap panels to grid"
msgstr "對齊網格面板"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:140
msgid "Grid size:"
msgstr "網格大小："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:142
msgid "X:"
msgstr "X:"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:149
msgid "Y:"
msgstr "Y:"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:159
msgid "Center line"
msgstr "中心線"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:160
#, c-format
msgid ""
"Show a vertical centerline to help align panels. It's possible to show more "
"vertical lines by editing %s in the console"
msgstr "顯示一條用以對齊面板的輔助中心線。在控制枱編輯 %s 可以顯示更多條。"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qc:163
msgid "Exit setup"
msgstr "退出配置"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qh:6
msgid "Panel HUD Setup"
msgstr "HUD 配置面板"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_hudsetup_exit.qh:18
msgid "Reset HUD skin"
msgstr "重置 HUD 皮膚"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_monstertools.qc:13
msgid "Monster:"
msgstr "怪物："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_monstertools.qc:22
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:20
msgid "Spawn"
msgstr "生成"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_monstertools.qc:23
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_monstertools.qc:25
msgid "Move target:"
msgstr "移動目標："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_monstertools.qc:26
msgid "Follow"
msgstr "跟隨"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_monstertools.qc:27
msgid "Wander"
msgstr "遊蕩"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_monstertools.qc:28
msgid "Spawnpoint"
msgstr "重生點"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_monstertools.qc:29
msgid "No moving"
msgstr "不移動"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_monstertools.qc:31
msgid "Colors:"
msgstr "顏色："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_monstertools.qc:33
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:39
msgid "Set skin:"
msgstr "設置皮膚："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_monstertools.qh:6
msgid "Monster Tools"
msgstr "怪物工具"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer.qc:15
msgid "Find servers to play on"
msgstr "搜尋可供遊玩的服務器"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer.qc:17
msgid "Host your own game"
msgstr "建立你自己的遊戲服務"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer.qc:18
msgid "Media"
msgstr "媒體"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer.qh:6
msgid "Multiplayer"
msgstr "多人遊戲"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer.qh:7
msgid ""
"Play online, against your friends in LAN, view demos or change player "
"settings"
msgstr "在線遊戲，與局域網中的朋友比拼，觀看演示或更改玩家設置"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:38
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:116
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:68
#: qcsrc/menu/xonotic/skinlist.qc:88 qcsrc/menu/xonotic/util.qc:748
#: qcsrc/menu/xonotic/util.qc:759 qcsrc/menu/xonotic/util.qc:764
#: qcsrc/menu/xonotic/util.qc:773 qcsrc/menu/xonotic/util.qc:781
#: qcsrc/menu/xonotic/util.qc:793
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:41
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:61
msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:75
msgid "Gametype"
msgstr "遊戲模式"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:81
msgid "Show all"
msgstr "顯示所有"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:82
msgid "Show all available gametypes"
msgstr "顯示所有可用的遊戲類型"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:84
msgid "Time limit:"
msgstr "時間限制："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:86
msgid "Timelimit in minutes that when hit, will end the match"
msgstr "每輪競賽的時間限制（分鐘）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:87
#, c-format
msgid "%d minutes"
msgstr "%d 分鐘"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:88
msgid "TIMLIM^Default"
msgstr "默認"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:89
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:171
msgid "1 minute"
msgstr "1 分鐘"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:106
msgid "TIMLIM^Infinite"
msgstr "不限"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:114
msgid "Teams:"
msgstr "團隊數："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:117
msgid "2 teams"
msgstr "2 支"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:118
msgid "3 teams"
msgstr "3 支"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:119
msgid "4 teams"
msgstr "4 支"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:122
msgid "Player slots:"
msgstr "最大玩家數量："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:124
msgid ""
"The maximum amount of players or bots that can be connected to your server "
"at once"
msgstr "可同時連接到你服務器的玩家或電腦玩家的最大數量"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:126
msgid "Number of bots:"
msgstr "電腦玩家數量："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:129
msgid "Amount of bots on your server"
msgstr "服務器上的電腦玩家數量"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:132
msgid "Bot skill:"
msgstr "電腦玩家水平："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:135
msgid "Specify how experienced the bots will be"
msgstr "指定電腦玩家的作戰實力"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:136
msgid "Botlike"
msgstr "機器"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:137
msgid "Beginner"
msgstr "新手"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:138
msgid "You will win"
msgstr "你會贏"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:139
msgid "You can win"
msgstr "你能贏"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:140
msgid "You might win"
msgstr "你可能贏"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:141
msgid "Advanced"
msgstr "高級"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:142
msgid "Expert"
msgstr "專家"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:143
msgid "Pro"
msgstr "強化"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:144
msgid "Assassin"
msgstr "刺客"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:145
msgid "Unhuman"
msgstr "非人"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:146
msgid "Godlike"
msgstr "超神"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:156
msgid "Mutators..."
msgstr "修改..."

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:157
msgid "Mutators and weapon arenas"
msgstr "修改與武器競技"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:167
msgid "Maplist"
msgstr "地圖列表"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:177
msgid ""
"Click here or Ctrl-F to provide a keyword to narrow down the map list. Ctrl-"
"Delete to clear; Enter when done."
msgstr ""
"點這裏或按 Ctrl-F 並輸入關鍵字以過濾地圖。按 Ctrl-Delete 清除；當完成時回車"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:186
msgid "Add shown"
msgstr "添加列出項"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:187
msgid "Add the maps shown in the list to your selection"
msgstr "將列表中展示的地圖添加到你的選擇中"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:190
msgid "Remove shown"
msgstr "移除列出項"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:191
msgid "Remove the maps shown in the list from your selection"
msgstr "將列表中展示的地圖從你的選擇中移除"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:196
msgid "Add all"
msgstr "添加全部"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:197
msgid "Add every available map to your selection"
msgstr "將所有地圖添加到選項中"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:200
msgid "Remove all"
msgstr "移除全部"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:201
msgid "Remove all the maps from your selection"
msgstr "從選項中移除你所選擇的地圖"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create.qc:209
msgid "Start multiplayer!"
msgstr "開始多人遊戲！"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mapinfo.qc:52
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mapinfo.qc:58
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mapinfo.qc:64
msgid "Game types:"
msgstr "遊戲模式："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mapinfo.qc:87
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:220
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mapinfo.qc:90
msgid "MAP^Play"
msgstr "開始"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mapinfo.qh:7
msgid "Map Information"
msgstr "地圖信息"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:74
msgid "Gameplay mutators:"
msgstr "遊戲修改："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:78
msgid ""
"Enable dodging (quick acceleration in a given direction). Double-tap a "
"directional key to dodge"
msgstr "啟用閃避（往指定方向快速移動）。雙擊一個方向鍵以閃避"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:82
msgid "An explosion occurs when two players collide"
msgstr "當兩個玩家相碰撞時發生爆炸"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:86
msgid "All players are almost invisible"
msgstr "所有玩家都近乎隱身"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:90
msgid ""
"Enable buff pickups (random bonuses like Medic, Invisible, etc.) on the maps "
"that support it"
msgstr "在支持的地圖上啟用可拾取的增益物品（像治癒、隱身等的隨機獎勵）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:95
msgid "Only possible to inflict damage on your enemy while they're airborne"
msgstr "僅當敵人在空中時可對其造成傷害"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:99
msgid "Damage done to your enemy gets added to your own health"
msgstr "對敵人造成的傷害會轉為自己的生命值"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:104
msgid ""
"Amount of health below which players start bleeding out (health rots and "
"they can't jump)"
msgstr "生命值在此之下的玩家開始流血（生命值腐敗、無法跳躍）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:113
msgid "Make things fall to the ground slower (percentage of normal gravity)"
msgstr "讓事物下落得慢些（相對正常重力的百分比）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:122
msgid "Weapon & item mutators:"
msgstr "武器與物品修改："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:126
msgid "Players spawn with the grappling hook. Press the 'hook' key to use it"
msgstr "玩家生成時攜帶鈎爪。按下“鈎爪”按鍵以使用"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:130
msgid ""
"Players spawn with the jetpack. Double-tap 'jump' or press the 'jetpack' key "
"to use it"
msgstr "玩家生成時攜帶噴氣揹包。雙擊“跳躍”鍵或按下“噴氣揹包”按鍵以使用"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:134
msgid ""
"Projectiles can't be destroyed. However, you can still explode Electro orbs "
"with the Electro primary fire"
msgstr "射彈不會被破壞。不過，你仍然可以用電射槍的主攻擊爆破電射球"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:139
msgid "Allow maps to spawn additional weapons (new toys)"
msgstr "允許地圖生成新增武器（新玩意）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:141
msgid "Replacement:"
msgstr "替換原有武器："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:143
msgid ""
"Automatically replace some normal weapons of the map with their "
"corresponding additional weapons"
msgstr "自動把一般的武器換成對應的新增武器"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:150
msgid "Randomly"
msgstr "隨機"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:155
msgid ""
"Devastator rockets can be detonated instantly (otherwise, there's a short "
"delay). This allows players to fire and detonate a Devastator rocket while "
"in the air for a strong mid-air boost even while moving fast"
msgstr ""
"滅世的火箭彈可被迅速引爆（一般有一小段延遲）。這使得玩家在空中時可以打出並引"
"爆滅世火箭彈以獲得強大的加速度"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:160
msgid "Players will drop all weapons they possessed when they are killed"
msgstr "在玩家被殺死時會掉落他所撿起過的所有武器"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:165
msgid "Weapons stay after they are picked up"
msgstr "武器在被撿起時不消失（其他玩家可立即再次撿取）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:170
msgid "Regular (no arena)"
msgstr "常規（無競技）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:171
msgid ""
"Players will be given a set of weapons at spawn as well as unlimited ammo, "
"without weapon pickups"
msgstr "玩家在生成時會攜帶一些武器及無限彈藥，而不撿取武器"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:173
msgid "Weapon arenas:"
msgstr "武器競技："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:176
msgid "Custom weapons"
msgstr "自定義武器"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:198
msgid "Most weapons"
msgstr "多數武器"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:202
msgid "All weapons"
msgstr "全部武器"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:205
msgid "Special arenas:"
msgstr "特殊競技："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:209
msgid ""
"Players will be given only one weapon, which can instantly kill the opponent "
"with a single shot. If the player runs out of ammo, they will have 10 "
"seconds to find some or if they fail to do so, face death. The secondary "
"fire mode does not inflict any damage but is good for doing trickjumps."
msgstr ""
"每位玩家只擁有一把武器，它可以一擊秒殺敵人。當玩家耗盡彈藥時，需要在 10 秒內"
"找到一些彈藥；如果沒有找到，迎接死亡。副火力不造成傷害，可以用來彈射走位。"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:214
msgid ""
"No items Xonotic - instead of pickup items, everyone plays with the same "
"weapon. After some time, a countdown will start, after which everyone will "
"switch to another weapon."
msgstr ""
"無物品 Xonotic - 每位玩家以同樣的武器進行遊戲，而不拾取物品。每隔一段時間，會"
"在倒計時之後隨機更換到另一把武器。"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:218
msgid "with blaster"
msgstr "隨附鐳射槍"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qc:219
msgid "Always carry the blaster as an additional weapon in Nix"
msgstr "除了有 Nix 模式的隨機武器外，總是隨附一把鐳射槍"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_create_mutators.qh:8
msgid "Mutators"
msgstr "修改"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join.qc:32
msgid "SRVS^Categories"
msgstr "分類"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join.qc:42
msgid "SRVS^Empty"
msgstr "無玩家"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join.qc:43
msgid "Show empty servers"
msgstr "顯示空服務器"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join.qc:47
msgid "SRVS^Full"
msgstr "滿員"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join.qc:48
msgid "Show full servers that have no slots available"
msgstr "顯示沒有多餘空位的滿員服務器"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join.qc:52
msgid "SRVS^Laggy"
msgstr "卡頓"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join.qc:53
msgid "Show high latency servers"
msgstr "顯示高延遲服務器"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join.qc:59
msgid "Reload the server list"
msgstr "重新載入服務器列表"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join.qc:62
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join.qc:63
msgid ""
"Pause updating the server list to prevent servers from \"jumping around\""
msgstr "暫停刷新服務器列表以固定選項位置、便於點擊"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join.qc:75
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfotab.qc:30
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join.qc:86
msgid "Info..."
msgstr "信息..."

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join.qc:87
msgid "Show more information about the currently highlighted server"
msgstr "顯示所選服務器的更多信息"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:93
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:105
msgid "No Terms of Service specified"
msgstr "未提供服務條款"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:144
#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qc:1056
msgid "MOD^Default"
msgstr "默認"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:151
#, c-format
msgid "%d modified"
msgstr "有 %d 項修改"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:151
msgid "Official"
msgstr "官方"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:159
msgid "N/A (auth library missing, can't connect)"
msgstr "無（驗證庫缺失，無法連接）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:161
msgid "N/A (auth library missing)"
msgstr "無（驗證庫缺失）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:167
msgid "Not supported (can't connect)"
msgstr "不支持（不能連接）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:169
msgid "Not supported (won't encrypt)"
msgstr "不支持（將不加密）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:173
msgid "Supported (will encrypt)"
msgstr "支持（將會加密）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:175
msgid "Supported (won't encrypt)"
msgstr "支持（將不加密）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:179
msgid "Requested (will encrypt)"
msgstr "請求（將會加密）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:181
msgid "Requested (won't encrypt)"
msgstr "請求（將不加密）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:185
msgid "Required (can't connect)"
msgstr "需要（不能連接）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:187
msgid "Required (will encrypt)"
msgstr "需要（將會加密）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:191
msgid "Use the `crypto_aeslevel` cvar to change your preferences"
msgstr "使用 cvar `crypto_aeslevel` 以設置你的偏好"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:203
#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qc:1060
msgid "custom stats server"
msgstr "自定義的統計服務器"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:203
#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qc:1060
msgid "stats disabled"
msgstr "禁用了統計"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:203
#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qc:1060
msgid "stats enabled"
msgstr "啟用了統計"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:213
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qc:214
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_termsofservice.qh:7
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_termsofservice.qh:11
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfo.qh:7
msgid "Server Info"
msgstr "服務器信息"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfotab.qc:24
msgid "Hostname:"
msgstr "服務器名稱："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfotab.qc:48
msgid "Mod:"
msgstr "模組："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfotab.qc:53
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfotab.qc:58
msgid "Settings:"
msgstr "配置："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfotab.qc:65
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfotab.qc:102
msgid "Players:"
msgstr "玩家："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfotab.qc:70
msgid "Bots:"
msgstr "電腦玩家："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfotab.qc:75
msgid "Free slots:"
msgstr "空位："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfotab.qc:81
msgid "Encryption:"
msgstr "加密："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfotab.qc:86
msgid "ID:"
msgstr "ID："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfotab.qc:91
msgid "Key:"
msgstr "密鑰："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfotab.qc:96
msgid "Stats:"
msgstr "狀態："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_join_serverinfotab.qh:6
msgid "Server Information"
msgstr "服務器信息"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media.qc:25
msgid "Demos"
msgstr "演示"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media.qc:26
msgid "Screenshots"
msgstr "屏幕截圖"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media.qc:27
msgid "Music Player"
msgstr "音樂播放器"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_demo.qc:48
msgid "Auto record demos"
msgstr "自動記錄演示"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_demo.qc:57
msgid "Timedemo"
msgstr "全速演示"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_demo.qc:58
msgid "Benchmark how fast your computer can run the highlighted demo"
msgstr "對你的電腦播放所選演示的速度進行基準測試"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_demo.qc:62
msgid "DEMO^Play"
msgstr "播放"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_demo_startconfirm.qc:13
msgid "Playing a demo will disconnect you from the current match."
msgstr "播放演示將使你離開當前的競賽"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_demo_startconfirm.qc:15
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_demo_timeconfirm.qc:15
msgid "Do you really wish to disconnect now?"
msgstr "你真的想要離開嗎？"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_demo_startconfirm.qh:6
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_demo_timeconfirm.qh:6
msgid "Disconnect"
msgstr "斷開連接"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_demo_timeconfirm.qc:13
msgid "Timing a demo will disconnect you from the current match."
msgstr "全速演示將使你離開當前的競賽"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_musicplayer.qc:37
msgid "MUSICPL^Add"
msgstr "添加"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_musicplayer.qc:40
msgid "MUSICPL^Add all"
msgstr "添加全部"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_musicplayer.qc:44
msgid "Set as menu track"
msgstr "設為菜單音軌"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_musicplayer.qc:48
msgid "Reset default menu track"
msgstr "重設默認菜單音軌"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_musicplayer.qc:54
msgid "Playlist:"
msgstr "播放列表："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_musicplayer.qc:55
msgid "Random order"
msgstr "隨機點播"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_musicplayer.qc:60
msgid "MUSICPL^Stop"
msgstr "停止"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_musicplayer.qc:63
msgid "MUSICPL^Play"
msgstr "播放"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_musicplayer.qc:66
msgid "MUSICPL^Pause"
msgstr "暫停"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_musicplayer.qc:69
msgid "MUSICPL^Prev"
msgstr "上一首"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_musicplayer.qc:72
msgid "MUSICPL^Next"
msgstr "下一首"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_musicplayer.qc:76
msgid "MUSICPL^Remove"
msgstr "移除"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_musicplayer.qc:79
msgid "MUSICPL^Remove all"
msgstr "全部移除"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_screenshot.qc:41
msgid "Auto screenshot scoreboard"
msgstr "自動截取記分板"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_screenshot.qc:62
msgid "Open in the viewer"
msgstr "在查看器中打開"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_screenshot_viewer.qc:137
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_screenshot_viewer.qc:142
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_screenshot_viewer.qc:145
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_media_screenshot_viewer.qc:150
msgid "Slide show"
msgstr "播放幻燈片"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_profile.qc:38
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:22
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:38
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:26
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:26
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:22
msgid "Apply immediately"
msgstr "立即應用"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_profile.qc:79
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_profile.qc:98
msgid "Glowing color"
msgstr "光芒顏色"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_profile.qc:108
msgid "Detail color"
msgstr "細節顏色"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_profile.qc:123
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_profile.qc:127
msgid "Allow player statistics to track your client"
msgstr "允許玩家統計跟蹤你的客户端"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_profile.qc:131
msgid "Allow player statistics to use your nickname"
msgstr "允許玩家統計使用你的暱稱"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_profile.qc:136
msgid "Allow player statistics to rank you in leaderboards"
msgstr "允許玩家統計在榜單上為你排名"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_multiplayer_profile.qc:156
msgid "Select language..."
msgstr "選擇語言..."

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_quit.qc:12
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "確定要退出嗎？"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_quit.qh:7
msgid "Quit the game"
msgstr "退出遊戲"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:15
msgid "Model:"
msgstr "模型："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:21
msgid "Remove *"
msgstr "移除 *"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:23
msgid "Copy *"
msgstr "複製 *"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:24
msgid "Paste"
msgstr "粘貼"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:26
msgid "Bone:"
msgstr "骨骼："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:31
msgid "Set * as child"
msgstr "把 * 設為子節點"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:32
msgid "Attach to *"
msgstr "附加至 *"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:34
msgid "Detach from *"
msgstr "從 * 分離"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:37
msgid "Visual object properties for *:"
msgstr "* 的視覺對象參數："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:41
msgid "Set alpha:"
msgstr "設置透明度："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:44
msgid "Set color main:"
msgstr "設置主要顏色："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:46
msgid "Set color glow:"
msgstr "設置光芒顏色："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:50
msgid "Set frame:"
msgstr "設置幀："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:54
msgid "Physical object properties for *:"
msgstr "* 的物理對象參數："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:56
msgid "Set material:"
msgstr "設定材質"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:62
msgid "Set solidity:"
msgstr "設置實心性："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:63
msgid "Non-solid"
msgstr "非實心"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:64
msgid "Solid"
msgstr "實心"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:65
msgid "Set physics:"
msgstr "設置物理："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:66
msgid "Static"
msgstr "靜態"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:67
msgid "Movable"
msgstr "可移動"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:68
msgid "Physical"
msgstr "物理的"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:70
msgid "Set scale:"
msgstr "設置比例："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:72
msgid "Set force:"
msgstr "設置力度："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:76
msgid "Claim *"
msgstr "回收 *"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:78
msgid "* object info"
msgstr "* 對象信息"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:79
msgid "* mesh info"
msgstr "* 紋理信息"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:80
msgid "* attachment info"
msgstr "* 附件信息"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:81
msgid "Show help"
msgstr "顯示幫助"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qc:82
msgid "* is the object you are facing"
msgstr "* 是你面前的對象"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_sandboxtools.qh:6
msgid "Sandbox Tools"
msgstr "沙盒工具"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings.qc:18
msgid "Video"
msgstr "顯示"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings.qc:19
msgid "Effects"
msgstr "效果"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings.qc:20
msgid "Audio"
msgstr "聲音"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings.qc:22
msgid "Game"
msgstr "遊戲"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings.qc:24
msgid "User"
msgstr "用户"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings.qc:25 qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:170
msgid "Misc"
msgstr "雜項"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings.qh:8
msgid "Change the game settings"
msgstr "更改遊戲設置"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:30
msgid "Master:"
msgstr "主要："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:36
msgid "Music:"
msgstr "音樂："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:44
msgid "VOL^Ambient:"
msgstr "環境："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:51
msgid "Info:"
msgstr "消息："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:58
msgid "Items:"
msgstr "物品："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:65
msgid "Pain:"
msgstr "受傷："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:72
msgid "Player:"
msgstr "玩家："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:79
msgid "Shots:"
msgstr "射擊："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:86
msgid "Voice:"
msgstr "語音："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:94
msgid "Weapons:"
msgstr "武器："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:100
msgid "New style sound attenuation"
msgstr "新式聲音衰減"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:103
msgid "Mute sounds when not active"
msgstr "不活動時靜音"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:106
msgid "Frequency:"
msgstr "頻率："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:108
msgid "Sound output frequency"
msgstr "音頻輸出頻率"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:109
msgid "8 kHz"
msgstr "8 kHz"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:110
msgid "11.025 kHz"
msgstr "11.025 kHz"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:111
msgid "16 kHz"
msgstr "16 kHz"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:112
msgid "22.05 kHz"
msgstr "22.05 kHz"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:113
msgid "24 kHz"
msgstr "24 kHz"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:114
msgid "32 kHz"
msgstr "32 kHz"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:115
msgid "44.1 kHz"
msgstr "44.1 kHz"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:116
msgid "48 kHz"
msgstr "48 kHz"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:120
msgid "Channels:"
msgstr "聲道："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:122
msgid "Number of channels for the sound output"
msgstr "音頻輸出聲道數"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:123
msgid "Mono"
msgstr "單聲道"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:124
msgid "Stereo"
msgstr "立體聲"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:125
msgid "2.1"
msgstr "2.1"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:126
msgid "4"
msgstr "4"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:127
msgid "5"
msgstr "5"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:128
msgid "5.1"
msgstr "5.1"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:129
msgid "6.1"
msgstr "6.1"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:130
msgid "7.1"
msgstr "7.1"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:135
msgid "Swap stereo output channels"
msgstr "交換立體聲道"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:136
msgid "Swap left/right channels"
msgstr "交換左右聲道"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:139
msgid "Headphone friendly mode"
msgstr "耳機友好模式"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:140
msgid ""
"Enable spatialization (blend the right and left channel slightly to decrease "
"stereo separation a bit for headphones)"
msgstr "啟用空間化（稍稍混合左右聲道以輕微降低耳機的立體聲分離）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:144
msgid "Hit indication sound"
msgstr "擊中提示音效"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:145
msgid "Play a hit indicator sound when your shot hits an enemy"
msgstr "當你成功擊中敵人時播放提示音效"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:149
msgid "SND^Fixed"
msgstr "固定"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:152
msgid "Decrease pitch with more damage"
msgstr "傷害越高，音調越低"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:152
msgid "Decreasing"
msgstr "降低"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:155
msgid "Increase pitch with more damage"
msgstr "傷害越高，音調越高"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:155
msgid "Increasing"
msgstr "升高"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:159
msgid "Chat message sound"
msgstr "聊天消息音效"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:161
msgid "Menu sounds"
msgstr "菜單音效"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:162
msgid "Play sounds when clicking menu items"
msgstr "點擊菜單項時播放音效"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:163
msgid "Focus sounds"
msgstr "焦點音效"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:164
msgid "Play sounds when hovering over menu items too"
msgstr "懸停在菜單項時也播放音效"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:168
msgid "Time announcer:"
msgstr "時間提醒："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:170
msgid "WRN^Disabled"
msgstr "已禁用"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:172
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分鐘"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:173
msgid "WRN^Both"
msgstr "全部"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:176
msgid "Automatic taunts:"
msgstr "自動嘲諷："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:178
msgid "Automatically taunt enemies after fragging them"
msgstr "殺死敵人後自動嘲諷他們"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:180
msgid "Sometimes"
msgstr "有時"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_audio.qc:181
msgid "Often"
msgstr "經常"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_bindings_reset.qc:11
msgid "Are you sure you want to reset all key bindings?"
msgstr "你確定要重置所有鍵位綁定嗎？"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_bindings_reset.qh:6
msgid "Reset key bindings"
msgstr "重置鍵位綁定"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:42
msgid "Quality preset:"
msgstr "質量預設："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:44
msgid "PRE^Low"
msgstr "低階"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:46
msgid "PRE^Medium"
msgstr "中階"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:48
msgid "PRE^Normal"
msgstr "標準"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:50
msgid "PRE^High"
msgstr "高階"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:52
msgid "PRE^Ultra"
msgstr "超級"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:56
msgid "Geometry detail:"
msgstr "幾何細節："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:58
msgid "Change the smoothness of the curves on the map"
msgstr "更改地圖中的曲線圓滑度"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:59
msgid "DET^Lowest"
msgstr "極低"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:60
msgid "DET^Low"
msgstr "低"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:61
msgid "DET^Normal"
msgstr "一般"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:62
msgid "DET^Good"
msgstr "好"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:63
msgid "DET^Best"
msgstr "很好"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:64
msgid "DET^Insane"
msgstr "極好"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:68
msgid "Player detail:"
msgstr "玩家細節："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:70
msgid "PDET^Low"
msgstr "低"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:71
msgid "PDET^Medium"
msgstr "中"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:72
msgid "PDET^Normal"
msgstr "一般"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:73
msgid "PDET^Good"
msgstr "好"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:74
msgid "PDET^Best"
msgstr "很好"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:78
msgid "Texture resolution:"
msgstr "紋理分辨率："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:81
msgid "RES^Lowest"
msgstr "極低"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:82
msgid "RES^Very low"
msgstr "超低"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:83
msgid "RES^Low"
msgstr "低"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:84
msgid "RES^Normal"
msgstr "一般"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:85
msgid "RES^Good"
msgstr "好"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:86
msgid "RES^Best"
msgstr "很好"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:99
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:104
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:109
msgid "Avoid lossy texture compression"
msgstr "避免有損的紋理壓縮"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:118
msgid "Disable sky for performance and visibility"
msgstr "禁用天空以提高性能和可見度"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:118
msgid "Show sky"
msgstr "顯示天空"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:120
msgid "Use lightmaps"
msgstr "使用光照貼圖"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:121
msgid ""
"Use high resolution lightmaps, which will look pretty but use up some extra "
"video memory"
msgstr "使用高分辨率光照貼圖，可以改善視覺效果，但會消耗額外的顯存"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:123
msgid "Deluxe mapping"
msgstr "高級映射"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:124
msgid "Use per-pixel lighting effects"
msgstr "使用按像素的光照效果"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:129
msgid "Gloss"
msgstr "光澤"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:130
msgid "Enable the use of glossmaps on textures supporting it"
msgstr "在支持的材質上使用光澤映射"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:136
msgid "Offset mapping"
msgstr "偏移映射"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:137
msgid ""
"Offset mapping effect that will make textures with bumpmaps appear like they "
"\"pop out\" of the flat 2D surface"
msgstr "偏移映射效果，使有突起映射的材質看起來從 2D 平面上“隆起”"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:140
msgid "Relief mapping"
msgstr "浮雕映射"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:141
msgid ""
"Higher quality offset mapping, which also has a huge impact on performance"
msgstr "更高質量的偏移映射，也對性能影響極大"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:147
msgid "Reflections:"
msgstr "反射效果："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:148
msgid ""
"Reflection and refraction quality, has a huge impact on performance on maps "
"with reflecting surfaces"
msgstr "反射和折射質量，對存在反射平面的地圖性能影響極大"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:152
msgid "Resolution of reflections/refractions"
msgstr "反射/折射分辨率"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:153
msgid "Blurred"
msgstr "模糊"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:154
msgid "REFL^Good"
msgstr "好"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:155
msgid "Sharp"
msgstr "鋭利"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:162
msgid "Decals"
msgstr "飾點效果"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:163
msgid "Enable decals (bullet holes and blood)"
msgstr "啟用飾點（彈孔和血滴）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:164
msgid "Decals on models"
msgstr "模型飾點"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:168
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:250
msgid "Distance:"
msgstr "距離："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:171
msgid "Decals further away than this will not be drawn"
msgstr "將不繪製比此距離遠的飾點"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:175
msgid "Time:"
msgstr "時間："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:178
msgid "Time in seconds before decals fade away"
msgstr "飾點在淡出消失前保留的時間（秒）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:182
msgid "Damage effects:"
msgstr "傷害效果："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:184
msgid "DMGFX^Disabled"
msgstr "禁用"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:185
msgid "Skeletal"
msgstr "骨骼"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:186
msgid "DMGFX^All"
msgstr "全部"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:190
msgid "Realtime dynamic lights"
msgstr "實時動態光照"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:191
msgid ""
"Temporary realtime light sources such as explosions, rockets and powerups"
msgstr "臨時的實時光源，如爆炸、火箭、超能物品"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:193
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:199
msgid "Shadows"
msgstr "陰影"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:194
msgid "Shadows cast by realtime dynamic lights"
msgstr "實時動態光照的投影"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:197
msgid "Realtime world lights"
msgstr "實時全域光照"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:198
msgid ""
"Realtime light sources included in certain maps. May have a big impact on "
"performance."
msgstr "一些地圖包含實時光源。可能對性能影響大。"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:200
msgid "Shadows cast by realtime world lights"
msgstr "實時全域光照的投影"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:204
msgid "Use normal maps"
msgstr "使用法線貼圖"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:205
msgid ""
"Directional shading of certain textures to simulate interaction of realtime "
"light with a bumpy surface"
msgstr "對一些材質方向性的投影，以模擬與粗糙平面實時光照的交互"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:207
msgid "Soft shadows"
msgstr "軟陰影"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:210
msgid "Corona brightness:"
msgstr "光冠亮度："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:212
msgid "Flare effects around certain lights"
msgstr "在一些光照周圍的火焰效果"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:215
msgid "Fade coronas according to visibility"
msgstr "依可見性淡出光冠"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:216
msgid "Corona fading using occlusion queries"
msgstr "使用重合檢測淡出光冠"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:220
msgid "Bloom"
msgstr "輝光"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:221
msgid ""
"Enable bloom effect, which brightens the neighboring pixels of very bright "
"pixels. Has a big impact on performance."
msgstr "啟用輝光效果，會加亮超亮像素的鄰近像素。對性能有較大影響。"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:222
msgid "Extra postprocessing effects"
msgstr "額外的後處理效果"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:223
msgid ""
"Enables special postprocessing effects for when damaged or under water or "
"using a powerup"
msgstr "在受傷時、在水下、在獲得加成時，使用特殊的後處理特效"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:229
msgid "Motion blur strength - 0.4 recommended"
msgstr "動態模糊的強度 - 推薦 0.4"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:230
msgid "Motion blur:"
msgstr "動態模糊："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:236
msgid "Particles"
msgstr "粒子效果"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:237
msgid "Spawnpoint effects"
msgstr "重生點效果"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:238
msgid "Particles effects at all spawn points and whenever a player spawns"
msgstr "在重生點周圍及在玩家重生時的例子效果"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:243
msgid "Quality:"
msgstr "品質："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:246
msgid ""
"Multiplier for amount of particles. Less means less particles, which in turn "
"gives for better performance"
msgstr "增倍粒子數量。值越小，粒子越少、性能越高"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_effects.qc:253
msgid "Particles further away than this will not be drawn"
msgstr "將不繪製距離遠於此值的粒子"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:28
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qh:7
msgid "Crosshair"
msgstr "準星"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:32
msgid "No crosshair"
msgstr "無準星"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:35
msgid ""
"Set a different crosshair for each weapon, good if you play without weapon "
"models"
msgstr "為各個武器設置不同的準星，在不啟用武器模型時會很有幫助"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:49
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:82
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:98
msgid "Size:"
msgstr "大小："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:65
msgid "By health"
msgstr "按生命值"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:77
msgid "Use rings to indicate weapon status"
msgstr "使用環圈表示武器狀態"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:94
msgid "Enable center crosshair dot"
msgstr "啟用準星中央圓點"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:112
msgid "Use normal color"
msgstr "使用一般顏色"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:123
msgid "Smooth effects of crosshairs"
msgstr "準星平滑效果"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:126
msgid "Perform hit tests for the crosshair"
msgstr "對準星進行瞄準測試"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:130
msgid "Blur if obstructed by an obstacle"
msgstr "當有障礙物阻擋時模糊"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:134
msgid "Blur if obstructed by a teammate"
msgstr "在被隊友阻擋時模糊"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:138
msgid "Shrink if obstructed by a teammate"
msgstr "在被隊友阻擋時縮小"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:141
msgid "Animate crosshair when hitting an enemy"
msgstr "擊中敵人時閃動準星"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_crosshair.qc:144
msgid "Animate crosshair when picking up an item"
msgstr "拿起物品時閃動準星"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:44
msgid "Scoreboard"
msgstr "計分板"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:49
msgid "Fading speed:"
msgstr "漸變速度："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:52
msgid "Enable rows / columns highlighting"
msgstr "啟用行/列高亮"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:54
msgid "Show accuracy underneath scoreboard"
msgstr "在記分板下方展示精準度統計"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:56
msgid "Show team sizes:"
msgstr "顯示團隊大小："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:57
msgid ""
"Team size position: Off=do not show; Left=on the left side of the scoreboard "
"and move team scores to the right; Right=on the right of the scoreboard"
msgstr ""
"團隊大小位置：關=不展示；左=在記分板左側，並將團隊分數放在右側；右=在記分板右"
"側"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:65
msgid "Waypoints"
msgstr "路徑點"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:67
msgid "Display waypoint markers for objectives on the map"
msgstr "在地圖上顯示目標的路徑點標記"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:68
msgid "Show various gametype specific waypoints"
msgstr "顯示不同遊戲模式下的路徑點"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:74
msgid "Control transparency of the waypoints"
msgstr "控制路徑點的透明度"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:78
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:131
msgid "Font size:"
msgstr "字體大小："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:84
msgid "Edge offset:"
msgstr "邊緣偏移："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:92
msgid "Fade when near the crosshair"
msgstr "離準星較近時淡出"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:96
msgid "Display names instead of icons"
msgstr "顯示名稱而非圖標"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:101
msgid "Damage"
msgstr "傷害"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:103
msgid "Overlay:"
msgstr "覆層："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:106
msgid "Factor:"
msgstr "指數："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:111
msgid "Fade rate:"
msgstr "漸變時間："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:119
msgid "Player Names"
msgstr "玩家名稱"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:121
msgid "Show names above players"
msgstr "在玩家的上方顯示名字"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:137
msgid "Max distance:"
msgstr "最大距離："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:143
msgid "Decolorize:"
msgstr "去掉顏色："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:147
#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:164
msgid "Teamplay"
msgstr "團隊配合"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:155
msgid "Only when near crosshair"
msgstr "僅在接近準星時"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:159
msgid "Display health and armor"
msgstr "顯示生命值和護甲"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:164
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:77
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:154
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:65
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:166
msgid "Speed unit:"
msgstr "速度單位："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:175
msgid "Damage overlay:"
msgstr "受傷效果程度："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:178
msgid "Dynamic HUD"
msgstr "HUD 動效"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:179
msgid "HUD moves around following player's movement"
msgstr "HUD 跟隨玩家視角而移動"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:180
msgid "Shake the HUD when hurt"
msgstr "在受傷時晃動 HUD"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qc:183
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hudconfirm.qh:6
msgid "Enter HUD editor"
msgstr "進入 HUD 編輯器"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hud.qh:7
msgid "HUD"
msgstr "HUD"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hudconfirm.qc:21
msgid "In order for the HUD editor to show, you must first be in game."
msgstr "要展示 HUD 編輯器，你需要先進入遊戲。"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_hudconfirm.qc:23
msgid "Do you wish to start a local game to set up the HUD?"
msgstr "你是否想開始本地遊戲，以在其中配置 HUD？"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:24
msgid "Frag Information"
msgstr "殺敵信息"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:26
msgid "Display information about killing sprees"
msgstr "顯示連殺信息"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:29
msgid "Only display sprees if they are achievements"
msgstr "僅在連殺為取得成就時顯示"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:34
msgid "Show spree information in centerprints"
msgstr "在屏幕中心消息顯示連殺信息"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:38
msgid "Show spree information in death messages"
msgstr "在死亡消息中顯示連殺信息"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:43
msgid "Sprees in info messages:"
msgstr "在提示消息中顯示連殺："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:46
msgid "SPREES^Disabled"
msgstr "禁用"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:47
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:48
msgid "Attacker"
msgstr "攻擊者"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:49
msgid "SPREES^Both"
msgstr "全部"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:55
msgid "Print on a seperate line"
msgstr "另起一行顯示"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:58
msgid "Add extra frag information to centerprint when available"
msgstr "當可用時在中心消息顯示額外殺敵信息"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:62
msgid "Add frag location to death messages when available"
msgstr "當可用時在死亡消息顯示殺敵信息"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:66
msgid "Gamemode Settings"
msgstr "遊戲模式設置"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:68
msgid "Display capture times in Capture The Flag"
msgstr "在奪旗戰中顯示奪取時間"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:72
msgid "Display name of flag stealer in Capture The Flag"
msgstr "在奪旗戰中顯示奪旗者的名字"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:79
msgid "Display console messages in the top left corner"
msgstr "在左上角顯示控制枱消息"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:81
msgid "Display all info messages in the chatbox"
msgstr "在聊天框中顯示所有信息"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:83
msgid "Display player statuses in the chatbox"
msgstr "在聊天框中顯示玩家狀態"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:87
msgid "Powerup notifications"
msgstr "超能物品提醒"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:90
msgid "Weapon centerprint notifications"
msgstr "武器拾取提示"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:93
msgid "Weapon info message notifications"
msgstr "武器詳情提示"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:98
msgid "Announcers"
msgstr "提示音"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:100
msgid "Respawn countdown sounds"
msgstr "重生倒數音效"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:103
msgid "Killstreak sounds"
msgstr "連殺音效"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qc:106
msgid "Achievement sounds"
msgstr "成就音效"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_messages.qh:7
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:31
msgid "Items"
msgstr "物品"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:33
msgid "Use simple 2D images instead of item models"
msgstr "使用簡單的 2D 圖像，而非物品模型"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:35
msgid "Unavailable alpha:"
msgstr "取走後的透明度："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:38
msgid "Unavailable color:"
msgstr "取走後的顏色："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:40
msgid "GHOITEMS^Black"
msgstr "黑色"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:41
msgid "GHOITEMS^Dark"
msgstr "深黑"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:42
msgid "GHOITEMS^Tinted"
msgstr "淺黑"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:43
msgid "GHOITEMS^Normal"
msgstr "正常"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:44
msgid "GHOITEMS^Blue"
msgstr "藍色"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:50
#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qc:759
msgid "Players"
msgstr "玩家"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:52
msgid "Force player models to mine"
msgstr "使所有玩家模型與我相同"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:54
msgid "Force player colors to mine"
msgstr "使所有玩家顏色與我相同"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:56
msgid ""
"Warning: if enabled in team games your team's color may be the same as the "
"enemy team"
msgstr "警吿：若在團隊遊戲中啟用，敵人的顏色會和你的隊伍一樣"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:58
msgid "Except in team games"
msgstr "除了團隊遊戲"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:59
msgid "Only in Duel"
msgstr "僅在決鬥場"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:60
msgid "Only in team games"
msgstr "僅在團隊遊戲"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:61
msgid "In team games and Duel"
msgstr "在團隊遊戲和決鬥場"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:65
msgid "Body fading:"
msgstr "屍體褪出："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:68
msgid "Gibs:"
msgstr "肢體："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:70
msgid "GIBS^None"
msgstr "無"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:71
msgid "GIBS^Few"
msgstr "少許"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:72
msgid "GIBS^Many"
msgstr "多"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qc:73
msgid "GIBS^Lots"
msgstr "很多"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qh:7
msgid "Models"
msgstr "模型"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_model.qh:8
msgid "Customize how players and items are displayed in game"
msgstr "定製玩家及物品的圖像"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:26
msgid "Perspective"
msgstr "視角"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:29
msgid "Field of view:"
msgstr "視野："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:31
msgid "Field of vision in degrees"
msgstr "視場角度（度）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:34
msgid "1st person perspective"
msgstr "第一人稱透視"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:37
msgid "Slide to third person upon death"
msgstr "死亡時切換到第三人稱視角"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:41
msgid "Smooth the view when landing from a jump"
msgstr "在落地時平滑視角"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:45
msgid "Smooth the view while crouching"
msgstr "當蹲下時平滑視角"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:49
msgid "View waving while idle"
msgstr "站立不動時的視角起伏"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:53
msgid "View bobbing while walking around"
msgstr "四處移動時的視角搖晃"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:58
msgid "3rd person perspective"
msgstr "第三人稱透視"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:61
msgid "Back distance"
msgstr "後方距離"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:67
msgid "Up distance"
msgstr "上方距離"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:73
msgid "Allow passing through walls while spectating"
msgstr "旁觀時允許穿過牆體"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:77
msgid "Zooming"
msgstr "縮放"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:79
msgid "ZOOM^Zoom factor:"
msgstr "縮放指數："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:81
msgid "How big the zoom factor is when the zoom button is pressed"
msgstr "在按下縮放鍵時的縮放指數"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:84
msgid "ZOOM^Zoom speed:"
msgstr "縮放速度："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:86
msgid "How fast the view will be zoomed, disable to zoom instantly"
msgstr "視角縮放速度，禁用以瞬間縮放"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:88
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:109
msgid "ZOOM^Instant"
msgstr "即時"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:92
msgid "ZOOM^Zoom sensitivity:"
msgstr "縮放敏感度："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:94
msgid ""
"How zoom changes sensitivity, from 0 (lower sensitivity) to 1 (no "
"sensitivity change)"
msgstr "縮放如何影響鼠標敏感度，從 0（低敏感）到 1（無改變）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:96
msgid "Zoom scrolling"
msgstr "縮放滾動"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:114
msgid "Velocity zoom"
msgstr "動量縮放"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:117
msgid "VZOOM^Factor"
msgstr "指數"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:123
msgid "Forward movement only"
msgstr "僅向前移動"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:128
msgid "Display reticle 2D overlay while zooming"
msgstr "在放大瞄準時顯示瞄準鏡"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:131
msgid "Release zoom when you die or respawn"
msgstr "死亡或重生時鬆開縮放"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qc:135
msgid "Release zoom when you switch weapons"
msgstr "切換武器時鬆開縮放"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_view.qh:7
#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:135
msgid "View"
msgstr "視角"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:32
msgid "Weapon Priority List (* = mutator weapon)"
msgstr "武器優先級列表（* 為突變武器）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:38
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:42
msgid "Down"
msgstr "向下"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:49
msgid "Use priority list for weapon cycling"
msgstr "按優先級列表輪換武器"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:50
msgid ""
"Make use of the list above when cycling through weapons with the mouse wheel"
msgstr "使用鼠標滾輪選擇武器時使用此列表順序"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:53
msgid "Cycle through only usable weapon selections"
msgstr "僅在可用的武器中輪換"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:57
msgid "Weapon Options"
msgstr "武器選項"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:59
msgid "Release attack buttons when you switch weapons"
msgstr "在切換武器時釋放攻擊鍵"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:61
msgid "Auto switch weapons on pickup"
msgstr "拾起武器時自動切換"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:62
msgid ""
"Automatically switch to newly picked up weapons if they are better than what "
"you are carrying"
msgstr "如果撿起的武器比手中的要好，則自動切換到它"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:65
msgid "Auto switch in CTS:"
msgstr "在 CTS 中自動切換："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:75
msgid "Weapon Visuals"
msgstr "武器視覺效果"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:77
msgid "Draw 1st person weapon model"
msgstr "繪製第一人稱武器模型"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:78
msgid "Draw the weapon model"
msgstr "繪製武器模型"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:81
msgid "Left align"
msgstr "靠左"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:82
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:85
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:88
msgid "Position of the weapon model; requires reconnect"
msgstr "武器模型的位置；需要重新連接"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:87
msgid "Right align"
msgstr "靠右"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:92
msgid "Gun model swaying"
msgstr "武器模型揮動"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:95
msgid "Gun model bobbing"
msgstr "武器模型浮動"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:98
msgid "Weapon model opacity:"
msgstr "武器模型透明度："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:111
msgid "Apply team colors to weapon beam effects:"
msgstr "為武器的激光效果使用團隊顏色："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qc:115
msgid "In team games"
msgstr "團隊遊戲"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_game_weapons.qh:7
#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:79
msgid "Weapons"
msgstr "武器"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:70
msgid "Key Bindings"
msgstr "按鍵綁定"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:74
msgid "Change key..."
msgstr "更改按鍵..."

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:78
msgid "Edit..."
msgstr "編輯..."

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:84
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:89
msgid "Reset all"
msgstr "重置所有"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:94
msgid "Mouse"
msgstr "鼠標"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:97
msgid "Sensitivity:"
msgstr "靈敏度："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:99
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:103
msgid "Mouse speed multiplier"
msgstr "調整鼠標速度"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:108
msgid "Smooth aiming"
msgstr "平滑瞄準"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:109
msgid "Smoothes the mouse movement, but makes aiming slightly less responsive"
msgstr "使鼠標運動平滑，但會使瞄準變得不太可靠"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:111
msgid "Invert aiming"
msgstr "反轉瞄準方向"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:112
msgid "Invert mouse movement on the Y-axis"
msgstr "反轉鼠標 Y 軸"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:114
msgid ""
"In-game linear acceleration factor. \"Fully disabled\" also disables other "
"acceleration types that can be enabled via the m_accelerate_* cvars"
msgstr ""
"遊戲內鼠標的線性加速指數。“完全禁用”也會禁用其他可使用由 m_accelerate_* 等 "
"cvar 啟用的加速"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:116
msgid "Acceleration factor:"
msgstr "鼠標加速指數："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:118
msgid "MOUSEACCEL^Fully disabled"
msgstr "完全禁用"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:119
msgid "MOUSEACCEL^Linear disabled"
msgstr "禁用線性加速"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:124
msgid "Speed bounds:"
msgstr "速度界限："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:136
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:140
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:143
msgid "Disable system mouse acceleration"
msgstr "禁用內置鼠標加速"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:137
msgid "Make use of DGA mouse input"
msgstr "使用 DGA 鼠標輸入"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:147
msgid "Use system mouse positioning"
msgstr "使用系統鼠標定位"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:156
msgid "Pressing \"enter console\" key also closes it"
msgstr "按“進入控制枱”鍵也可以關閉控制枱"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:157
msgid "Allow the console toggling bind to also close the console"
msgstr "允許切換控制枱按鍵也可用於關閉控制枱"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:159
msgid "Automatically repeat jumping if holding jump"
msgstr "當按住跳躍鍵時自動連續跳躍"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:162
msgid "Jetpack on jump:"
msgstr "起跳時使用噴氣揹包："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:164
msgid "JPJUMP^Disabled"
msgstr "禁用"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:165
msgid "Air only"
msgstr "僅在浮空時"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:166
msgid "JPJUMP^All"
msgstr "任何時候"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:172
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:177
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input.qc:182
msgid "Use joystick input"
msgstr "使用操縱桿輸入"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input_userbind.qc:31
msgid "Command when pressed:"
msgstr "按下時的指令"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input_userbind.qc:34
msgid "Command when released:"
msgstr "放開時的指令"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input_userbind.qc:40
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_input_userbind.qh:7
msgid "User defined key bind"
msgstr "用户自定義鍵位"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:12
#, c-format
msgid "%d KiB/s"
msgstr "每秒 %d KiB"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:13
#, c-format
msgid "%d MiB/s"
msgstr "每秒 %d MiB"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:30
msgid "Network"
msgstr "網絡"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:32
msgid "Show netgraph"
msgstr "顯示網絡圖"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:33
msgid "Show a graph of packet sizes and other information"
msgstr "顯示一個數據包大小和其他信息的圖表"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:35
msgid "Packet loss compensation"
msgstr "丟包補償"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:36
msgid "Each packet includes a copy of the previous message"
msgstr "使每個數據包包含上一個數據包的信息"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:38
msgid "Movement prediction error compensation"
msgstr "移動預測錯誤補償"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:42
msgid "Use encryption (AES) when available"
msgstr "當可用時使用加密 (AES)"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:45
msgid "HTTP downloads"
msgstr "HTTP 下載"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:47
msgid "Simultaneous:"
msgstr "最大同時請求數："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:49
msgid "Maximum number of concurrent HTTP downloads"
msgstr "並行 HTTP 下載的最大數量"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:51
msgid "Bandwidth limit:"
msgstr "帶寬限制："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:67
msgid "Menu tooltips:"
msgstr "菜單工具提示："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:69
msgid ""
"Menu tooltips: disabled, standard or advanced (also shows cvar or console "
"command bound to the menu item)"
msgstr ""
"菜單工具提示：禁用、標準或高級（顯示綁定到菜單項目的 cvar 或控制枱指令）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:70
msgid "TLTIP^Disabled"
msgstr "已禁用"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:71
msgid "TLTIP^Standard"
msgstr "標準"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:72
msgid "TLTIP^Advanced"
msgstr "高級"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:75
msgid "Text shadow"
msgstr "文本陰影"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:76
msgid "Draw a shadow behind all text to improve readability"
msgstr "在所有文本後方繪製陰影，提升可讀性"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:78
msgid "Show current date and time"
msgstr "顯示當前日期和時間"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:79
msgid "Show current date and time of day, useful on screenshots"
msgstr "顯示當前的日期和時間，對截圖會很有幫助"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:84
msgid "Advanced settings..."
msgstr "高級設置..."

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:85
msgid "Advanced settings where you can tweak every single variable of the game"
msgstr "高級設置，在這裏你能調試遊戲的每一個變量"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc.qc:91
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc_reset.qh:6
msgid "Factory reset"
msgstr "還原默認設置"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc_cvars.qc:39
msgid "Modified cvars only"
msgstr "僅已修改的 cvar"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc_cvars.qc:46
msgid "Setting:"
msgstr "設置："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc_cvars.qc:51
msgid "Type:"
msgstr "類型："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc_cvars.qc:55
msgid "Value:"
msgstr "值："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc_cvars.qc:64
msgid "Reset to default"
msgstr "重置為默認"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc_cvars.qc:72
msgid "Description:"
msgstr "説明："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc_cvars.qh:7
msgid "Advanced settings"
msgstr "高級設置"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc_reset.qc:11
msgid "Are you sure you want to reset all settings?"
msgstr "確定要重置所有配置嗎？"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_misc_reset.qc:13
msgid "This will create a backup config in your data directory"
msgstr "這會在你的數據目錄中創建一個備份的配置文件"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_user.qc:23
msgid "Menu Skins"
msgstr "菜單皮膚"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_user.qc:62
msgid "Text Language"
msgstr "文本語言"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_user.qc:67
msgid "Set language"
msgstr "設置語言"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_user.qc:72
msgid "Disable gore effects and harsh language"
msgstr "禁用血腥效果和惡劣語言"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_user.qc:73
msgid "Replace blood and gibs with content that does not have any gore effects"
msgstr "將血液與肢體替換為不包含任何血腥效果的內容"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_user.qc:77
msgid "Just the gore"
msgstr "只禁用血腥效果"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_user.qc:82
msgid "Just the language"
msgstr "只禁用惡劣語言"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_user_languagewarning.qc:11
msgid ""
"While connected language changes will be applied only to the menu, full "
"language changes will take effect starting from the next game"
msgstr "遊戲過程中，語言變更只應用到菜單。新一輪遊戲開始後會完全應用"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_user_languagewarning.qc:18
msgid "Disconnect now"
msgstr "現在斷開連接"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_user_languagewarning.qc:19
msgid "Switch language"
msgstr "切換語言"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_user_languagewarning.qh:6
msgid "Warning"
msgstr "警吿"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:11
#, c-format
msgid "%d fps"
msgstr "%d 幀/秒"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:34
msgid "Full screen"
msgstr "全屏"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:36
msgid "Borderless window"
msgstr "無邊框窗口"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:39
msgid "Resolution:"
msgstr "分辨率："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:43
msgid "Font/UI size:"
msgstr "字體/界面大小："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:45
msgid "SZ^Unreadable"
msgstr "看不見"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:46
msgid "SZ^Tiny"
msgstr "極小"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:47
msgid "SZ^Little"
msgstr "小"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:48
msgid "SZ^Small"
msgstr "中小"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:49
msgid "SZ^Medium"
msgstr "中"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:50
msgid "SZ^Large"
msgstr "大"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:51
msgid "SZ^Huge"
msgstr "巨大"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:52
msgid "SZ^Gigantic"
msgstr "極大"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:53
msgid "SZ^Colossal"
msgstr "超大"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:57
msgid "Anaglyph 3D (red-cyan)"
msgstr "3D 立體視覺（红蓝眼鏡）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:59
msgid "High-quality frame buffer"
msgstr "高品質幀緩衝區"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:67
msgid "Antialiasing:"
msgstr "抗鋸齒："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:70
msgid ""
"Enable antialiasing, which smooths the edges of 3D geometry. Note that it "
"might decrease performance by quite a lot"
msgstr "啟用抗鋸齒，可以平滑 3D 幾何的邊緣。注意這可能極大降低性能"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:71
msgid "AA^Disabled"
msgstr "已禁用"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:72
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:89
msgid "2x"
msgstr "2 倍"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:73
#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:90
msgid "4x"
msgstr "4 倍"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:80
msgid "Resolution scaling:"
msgstr "分辨率縮放："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:82
msgid ""
"Screen or window size multiplier, above 1x does antialiasing, below 1x may "
"help slow GPUs"
msgstr "增倍屏幕或窗口大小，大於 1x 有抗鋸齒效果，小於 1x 可以滿足慢速 GPU"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:85
msgid "Anisotropy:"
msgstr "各向異性過濾："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:87
msgid "Anisotropic filtering quality"
msgstr "各向異性過濾質量"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:88
msgid "ANISO^Disabled"
msgstr "已禁用"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:91
msgid "8x"
msgstr "8 倍"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:92
msgid "16x"
msgstr "16 倍"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:95
msgid ""
"Eliminate overdraw by rendering a depth-only version of the scene before the "
"normal rendering starts"
msgstr "通過在正常渲染開始前繪製一份場景的僅深度版本來防止過度繪製"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:98
msgid "Depth first:"
msgstr "深度優先："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:99
msgid "DF^Disabled"
msgstr "已禁用"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:100
msgid "DF^World"
msgstr "世界"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:101
msgid "DF^All"
msgstr "全部"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:105
msgid "Wait for GPU to finish each frame"
msgstr "等待 GPU 完成每一幀的渲染"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:106
msgid ""
"Make the CPU wait for the GPU to finish each frame, can help with some "
"strange input or video lag on some machines"
msgstr "讓 CPU 等待 GPU 處理每一幀，可以在一些機器上解決奇怪的輸入或視頻卡頓"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:110
msgid "Use OpenGL 2.0 shaders (GLSL)"
msgstr "使用 OpenGL 2.0 着色器 (GLSL)"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:115
msgid "Brightness:"
msgstr "亮度："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:117
msgid "Brightness of black"
msgstr "黑色亮度"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:119
msgid "Contrast:"
msgstr "對比度："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:121
msgid "Brightness of white"
msgstr "白色亮度"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:123
msgid "Gamma:"
msgstr "伽瑪值："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:127
msgid ""
"Inverse gamma correction value, a brightness effect that does not affect "
"white or black"
msgstr "逆向伽瑪糾正值，不影響純白或純黑的亮度效果"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:131
msgid "Contrast boost:"
msgstr "對比度增強："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:135
msgid "By how much to multiply the contrast in dark areas"
msgstr "增倍在暗黑區域的對比度"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:139
msgid "Saturation:"
msgstr "飽和度："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:143
msgid ""
"Saturation adjustment (0 = grayscale, 1 = normal, 2 = oversaturated), "
"requires GLSL color control"
msgstr "飽和度調整（0 為灰階，1 為正常，2 為過度飽和），需要 GLSL 顏色調整"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:147
msgid "LIT^Ambient:"
msgstr "環境："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:149
msgid ""
"Ambient lighting, if set too high it tends to make light on maps look dull "
"and flat"
msgstr "環境光照，若設定過高會使地圖光照看起來較笨、平坦"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:151
msgid "Intensity:"
msgstr "明暗度："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:153
msgid "Global rendering brightness"
msgstr "全局渲染亮度"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:157
msgid "Framerate"
msgstr "幀率"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:159
msgid "Maximum:"
msgstr "最大值："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:166
msgid "MAXFPS^Unlimited"
msgstr "無限制"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:169
msgid "Target:"
msgstr "目標值："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:171
msgid "TRGT^Disabled"
msgstr "已禁用"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:182
msgid "Idle limit:"
msgstr "離開窗口時限制："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:188
msgid "IDLFPS^Unlimited"
msgstr "無限制"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:191
msgid "Vertical Synchronization"
msgstr "垂直同步"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:192
msgid ""
"Vsync prevents tearing, but increases latency and caps your fps at the "
"screen refresh rate"
msgstr "垂直同步可避免屏幕撕裂，但會增加延遲、將你的 fps 限制在屏幕刷新率"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:194
msgid "Show frames per second"
msgstr "顯示每秒幀數"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_settings_video.qc:195
msgid "Show your rendered frames per second"
msgstr "顯示每秒渲染幀數"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_singleplayer.qc:149
msgid "Instant action! (random map with bots)"
msgstr "即刻行動！（與電腦玩家隨機遊戲）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_singleplayer.qc:169
msgid "Campaign Difficulty:"
msgstr "戰役難度："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_singleplayer.qc:170
msgid "CSKL^Easy"
msgstr "簡單"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_singleplayer.qc:171
msgid "CSKL^Medium"
msgstr "中等"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_singleplayer.qc:172
msgid "CSKL^Hard"
msgstr "困難"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_singleplayer.qc:177
msgid "Play campaign!"
msgstr "開始戰役！"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_singleplayer.qh:6
msgid "Singleplayer"
msgstr "單人遊戲"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_singleplayer.qh:7
msgid "Play the singleplayer campaign or instant action matches against bots"
msgstr "遊玩單人戰役，或者即刻行動對抗電腦玩家"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_singleplayer_winner.qh:7
msgid "Winner"
msgstr "獲勝者"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_teamselect.qc:32
msgid "join 'best' team (auto-select)"
msgstr "加入“最佳”的團隊（自動選擇）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_teamselect.qc:33
msgid "Autoselect team (recommended)"
msgstr "自動選擇團隊（建議）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_teamselect.qc:37
msgid "red"
msgstr "紅色"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_teamselect.qc:38
msgid "blue"
msgstr "藍色"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_teamselect.qc:39
msgid "yellow"
msgstr "黃色"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_teamselect.qc:40
msgid "pink"
msgstr "粉紅色"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_teamselect.qc:43
#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:167
msgid "spectate"
msgstr "旁觀"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_termsofservice.qc:75
msgid "Terms of Service have been updated. Please read them before continuing:"
msgstr "服務條款已更新。請在閲讀後繼續："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_termsofservice.qc:77
msgid "Welcome to Xonotic! Please read the following Terms of Service:"
msgstr "歡迎來到 Xonotic！請閲讀以下服務條款："

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_termsofservice.qc:91
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_termsofservice.qc:95
msgid "Don't accept (quit the game)"
msgstr "不接受（退出遊戲）"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_uid2name.qc:10
msgid "Allow player statistics to use your nickname?"
msgstr "允許玩家統計使用你的暱稱嗎？"

#: qcsrc/menu/xonotic/dialog_uid2name.qc:12
msgid "Answering \"No\" you will appear as \"Anonymous player\""
msgstr "如果回答“否”，你將會以“匿名玩家”的形式出現"

#: qcsrc/menu/xonotic/gametypelist.qc:88
msgid "teamplay"
msgstr "團隊競技"

#: qcsrc/menu/xonotic/gametypelist.qc:90
msgid "free for all"
msgstr "自由競技"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:63
msgid "Moving"
msgstr "移動"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:64
msgid "move forwards"
msgstr "前進"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:65
msgid "move backwards"
msgstr "後退"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:66
msgid "strafe left"
msgstr "向左"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:67
msgid "strafe right"
msgstr "向右"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:68
msgid "jump / swim"
msgstr "跳/游泳"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:69
msgid "crouch / sink"
msgstr "蹲下/潛水"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:71
msgid "jetpack"
msgstr "噴氣揹包"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:74
msgid "Attacking"
msgstr "攻擊"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:80
msgid "WEAPON^previous"
msgstr "前一個"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:81
msgid "WEAPON^next"
msgstr "後一個"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:82
msgid "WEAPON^previously used"
msgstr "上次使用的"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:83
msgid "WEAPON^best"
msgstr "最佳"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:84
msgid "reload"
msgstr "載彈"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:113
#, c-format
msgid "weapon group %d"
msgstr "武器組 %d"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:136
msgid "hold zoom"
msgstr "按住縮放"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:137
msgid "toggle zoom"
msgstr "切換縮放"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:138
msgid "show scores"
msgstr "顯示分數"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:139
msgid "screen shot"
msgstr "截圖"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:140
msgid "maximize radar"
msgstr "最大化雷達"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:141
msgid "3rd person view"
msgstr "第三人稱視角"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:142
msgid "enter spectator mode"
msgstr "進入旁觀者模式"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:145
msgid "Communication"
msgstr "交流"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:146
msgid "public chat"
msgstr "公開聊天"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:147
msgid "team chat"
msgstr "團隊聊天"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:148
msgid "show chat history"
msgstr "顯示聊天歷史"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:149
msgid "vote YES"
msgstr "投贊成票"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:150
msgid "vote NO"
msgstr "投反對票"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:154
msgid "Client"
msgstr "客户端"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:158 qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:160
msgid "enter console"
msgstr "進入控制枱"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:161
msgid "quit"
msgstr "退出"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:165
msgid "auto-join team"
msgstr "自動加入團隊"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:171
msgid "drop key/flag, exit vehicle"
msgstr "丟下鑰匙/旗幟，退出載具"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:172
msgid "suicide / respawn"
msgstr "自殺 / 重生"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:173
msgid "quick menu"
msgstr "快速菜單"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:175
msgid "scoreboard user interface"
msgstr "記分板用户界面"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:178
msgid "User defined"
msgstr "用户自定義"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:185
msgid "Development"
msgstr "開發"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:186
msgid "sandbox menu"
msgstr "沙盒菜單"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:187
msgid "drag object (sandbox)"
msgstr "拖動物件（沙盒）"

#: qcsrc/menu/xonotic/keybinder.qc:188
msgid "waypoint editor menu"
msgstr "路徑點編輯菜單"

#: qcsrc/menu/xonotic/leavematchbutton.qc:12
msgid "Leave current match"
msgstr "離開當前競賽"

#: qcsrc/menu/xonotic/leavematchbutton.qc:14
msgid "Stop demo"
msgstr "停止演示"

#: qcsrc/menu/xonotic/leavematchbutton.qc:16
msgid "Leave campaign"
msgstr "離開戰役"

#: qcsrc/menu/xonotic/leavematchbutton.qc:18
msgid "Leave singleplayer"
msgstr "離開單人遊戲"

#: qcsrc/menu/xonotic/leavematchbutton.qc:20
msgid "Leave multiplayer"
msgstr "離開多人遊戲"

#: qcsrc/menu/xonotic/leavematchbutton.qc:28
msgid "Leave current campaign level"
msgstr "離開當前戰役關卡"

#: qcsrc/menu/xonotic/leavematchbutton.qc:30
msgid "Leave current singleplayer match"
msgstr "離開當前單人競賽"

#: qcsrc/menu/xonotic/leavematchbutton.qc:32
msgid "Leave current multiplayer match / Disconnect from the server"
msgstr "離開當前多人競賽 / 斷開與服務器的連接"

#: qcsrc/menu/xonotic/mainwindow.qc:77 qcsrc/menu/xonotic/mainwindow.qc:80
msgid "Do not press this button again!"
msgstr "不要再按這個按鈕！"

#: qcsrc/menu/xonotic/maplist.qc:297
msgid ""
"Huh? Can't play this (m is NULL). Refiltering so this won't happen again."
msgstr "嗯？無法遊玩此地圖（m 為 NULL）。正在重新過濾，使這不再發生。"

#: qcsrc/menu/xonotic/maplist.qc:305
#, c-format
msgid "%s's Xonotic Server"
msgstr "%s 的 Xonotic 服務器"

#: qcsrc/menu/xonotic/maplist.qc:310
msgid ""
"Huh? Can't play this (invalid game type). Refiltering so this won't happen "
"again."
msgstr "嗯？無法遊玩此地圖（無效遊戲模式）。正在重新過濾，使這不再發生。"

#: qcsrc/menu/xonotic/playerlist.qc:115
msgid "spectator"
msgstr "觀察者"

#: qcsrc/menu/xonotic/playermodel.qc:161
msgid "<no model found>"
msgstr "<找不到模型>"

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qc:263
msgid "SERVER^Remove favorite"
msgstr "取消收藏"

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qc:264
msgid "Remove the currently highlighted server from bookmarks"
msgstr "從書籤中移除所選服務器"

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qc:268
msgid "SERVER^Favorite"
msgstr "收藏"

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qc:269
msgid ""
"Bookmark the currently highlighted server so that it's faster to find in the "
"future"
msgstr "收藏所選服務器以便日後查找"

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qc:755
msgid "Ping"
msgstr "延遲"

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qc:756
msgid "Hostname"
msgstr "主機名"

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qc:757
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qc:758
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qc:1055
#, c-format
msgid "AES level %d"
msgstr "AES 等級 %d"

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qc:1055
msgid "ENC^none"
msgstr "無"

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qc:1055
msgid "encryption:"
msgstr "加密："

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qc:1056
#, c-format
msgid "mod: %s"
msgstr "修改：%s"

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qc:1058
#, c-format
msgid "modified settings"
msgstr "有改動的配置"

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qc:1058
#, c-format
msgid "official settings"
msgstr "官方配置"

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qh:151
msgid "SLCAT^Favorites"
msgstr "收藏"

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qh:152
msgid "SLCAT^Recommended"
msgstr "推薦"

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qh:153
msgid "SLCAT^Normal Servers"
msgstr "一般服務器"

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qh:154
msgid "SLCAT^Servers"
msgstr "服務器"

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qh:155
msgid "SLCAT^Competitive Mode"
msgstr "競爭增強模式"

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qh:156
msgid "SLCAT^Modified Servers"
msgstr "有修改的服務器"

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qh:157
msgid "SLCAT^Overkill"
msgstr "Overkill（絕滅模式）"

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qh:158
msgid "SLCAT^InstaGib"
msgstr "InstaGib（瞬殺）"

#: qcsrc/menu/xonotic/serverlist.qh:159
msgid "SLCAT^Defrag Mode"
msgstr "Defrag（休閒）"

#: qcsrc/menu/xonotic/skinlist.qc:70
msgid "<TITLE>"
msgstr "<標題>"

#: qcsrc/menu/xonotic/skinlist.qc:71
msgid "<AUTHOR>"
msgstr "<作者>"

#: qcsrc/menu/xonotic/slider_decibels.qc:72
msgid "VOL^MAX"
msgstr "最大"

#: qcsrc/menu/xonotic/slider_decibels.qc:74
msgid "VOL^OFF"
msgstr "關"

#: qcsrc/menu/xonotic/slider_decibels.qc:82
#, c-format
msgid "%s dB"
msgstr "%s 分貝"

#: qcsrc/menu/xonotic/slider_picmip.qc:13
msgid ""
"Change the sharpness of the textures. Lowering it will effectively reduce "
"texture memory usage, but make the textures appear very blurry."
msgstr ""
"更改材質的尖鋭度。減少它可有效降低材質的內存消耗，但會使材質看起來很模糊"

#: qcsrc/menu/xonotic/slider_resolution.qc:131
msgid "Screen resolution"
msgstr "屏幕分辨率"

#: qcsrc/menu/xonotic/slider_sbfadetime.qc:13
msgid "FADESPEED^Slow"
msgstr "慢"

#: qcsrc/menu/xonotic/slider_sbfadetime.qc:14
msgid "FADESPEED^Normal"
msgstr "正常"

#: qcsrc/menu/xonotic/slider_sbfadetime.qc:15
msgid "FADESPEED^Fast"
msgstr "快"

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:29
msgid "January"
msgstr "一月"

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:30
msgid "February"
msgstr "二月"

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:31
msgid "March"
msgstr "三月"

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:32
msgid "April"
msgstr "四月"

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:33
msgid "May"
msgstr "五月"

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:34
msgid "June"
msgstr "六月"

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:35
msgid "July"
msgstr "七月"

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:36
msgid "August"
msgstr "八月"

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:37
msgid "September"
msgstr "九月"

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:38
msgid "October"
msgstr "十月"

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:39
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:40
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:46
#, no-c-format
msgid "DATE^%m %d, %Y"
msgstr "%Y 年 %m %d 日"

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:97
msgid "Joined:"
msgstr "加入："

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:104
msgid "Last match:"
msgstr "最後的競賽："

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:111
msgid "Time played:"
msgstr "遊戲時間："

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:118 qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:216
msgid "Favorite map:"
msgstr "最喜歡的地圖："

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:150 qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:202
#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:230
#, c-format
msgid "Matches:"
msgstr "競賽局數："

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:155
#, c-format
msgid "Wins/Losses:"
msgstr "勝利/失敗："

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:156
#, c-format
msgid "Win percentage:"
msgstr "勝利百分比："

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:167
#, c-format
msgid "Kills/Deaths:"
msgstr "擊殺/死亡："

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:173
#, c-format
msgid "Kill ratio:"
msgstr "擊殺比："

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:209
msgid "Skill:"
msgstr "水平："

#: qcsrc/menu/xonotic/statslist.qc:232
#, c-format
msgid "%d (unranked)"
msgstr "%d（無排名）"

#: qcsrc/menu/xonotic/util.qc:407
msgid "Update can be downloaded at:"
msgstr "可在這裏下載更新："

#: qcsrc/menu/xonotic/util.qc:505
msgid "Autogenerating mapinfo for newly added maps..."
msgstr "正在自動生成新增地圖的地圖信息 (mapinfo)..."

#: qcsrc/menu/xonotic/util.qc:540
#, c-format
msgid "Update to %s now!"
msgstr "現在更新到 %s！"

#: qcsrc/menu/xonotic/util.qc:625
msgid ""
"^1ERROR: Texture compression is required but not supported.\n"
"^1Expect visual problems."
msgstr ""
"^1錯誤：請求了材質壓縮，但不支持。\n"
"^1將會有視覺問題。"

#: qcsrc/menu/xonotic/util.qc:779
msgid "Team Color:"
msgstr "隊伍顏色："

#: qcsrc/menu/xonotic/util.qc:803
msgid "Hide on death"
msgstr "死亡後隱藏"
